msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-13 21:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-17 19:36+0800\n"
"Last-Translator: Dewei Zhu <zdw163@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese (Simplified)\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:54
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:369
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:496
msgid "AVI"
msgstr "AVI"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:55
msgid "AVI, dual audio"
msgstr "AVI, 双音轨"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:56
msgid "AVI, pack VOP"
msgstr "AVI, 打包好的VOP"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:57
msgid "AVI, unpack VOP"
msgstr "AVI, 拆开打包好的VOP"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:58
msgid "MPEG-PS (A+V)"
msgstr "MPEG-PS (A+V)"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:59
msgid "MPEG-TS (A+V)"
msgstr "MPEG-TS (A+V)"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:60
msgid "MPEG video"
msgstr "MPEG 视频"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:61
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:493
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:116
msgid "MP4"
msgstr "MP4"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:62
msgid "MP4 (PSP)"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:63
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:108
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:500
msgid "OGM"
msgstr "OGM"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:64
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:177
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:244
msgid "FLV"
msgstr "FLV"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:65
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:117
msgid "MKV"
msgstr "MKV"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:66
msgid "DUMMY"
msgstr "虚拟"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:11
msgid "YV12 (raw)"
msgstr "YV12 (raw)"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:30
msgid "MPEG-2 requant"
msgstr "MPEG-2 重复量化"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:47
msgid "dummy"
msgstr "虚拟"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:50
#: avidemux/ADM_encoder/adm_encCopy.cpp:85
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:271
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:367
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:132
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:164
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:180
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:226
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:247
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:150
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:238
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:250
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:173
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:177
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:339
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogaudio.cpp:86
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsavecopy.cpp:55
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1042
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1082
msgid "Copy"
msgstr "复制来源"

#: avidemux/ADM_encoder/adm_encyv12.h:70
msgid "YV12"
msgstr "YV12"

#: avidemux/ADM_audio/audiotimeline.cpp:78
#: avidemux/ADM_audio/audiotimeline.cpp:89
msgid "Building VBR map"
msgstr "正在建立变动位元率(VBR)对应"

#: avidemux/ADM_audiocodec/ADM_codecwma.cpp:93
msgid "Internal error"
msgstr "网际网路错误"

#: avidemux/ADM_audiocodec/ADM_codecwma.cpp:93
msgid "Cannot open WMA2 codec."
msgstr "无法打开 WMA2 解码器"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:288
msgid "Codec Error"
msgstr "编解码器错误"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:288
msgid ""
"The number of channels is greater than what the selected audio codec can "
"do.\n"
"Either change codec or use the mixer filter to have less channels."
msgstr ""
"通道的数目大于什么可用的音频编解码器被选择。\n"
"改变编解码器或使用混合式的滤镜来拥有较少的通道。"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:300
#, fuzzy
msgid "[BuildChain] Encoder initialization failed"
msgstr "初始化编解码器失败"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:300
msgid ""
"Not activated, make sure number of channels and bitrate are compatible with "
"encoder!"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_codecs/ADM_ffmp43.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Internal error finding codec"
msgstr "寻找编解码器时发生内部错误"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:127
#: avidemux/ADM_ocr/adm_glyph.cpp:217
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:326
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:101
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:103
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:108
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:115
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:124
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:221
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:227
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:234
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:243
#: avidemux/gtk_gui.cpp:944 avidemux/gtk_gui.cpp:1554
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2688
msgid "File error"
msgstr "文件错误"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:127 avidemux/gtk_gui.cpp:941
#, c-format
msgid "Cannot open \"%s\"."
msgstr "无法打开 \"%s\"."

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:140
#, c-format
msgid ""
"%s already exists.\n"
"\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""
"%s 已经存在。\n"
"\n"
"要覆盖它吗？"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:167
#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:181
msgid "It is possible that you are trying to overwrite an input file!"
msgstr "你可能正在尝试覆写一个输入文件!"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:192
msgid "Cannot write the file"
msgstr "无法写入文件"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:192
#, c-format
msgid "No write access to \"%s\"."
msgstr "没有任何写入动作存取到 \"%s\"。"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:56
msgid "No video loaded"
msgstr "没有视频被载入"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:61
msgid "Not indexable"
msgstr "不可加索引的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:61
msgid "DivX 5 + packed?"
msgstr "DivX 5 + 打包的?"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:91
msgid "Rebuilding Frames"
msgstr "重新建立画格"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:127
msgid "Aborted"
msgstr "被中止"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:71
msgid ""
"Avidemux detected VBR MP3 audio in this file. For keeping audio/video in "
"sync, time map is needed. Build it now?\n"
"\n"
"You can do it later with \"Audio -> Build VBR Time Map\"."
msgstr ""
"Avidemux 检测到这个文件含有 VBR MP3 音频。为了维持影音同步，时间对应是必须"
"的。现在建立吗？\n"
"\n"
"你可稍候选择 \"音频 -> 建立 VBR 时间对应\" 来建立。"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:419
msgid "File type identified but no loader support detected..."
msgstr "文件类型经鉴定，但是没有检测到支援的载入程式"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:420
msgid "May be related to an old index file."
msgstr "可能被关联至旧的索引文件"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:427
#, c-format
msgid "Attempt to open %s failed!"
msgstr "尝试去打开 %s 失败！"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:443
msgid "Video dimensions don't match."
msgstr ""

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:443
#, fuzzy
msgid ""
"You cannot mix different video dimensions yet. Using the partial video "
"filter later will not work around this problem. The workaround is:\n"
"\n"
"1) \"Resize\" / \"Add Border\" / \"Crop\" each stream to the same "
"resolution\n"
"2) Concatenate them together"
msgstr ""
"你还不能掺入不同的视频大小。 随后使用的局部视频滤镜将会失效。 工作区是:\n"
"1.) \"调整大小\" / \"增加边框\" / \"修剪\" 每个串流对应相同的解析度\n"
"2.) 一起连结它们"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:555
msgid "Build Time Map"
msgstr "建立时间对应"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:555
msgid "Build VBR time map?"
msgstr "要建立变动位元率(VBR)时间对应？"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:589
msgid "Use safe mode"
msgstr "使用安全模式"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:589
msgid "H.264 detected"
msgstr "检测到 H.264"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:589
msgid ""
"If the file is using B-frames as reference it can lead to a crash or "
"stuttering.\n"
"Avidemux can use another mode which is safe but YOU WILL LOSE FRAME "
"ACCURACY.\n"
"Do you want to use that mode?"
msgstr ""
"假如这个文件使用 B-画格为参考，那么会导致崩溃或影片断断续续。\n"
"Avidemux 能使用其他的方式来储存，但是<b>你将失去画格的精确度</b>。\n"
"你要使用这个方式吗 ?"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:719
msgid "Packed Bitstream detected"
msgstr "发现被打包好的位元流"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:720
msgid "Do you want me to unpack it ?"
msgstr "确定要拆开打包？"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:740
msgid "Could not unpack the video"
msgstr "不能打开此视频的包装"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:740
msgid "Using backup decoder - not frame accurate."
msgstr "使用备份解码器 - 非正确的画格"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:744
msgid "Weird"
msgstr "奇特的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:744
msgid "The unpacking succeedeed but the index is still not up to date."
msgstr "拆开打包成功但是索引仍不是最新的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:757
msgid "Index is not up to date"
msgstr "索引不是最新的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:757
msgid "You should use Tool->Rebuild frame. Do it now ?"
msgstr "你应该使用 工具->重新建立画格。现在执行吗？"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:1526
msgid ""
"This looks like mpeg\n"
" Do you want to index it?"
msgstr ""
"这看起来是 mpeg\n"
" 要索引它吗?"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:1578
msgid "Indexing failed"
msgstr "编索引失败"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edLoadSave.cpp:72
msgid "Unsupported"
msgstr "未被支援"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edLoadSave.cpp:323
msgid "Old format project file"
msgstr "旧格式的专案"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edLoadSave.cpp:323
msgid "No more supported."
msgstr "不再支援。"

#: avidemux/ADM_encoder/adm_encRequant.cpp:93
msgid "Requant"
msgstr "重复量化"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:46
msgid "VobSub"
msgstr "VobSub"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:46
msgid "Embed VobSub subtitles into picture."
msgstr "嵌入 VobSub 字幕到图片中。"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:47
msgid "DVB sub"
msgstr "DVB sub"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:47
msgid "Embed DVB-T subtitle."
msgstr "嵌入 DVB-T 字幕。"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:50
msgid "Compute Average"
msgstr "计算平均值"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:50
msgid ""
"Compute average luma value for each pixel throughout all frames, and save to "
"file"
msgstr "计算重头到尾所有画格的每个像素的平均明度值，并且储存到文件"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:51
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:395
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:980
msgid "Threshold"
msgstr "门槛值"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:51
msgid "Force too-bright/too-dim pixels to 0 and the rest to 255 or vice-versa"
msgstr "强制 过亮/过暗 的像素为 0 且重新设定成 255 或者反过来"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:52
msgid "Particle List"
msgstr "区段列表"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:52
msgid "Identify 'particles' (groups of pixels)"
msgstr "识别 '区段' (像素的群组)"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:53
msgid "Eraser"
msgstr "橡皮擦"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:53
msgid "\"Erase\" arbitrary areas of each frame"
msgstr "\"擦除\" 每个画格的任意范围"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:54
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1084
msgid "Swiss Army Knife"
msgstr "瑞士军刀"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:54
msgid ""
"Apply operation like P'=P*A, P-A, P+A, etc. using a convolution, rolling "
"average, image from file, or constant"
msgstr "套用运算像 P'=P*A, P-A, P+A 等。使用卷积、波动平均数、文件的映像或常数"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:57
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:109
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:145
msgid "Partial"
msgstr "区段"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:58
msgid "Add Framenumber"
msgstr "加入画格数目"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:58
msgid "Print frame number directly in image"
msgstr "直接将画格数印在图像上"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:149
msgid "Problem reading XML filters"
msgstr "读取 XML 滤镜时发生问题"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:157
msgid "No filter found"
msgstr "没有找到任何滤镜"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:193
msgid "Could not find a filter"
msgstr "无法找到滤镜"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:201
msgid "No tag found"
msgstr "没有找到任何标签"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:281
msgid "Node not found"
msgstr "没有发现节点"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_h263/ADM_h263.cpp:256
msgid "Size is not (s)QCIF"
msgstr "尺寸不是 (s)QCIF"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mp4/ADM_mp4Analyzer.cpp:626
msgid "Problem reading SVQ3 headers"
msgstr "读取 SVQ3 文件头时发生问题"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mp4/ADM_mp4Indexer.cpp:341
msgid "No stts table"
msgstr "没有 stts 表"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_indexer.cpp:144
msgid "There is several mpeg file, append them ?"
msgstr "有一些 mpeg 文件，添加它们吗？"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_indexer.cpp:239
msgid "Can't determine aspect ratio"
msgstr "无法决定外观比列"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_video.cpp:348
msgid "Out of memory"
msgstr "记忆体外漏"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_video.cpp:363
msgid "Opening MPEG"
msgstr "打开 MPEG 中"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_video.cpp:532
msgid "MPEG renumbering error"
msgstr "MPEG 重编号错误"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:538
#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:567
msgid "Opening Nuppel video"
msgstr "打开 Nuppel 视频"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:543
msgid "Sure you want to abort ?"
msgstr "确定要中止？"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:754
msgid "Size mismatch"
msgstr "大小不匹配"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:754
msgid "Expect a crash."
msgstr "预期一个崩溃"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:1046
msgid "Do you want to save an index ?"
msgstr "要储存一个索引吗 ?"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_ogm/ADM_ogm.cpp:340
msgid "Take second track ?"
msgstr "采取次轨道吗？"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_ogm/ADM_ogm.cpp:420
msgid "Scanning OGM"
msgstr "正在扫描 OGM"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDML.cpp:270
#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDML.cpp:352
#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDML.cpp:518
msgid "Malformed header"
msgstr "不正常的标头"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDMLDepack.cpp:75
msgid "Unpacking bitstream"
msgstr "拆开打包好的位元流"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_opendml_reindex.cpp:60
msgid "Indexing"
msgstr "编索引"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_lvemux/ADM_muxer.cpp:75
msgid "Incompatible audio"
msgstr "不相容的音频"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_lvemux/ADM_muxer.cpp:75
msgid "For DVD, audio must be MP2 or AC3."
msgstr "DVD 的音频必须是 MP2 或 AC3"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_lvemux/ADM_muxer.cpp:82
msgid "lvemux init failed"
msgstr "lvemux 初始化失败"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/ADM_gettext.cpp:46
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:283
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/ADM_imageLoader.cpp:184
msgid "Wrong Colorspace"
msgstr "错误的色位"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/ADM_imageLoader.cpp:184
msgid "Only YV12/I420 or YUY2/I422 JPegs are supported"
msgstr "仅支援 YV12/I420 或 YUY2/I422 JPegs"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:322
msgid "NTSC 4:3"
msgstr "NTSC 4:3"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:323
#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:324
msgid "NTSC 16:9"
msgstr "NTSC 16:9"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:325
msgid "PAL 4:3"
msgstr "PAL 4:3"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:326
msgid "PAL 16:9"
msgstr "PAL 16:9"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:327
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:369
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:391
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:364
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:386
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:364
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:386
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:329
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:585
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:782
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: avidemux/ADM_ocr/adm_glyph.cpp:169
msgid "Could not write the file"
msgstr "无法写入文件"

#: avidemux/ADM_ocr/adm_glyph.cpp:217
#, c-format
msgid "Could not read \"%s\"."
msgstr "无法读取 \"%s\"."

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:75
msgid "Output file error"
msgstr "输出文件错误"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:75
#, c-format
msgid "Could not open \"%s\" for writing."
msgstr "无法打开正在写入的 \"%s\""

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:83 avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:89
msgid "Input file error"
msgstr "输入文件错误"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:83
msgid "Unknown source type"
msgstr "未知的来源类型"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:89
msgid "Bitmap source failed"
msgstr "点阵图来源失败"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:97
msgid "Problem loading sub"
msgstr "载入 sub 时发生问题"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:97
msgid "No subs"
msgstr "没有 sub"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:250
msgid "Ifo error"
msgstr "Ifo 错误"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:250
msgid "Error reading ifo file, aborting."
msgstr "中止时读取 ifo 文件发生错误"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:258
msgid "Cannot write .idx"
msgstr "无法写入 .idx"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:271
msgid "Cannot write .sub"
msgstr "无法写入 .sub"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:283
msgid "Problem opening the mpeg files"
msgstr "打开 mpeg 文件时发生问题"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:296
msgid "Generating VobSub file"
msgstr "生成 VobSub 文件"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_crashHook.cpp:64
msgid "Load it"
msgstr "载入它"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_crashHook.cpp:64
msgid "Crash file"
msgstr "崩溃文件"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_crashHook.cpp:65
msgid ""
"I have detected a crash file. \n"
"Do you want to load it  ?\n"
"(It will be deleted in all cases, you should save it if you want to keep it)"
msgstr ""
"检测到一个崩溃文件. \n"
"是否要载入 ?\n"
"(在所有的案例都将被检测，若要保存它你必须执行储存。)"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:17
#, fuzzy, c-format
msgid "%u minutes"
msgstr "%lu 分钟"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:21
#, fuzzy, c-format
msgid "%u minute"
msgstr "%lu 分"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:29
#, fuzzy, c-format
msgid "%u second"
msgstr "%lu 秒"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:33
#, fuzzy, c-format
msgid "%u seconds"
msgstr "%lu 秒"

#: avidemux/ADM_outputs/ADM_lavformat.cpp:373
msgid "Incompatible frame rate"
msgstr "不相容的画格率"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:63
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:216
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:832
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:64
msgid "Mux every N video frames"
msgstr "合成每个 N 视频画格"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:65
msgid "Mux by packet size"
msgstr "利用分组尺寸来合成"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:68
msgid "Muxing _type:"
msgstr "合成方式(_T):"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:69
msgid "_Split every MB:"
msgstr "分割成每一个文件几MB:"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:71
msgid "Mux _every x video frames:"
msgstr "合成每个 x 视频画格(_E):"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:72
msgid "Mux in _blocks of x bytes:"
msgstr "在 x 位元的区块数目最大值(_B):"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:79
msgid "AVI Muxer Options"
msgstr "AVI 合成器选项"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:178
msgid "Error initalizing audio filters"
msgstr "初始化音频滤镜发生错误"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:187
msgid "Error initalizing video filters"
msgstr "初始化视频滤镜发生错误"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:256
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:130
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:178
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:230
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:148
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:242
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogaudio.cpp:66
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:66
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:75
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:540
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:555
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:570
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:206
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2057 avidemux/gtk_gui.cpp:2156
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:197
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:197
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1182
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:357
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:365
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:373
#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:107
#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:260
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:94
msgid "None"
msgstr "无"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:446
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy.cpp:89
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_pack.cpp:128
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_unpack.cpp:91
msgid "Cannot initiate save"
msgstr "无法开始储存"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:485
msgid "DTS"
msgstr "DTS"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:486
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:258
msgid "PCM"
msgstr "PCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:487
msgid "MP2"
msgstr "MP2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:488
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:489
msgid "WMA"
msgstr "WMA"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:490
msgid "LPCM"
msgstr "LPCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:491
msgid "AC3"
msgstr "AC3"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:492
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:494
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:495
msgid "QDM2"
msgstr "QDM2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:496
msgid "AMR-NB"
msgstr "AMR-NB"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:497
#, fuzzy
msgid "AMR-WB"
msgstr "AMR-NB"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:498
msgid "MSADPCM"
msgstr "MSADPCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:499
msgid "ULAW"
msgstr "ULAW"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:500
msgid "IMA ADPCM"
msgstr "IMA ADPCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:501
msgid "8-bit PCM"
msgstr "8-位元 PCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:503
msgid "Unknown codec"
msgstr "未知的编解码器"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy.cpp:102
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_pack.cpp:141
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_unpack.cpp:104
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:175
msgid "Saving"
msgstr "储存中"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:66
msgid ""
"Width is not a multiple of 8\n"
" continue anyway ?"
msgstr ""
"宽不是 8 的倍数\n"
" 不管如何还是要继续吗 ?"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:91
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:168
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:194
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:78
#, fuzzy
msgid "Reuse the existing log file?"
msgstr ""
"\n"
" 重新使用现有的日志文件？"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:100
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:138
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:186
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:175
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:87
msgid "Filter init failed"
msgstr "滤镜初始化失败"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:131
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:415
msgid "1st Pass"
msgstr "第一次运算"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:146
msgid "Aborting"
msgstr "正在中止"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:261
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:142
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:190
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:186
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:333
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:165
msgid "Encoding"
msgstr "编码中"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:263
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:488
msgid "2nd Pass"
msgstr "第二次运算"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_savesmart.cpp:91
#: avidemux/gui_savenew.cpp:341
msgid "Smart Copy"
msgstr "智慧型复制"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:124
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:172
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:140
msgid "Cannot initialize the video stream"
msgstr "无法初始化视频串流"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:129
msgid "Dummy"
msgstr "虚拟"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:195
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:311
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:297
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:449
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:304
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:266
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:444
msgid "Error while encoding"
msgstr "当编码时发生错误"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:202
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:318
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:304
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:456
msgid "KeyFrame error"
msgstr "关键画格错误"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:202
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:318
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:304
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:456
msgid ""
"The beginning frame is not a key frame.\n"
"Please move the A marker."
msgstr ""
"开始的画格不是一个关键画格。\n"
"请移动标记 A 。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:134
msgid "Unsupported video"
msgstr "不支援的视频"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:134
msgid "Only FLV1 and VP6 video are supported"
msgstr "仅支援 FLV1 和 VP6 视频"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:156
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:161
msgid "Unsupported audio"
msgstr "不支援的音频"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:156
msgid "Audio must be mp3 for flv output."
msgstr "flv 的音频必须是 mp3"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:161
msgid "Frequency must be 44100, 22050 or 11025 Hz."
msgstr "频率必须是 44100, 22050 或 11025 Hz."

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:215
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:211
msgid "Cannot initialize the audio stream"
msgstr "无法初始化音频串流"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:115
msgid "PSP"
msgstr "PSP"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:229
msgid "Invalid audio stream detected"
msgstr "已删除无效的音频流"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:229
msgid ""
"The audio stream may be invalid for this container.\n"
"\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"对这容器此音频流可能是无效的。\n"
"\n"
"无论如何都要继续吗？"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:79
msgid "This is not MPEG compatible"
msgstr "不相容的 MPEG"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:79
msgid "You can't use the Copy codec."
msgstr "你无法使用这个专利解码器"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:84
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:113
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:124
msgid "There is no audio track"
msgstr "没有音轨"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:91
msgid "The first frame is not intra frame"
msgstr "第一个画格不是内部画格"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:91
msgid "Use the &lt;&lt; and the &gt;&gt; buttons to move using Intra frames."
msgstr "使用 &lt;&lt; 和 &gt;&gt; 按钮来移动正在使用的内部画格。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:103
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:134
msgid "Audio track is not suitable"
msgstr "音频轨道不合"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:135
msgid "For DVD, audio must be 48 kHz MP2(stereo), AC3, DTS or LPCM (stereo)."
msgstr "DVD的音频必须是 48 kHz MP2(立体), AC3, DTS 或 LPCM (立体)。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:174
msgid "---"
msgstr "---"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:182
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:222
msgid "MPEG TS"
msgstr "MPEG TS"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:183
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:223
msgid "MPEG VCD"
msgstr "MPEG VCD"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:184
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:224
msgid "MPEG SVCD"
msgstr "MPEG SVCD"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:185
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:225
msgid "MPEG DVD"
msgstr "MPEG DVD"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:147
msgid "For VCD, audio must be 44.1 kHz MP2."
msgstr "VCD的音频必须是 44.1 kHz MP2。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:159
#, fuzzy
msgid "For SVCD, audio must be 44.1 kHz MP2."
msgstr "VCD的音频必须是 44.1 kHz MP2。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:171
msgid "For DVD, audio must be 48 kHz MP2, AC3 or LPCM."
msgstr "DVD的音频必须是 48 kHz MP2, AC3 或 LPCM。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:211
msgid "MPEG Requantizer"
msgstr "MPEG 重复量化值"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:221
msgid "MPEG ES"
msgstr "MPEG ES"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:235
msgid "Pass 1/2"
msgstr "Pass 1/2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:326
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:101 avidemux/gtk_gui.cpp:1554
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2688
#, c-format
msgid "Cannot open \"%s\" for writing."
msgstr "无法打开 \"%s\" 执行写入"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:331
msgid "Pass 2/2"
msgstr "Pass 2/2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:115
msgid "Could not initialize video"
msgstr "无法初始化视频"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:123
msgid "Could not initialize audio"
msgstr "无法初始化音频"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsavecopy.cpp:56
msgid "Saving..."
msgstr "储存..."

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:112
msgid "Pass one"
msgstr "Pass 1"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:161
msgid "Pass 2"
msgstr "Pass 2"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:243
msgid "Select a directory"
msgstr "选择文件夹"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:514
msgid "Uinteger"
msgstr "不带正负号整数"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:517
msgid "Test uinteger"
msgstr "测试非整数"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:529
msgid "Float"
msgstr "浮动"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:547
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:569
msgid "No Strategy"
msgstr "无策略"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:570
msgid "3:2 Pulldown"
msgstr "3:2 Pulldown"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:571
msgid "Pal/Secam"
msgstr "Pal/Secam"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:572
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:79
msgid "NTSC converted from PAL"
msgstr "从 PAL 转成 NTSC"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:574
msgid "menu"
msgstr "选单"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/DIA_color.cpp:53
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/DIA_filesel.cpp:123
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/DIA_filesel.cpp:284
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1277
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:677
msgid "_Browse..."
msgstr "浏览...(_B)"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:143
msgid "_Encoding mode:"
msgstr "正在编码的模式"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:153
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:282
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:89
msgid "_Bitrate (kb/s):"
msgstr "比特率 (kb/s):"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:167
msgid "Single pass - bitrate"
msgstr "单次运算 - 位元率"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:169
msgid "Single pass - constant quality"
msgstr "单次运算 - 固定画质"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:171
msgid "Single pass - same qz as input"
msgstr "单次运算 - 输入时相同量化值"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:173
#, fuzzy
msgid "Single pass - Average quantiser"
msgstr "单次运算 - 平均量化值"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:176
msgid "Two pass - video size"
msgstr "二次运算 - 视频大小"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:178
msgid "Two pass - average bitrate"
msgstr "二次运算 - 平均位元率"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:287
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mjpegEncoder.cpp:85
#, fuzzy
msgid "_Quantiser:"
msgstr "量化值:"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:292
#, fuzzy
msgid "A_vg Quantiser:"
msgstr "平均量化值:"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:297
msgid "_Video size (MB):"
msgstr "视频大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:302
msgid "_Average bitrate (kb/s):"
msgstr "平均位元率 (kb/s):"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:307
msgid "-"
msgstr "-"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:86
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:92
#, fuzzy
msgid "<default>"
msgstr "预设"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:87
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:93
#, fuzzy
msgid "<custom>"
msgstr "自订"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:158
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:312
#, fuzzy
msgid "Save As"
msgstr "储存工作"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:200
#, fuzzy
msgid "Are you sure you wish to delete the selected configuration?"
msgstr "确定要删除 %s 工作 ?"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:302
#, fuzzy
msgid "Configuration:"
msgstr "FLV1 设置"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:316
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:106
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:140
msgid "_Previous"
msgstr "上一步(_P)"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:114
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:170
msgid "_Next"
msgstr "下一步(_N)"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_threadCount.cpp:88
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_threadCount.cpp:92
msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_threadCount.cpp:100
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:544
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:859
msgid "Custom"
msgstr "自订"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:48
msgid "_Dynamic range compression"
msgstr "动态范围压缩"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:50
msgid "_Time shift (ms):"
msgstr "时间移动 (ms):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:50
msgid "Time shift value (ms)"
msgstr "时间移动值 (ms)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:58
msgid "R_esampling (Hz):"
msgstr "取样 (Hz):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:58
msgid "Resampling frequency (Hz)"
msgstr "取样频率 (Hz)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:67
msgid "Film to PAL"
msgstr "Film to PAL"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:68
msgid "PAL to Film"
msgstr "PAL to Film"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:71
msgid "_Frame rate change:"
msgstr "画格率更改:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:76
msgid "Automatic (max -3 dB)"
msgstr "自动 (max -3 dB)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:77
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:79
msgid "_Gain mode:"
msgstr "增益模式:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:81
msgid "G_ain value:"
msgstr "增益值:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:83
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:184
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:88
msgid "No change"
msgstr "没有改变"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:89
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:87
#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:290
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:213
msgid "Mono"
msgstr "单音"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:90
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:266
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:90
#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:288
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:211
msgid "Stereo"
msgstr "立体"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:91
msgid "Stereo+surround"
msgstr "立体+环绕"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:92
msgid "Stereo+center"
msgstr "立体+中央"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:93
msgid "Stereo+center+surround"
msgstr "立体+中央+环绕"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:94
msgid "Stereo front+stereo rear"
msgstr "前段立体+后段立体"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:95
msgid "5 channels"
msgstr "5 声道"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:96
msgid "5.1"
msgstr "5.1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:97
msgid "Dolby Pro Logic"
msgstr "杜比定向逻辑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:98
msgid "Dolby Pro Logic II"
msgstr "第二代杜比定向逻辑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:101
msgid "_Mixer:"
msgstr "混合器:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:105
msgid "Audio Filters"
msgstr "音频滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:55
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:124
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:210
msgid "Max. bitrate:"
msgstr "最大位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:211
msgid "Average bitrate:"
msgstr "平均位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:212
msgid "Number of I frames:"
msgstr "I 画格的数目:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:213
msgid "Number of P frames:"
msgstr "P 画格的数目:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:214
msgid "Number of B frames:"
msgstr "B 画格的数目:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:215
msgid "Max. B frames:"
msgstr "最大 B 画格数:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:228
msgid "Bitrate Histogram"
msgstr "位元率分布图"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:80
msgid "Fontconfig"
msgstr "Fontconfig"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:81
msgid "Gettext"
msgstr "Gettext"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:82
msgid "SDL"
msgstr "SDL"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:83
msgid "XVideo"
msgstr "XVideo"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:85
msgid "AltiVec"
msgstr "AltiVec"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:86
msgid "PowerPC"
msgstr "PowerPC"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:87
msgid "x86"
msgstr "x86"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:88
msgid "x86-64"
msgstr "x86-64"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:95
msgid "Libraries"
msgstr "函式库"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:96
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:328
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:100
msgid "Built-in Support"
msgstr "内建的支援"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:9
msgid "_Hours:"
msgstr "小时:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:10
msgid "_Minutes:"
msgstr "分钟:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:11
msgid "_Seconds:"
msgstr "秒:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:14
msgid "Go to Time"
msgstr "前往时间"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:7
msgid "_Job name:"
msgstr "工作名称:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:8
msgid "Output _File:"
msgstr "输出文件(_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:8
msgid "Select Video To Write"
msgstr "选择影片来写入"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:11
msgid "Save Job"
msgstr "储存工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_lavDecoder.cpp:27
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:22
msgid "_Swap U and V"
msgstr "置换 U 和 V (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_lavDecoder.cpp:28
msgid "Show motion _vectors"
msgstr "显示运动方向(_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_lavDecoder.cpp:30
msgid "Decoder Options"
msgstr "解码器选项"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:81
msgid "Select idx file:"
msgstr "选择 idx 文件:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:82
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:198
msgid "Use GlyphSet (optional):"
msgstr "使用文字图形设定 (可选择):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:82
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:198
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:299
msgid "Select GlyphSet file"
msgstr "选择文字图形设定文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:83
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:199
msgid "Output SRT file"
msgstr "输出 SRT 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:83
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:199
msgid "Save SRT file"
msgstr "储存 SRT 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:93
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:210
msgid "Select input and ouput files"
msgstr "选择输入和输出的文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:103
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:115
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:234
msgid "The idx/sub file does not exist."
msgstr "idx/sub 文件不存在"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:108
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:227
msgid "Please Select a valid output SRT file."
msgstr "请选择一个可输出的 SRT 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:124
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:243
msgid "Cannot load the glyphset file."
msgstr "无法载入此文字图形设定文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:143
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:264
msgid "GlyphSet filename"
msgstr "文字图形设定文件名"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:143
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:264
msgid "Save GlyphSet file"
msgstr "储存文字图形设定文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:145
msgid "Save Glyph"
msgstr "储存文字图形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:196
msgid "Input TS:"
msgstr "输入 TS:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:196
msgid "Select TS file"
msgstr "选择 TS 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:197
msgid "Subtitle PID:"
msgstr "字幕 PID:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:221
msgid "Please Select a valid TS file."
msgstr "请选择一个有效的 TS 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:266
msgid "Save GlyphSet"
msgstr "储存文字图形设定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:45
#, fuzzy
msgid "Audio Plugins"
msgstr "音频滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:68
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:320
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:74
#, fuzzy
msgid "Video Encoder Plugins"
msgstr "视频编码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:98
#, fuzzy
msgid "Video Encoder"
msgstr "视频编码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:103
msgid "Audio Device Plugins"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:125
#, fuzzy
msgid "Audio Device"
msgstr "音频解码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Audio Encoder Plugins"
msgstr "音频解码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:154
#, fuzzy
msgid "Audio Encoders"
msgstr "音频解码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:161
msgid "Plugins Info"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:21
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:44
msgid "_Filter strength:"
msgstr "滤镜强度:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:32
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:287
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:56
msgid "_Horizontal deblocking"
msgstr "去除水平方向方块(_H)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:33
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:288
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:57
msgid "_Vertical deblocking"
msgstr "去除垂直方向方块(_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:58
msgid "_Deringing"
msgstr "去除环状色斑(_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Postprocessing"
msgstr "后置处理(_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:166
msgid "_Use systray while encoding"
msgstr "当编码时使用工作栏(_U)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:167
msgid "_Accept non-standard audio frequency for DVD"
msgstr "同意在 DVD 使用非标准的音频频率"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:168
msgid "Create _OpenDML files"
msgstr "建立_OpenDML 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:169
msgid "Automatically _index MPEG files"
msgstr "自动索引 MPEG 文件(_I)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:170
msgid "Automatically _swap A and B if A>B"
msgstr "如果 A>B ，则自动置换 A 和 B(_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:171
msgid "_Disable NUV audio sync"
msgstr "关闭 NUV 音频同步(_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:173
msgid "Automatically _build VBR map"
msgstr "自动建立变动位元率(VBR)对应(_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:174
msgid "Automatically _rebuild index"
msgstr "自动重新建立索引(_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:175
msgid "Automatically remove _packed bitstream"
msgstr "自动地移除打包好的位元流(_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:177
msgid "SIMD"
msgstr "SIMD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:179
msgid "Enable all SIMD"
msgstr "打开所有 SIMD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:180
msgid "Enable MMX"
msgstr "打开 MMX"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:181
msgid "Enable MMXEXT"
msgstr "打开 MMXEXT"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:182
msgid "Enable 3DNOW"
msgstr "打开 3DNOW"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:183
msgid "Enable 3DNOWEXT"
msgstr "打开 3DNOWEXT"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:184
msgid "Enable SSE"
msgstr "打开 SSE"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:185
msgid "Enable SSE2"
msgstr "打开 SSE2"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:186
msgid "Enable SSE3"
msgstr "打开 SSE3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:187
msgid "Enable SSSE3"
msgstr "打开 SSSE3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:208
msgid "_lavc threads:"
msgstr "_lavc 讯息串:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:210
msgid "Multi-threading"
msgstr "多线程"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:214
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:830
msgid "High"
msgstr "高"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:215
msgid "Above normal"
msgstr "高于一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:217
msgid "Below normal"
msgstr "低于一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:218
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:834
msgid "Low"
msgstr "低"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:220
msgid "_Encoding priority:"
msgstr "编码优先次序:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:221
msgid "_Indexing/unpacking priority:"
msgstr "索引/拆开打包的优先次序:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:222
msgid "_Playback priority:"
msgstr "倒带优先次序"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:224
msgid "Prioritisation"
msgstr "优化"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:229
msgid "_Use alternative tag for MP3 in .mp4"
msgstr "在 .mp4 对 MP3 使用选择对象标记"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:233
msgid "XVideo (best)"
msgstr "XVideo (最佳)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:237
#, fuzzy
msgid "SDL (MS Windows GDI)"
msgstr "SDL (GDI)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:238
#, fuzzy
msgid "SDL (MS Windows DirectX)"
msgstr "SDL (DirectX)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:240
msgid "SDL (good)"
msgstr "SDL (佳)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:244
msgid "Video _display:"
msgstr "视频显示(_D):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:249
msgid "No alerts"
msgstr "没有任何警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:250
msgid "Display only error alerts"
msgstr "只显示错误的警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:251
msgid "Display all alerts"
msgstr "显示所有警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:253
msgid "_Message level:"
msgstr "讯息等级:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:259
msgid "Master"
msgstr "主要"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:260
msgid "_Volume control:"
msgstr "音量控制:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:265
msgid "No downmixing"
msgstr "没有降混"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:267
msgid "Pro Logic"
msgstr "定向逻辑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:268
msgid "Pro Logic II"
msgstr "第二代定向逻辑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:270
msgid "_Local playback downmixing:"
msgstr "局部倒带降混:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:284
#, fuzzy
msgid "_AudioDevice"
msgstr "音频(_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:289
msgid "De_ringing"
msgstr "去环状色斑(_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:290
#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:159
#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:184
msgid "_Strength:"
msgstr "强度:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:291
msgid "Default Postprocessing"
msgstr "预设的后置处理"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:298
msgid "Use _Global GlyphSet"
msgstr "使用整体的文字图形设定(_G)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:299
msgid "Gl_yphSet:"
msgstr "文字图形设定:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:304
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:308
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:312
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:547
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:316
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:548
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:324
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2056
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:332
msgid "Threading"
msgstr "执行绪"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:336
msgid "Global GlyphSet"
msgstr "整体的文字图形设定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:340
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_requant.cpp:32
msgid "_Shrink Factor:"
msgstr "收缩因子:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_requant.cpp:35
msgid "Requant Configuration"
msgstr "重复量化设置"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:35
msgid "_VOB file(s):"
msgstr "VOB 文件:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:35
msgid "Select VOB file(s)"
msgstr "选择 VOB 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:36
msgid "_IFO file:"
msgstr "IFO 文件:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:36
msgid "Select IFO file"
msgstr "选择 IFO 文件:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:37
msgid "VobSub file:"
msgstr "VobSub 文件:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:37
msgid "Select VobSub file"
msgstr "选择 VobSub 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:42
msgid "VOB to VobSub"
msgstr "VOB 转成 VobSub"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:46
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:51
msgid "The selected vobfile does not exist"
msgstr "选择的 vob 文件不存在"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:56
msgid "Please select a correct VobSub path/dir"
msgstr "请选择一个正确的 VobSub 路径/文件夹"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:33
msgid "and all the others."
msgstr "和全部其他。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:56
msgid "Multi-platform Video Editor"
msgstr "跨平台影片编辑软体"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:57
msgid ""
"Avidemux is free software; you can redistribute it and/or modify it\n"
"under the terms of the GNU General Public License version 2\n"
"as published by the Free Software Foundation.\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"\t\t       Version 2, June 1991\n"
"\n"
" Copyright (C) 1989, 1991 Free Software Foundation, Inc.\n"
"                       51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
" Everyone is permitted to copy and distribute verbatim copies\n"
" of this license document, but changing it is not allowed.\n"
"\n"
"\t\t\t    Preamble\n"
"\n"
"  The licenses for most software are designed to take away your\n"
"freedom to share and change it.  By contrast, the GNU General Public\n"
"License is intended to guarantee your freedom to share and change free\n"
"software--to make sure the software is free for all its users.  This\n"
"General Public License applies to most of the Free Software\n"
"Foundation's software and to any other program whose authors commit to\n"
"using it.  (Some other Free Software Foundation software is covered by\n"
"the GNU Library General Public License instead.)  You can apply it to\n"
"your programs, too.\n"
"\n"
"  When we speak of free software, we are referring to freedom, not\n"
"price.  Our General Public Licenses are designed to make sure that you\n"
"have the freedom to distribute copies of free software (and charge for\n"
"this service if you wish), that you receive source code or can get it\n"
"if you want it, that you can change the software or use pieces of it\n"
"in new free programs; and that you know you can do these things.\n"
"\n"
"  To protect your rights, we need to make restrictions that forbid\n"
"anyone to deny you these rights or to ask you to surrender the rights.\n"
"These restrictions translate to certain responsibilities for you if you\n"
"distribute copies of the software, or if you modify it.\n"
"\n"
"  For example, if you distribute copies of such a program, whether\n"
"gratis or for a fee, you must give the recipients all the rights that\n"
"you have.  You must make sure that they, too, receive or can get the\n"
"source code.  And you must show them these terms so they know their\n"
"rights.\n"
"\n"
"  We protect your rights with two steps: (1) copyright the software, and\n"
"(2) offer you this license which gives you legal permission to copy,\n"
"distribute and/or modify the software.\n"
"\n"
"  Also, for each author's protection and ours, we want to make certain\n"
"that everyone understands that there is no warranty for this free\n"
"software.  If the software is modified by someone else and passed on, we\n"
"want its recipients to know that what they have is not the original, so\n"
"that any problems introduced by others will not reflect on the original\n"
"authors' reputations.\n"
"\n"
"  Finally, any free program is threatened constantly by software\n"
"patents.  We wish to avoid the danger that redistributors of a free\n"
"program will individually obtain patent licenses, in effect making the\n"
"program proprietary.  To prevent this, we have made it clear that any\n"
"patent must be licensed for everyone's free use or not licensed at all.\n"
"\n"
"  The precise terms and conditions for copying, distribution and\n"
"modification follow.\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"   TERMS AND CONDITIONS FOR COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION\n"
"\n"
"  0. This License applies to any program or other work which contains\n"
"a notice placed by the copyright holder saying it may be distributed\n"
"under the terms of this General Public License.  The \"Program\", below,\n"
"refers to any such program or work, and a \"work based on the Program\"\n"
"means either the Program or any derivative work under copyright law:\n"
"that is to say, a work containing the Program or a portion of it,\n"
"either verbatim or with modifications and/or translated into another\n"
"language.  (Hereinafter, translation is included without limitation in\n"
"the term \"modification\".)  Each licensee is addressed as \"you\".\n"
"\n"
"Activities other than copying, distribution and modification are not\n"
"covered by this License; they are outside its scope.  The act of\n"
"running the Program is not restricted, and the output from the Program\n"
"is covered only if its contents constitute a work based on the\n"
"Program (independent of having been made by running the Program).\n"
"Whether that is true depends on what the Program does.\n"
"\n"
"  1. You may copy and distribute verbatim copies of the Program's\n"
"source code as you receive it, in any medium, provided that you\n"
"conspicuously and appropriately publish on each copy an appropriate\n"
"copyright notice and disclaimer of warranty; keep intact all the\n"
"notices that refer to this License and to the absence of any warranty;\n"
"and give any other recipients of the Program a copy of this License\n"
"along with the Program.\n"
"\n"
"You may charge a fee for the physical act of transferring a copy, and\n"
"you may at your option offer warranty protection in exchange for a fee.\n"
"\n"
"  2. You may modify your copy or copies of the Program or any portion\n"
"of it, thus forming a work based on the Program, and copy and\n"
"distribute such modifications or work under the terms of Section 1\n"
"above, provided that you also meet all of these conditions:\n"
"\n"
"    a) You must cause the modified files to carry prominent notices\n"
"    stating that you changed the files and the date of any change.\n"
"\n"
"    b) You must cause any work that you distribute or publish, that in\n"
"    whole or in part contains or is derived from the Program or any\n"
"    part thereof, to be licensed as a whole at no charge to all third\n"
"    parties under the terms of this License.\n"
"\n"
"    c) If the modified program normally reads commands interactively\n"
"    when run, you must cause it, when started running for such\n"
"    interactive use in the most ordinary way, to print or display an\n"
"    announcement including an appropriate copyright notice and a\n"
"    notice that there is no warranty (or else, saying that you provide\n"
"    a warranty) and that users may redistribute the program under\n"
"    these conditions, and telling the user how to view a copy of this\n"
"    License.  (Exception: if the Program itself is interactive but\n"
"    does not normally print such an announcement, your work based on\n"
"    the Program is not required to print an announcement.)\n"
"\n"
"These requirements apply to the modified work as a whole.  If\n"
"identifiable sections of that work are not derived from the Program,\n"
"and can be reasonably considered independent and separate works in\n"
"themselves, then this License, and its terms, do not apply to those\n"
"sections when you distribute them as separate works.  But when you\n"
"distribute the same sections as part of a whole which is a work based\n"
"on the Program, the distribution of the whole must be on the terms of\n"
"this License, whose permissions for other licensees extend to the\n"
"entire whole, and thus to each and every part regardless of who wrote it.\n"
"\n"
"Thus, it is not the intent of this section to claim rights or contest\n"
"your rights to work written entirely by you; rather, the intent is to\n"
"exercise the right to control the distribution of derivative or\n"
"collective works based on the Program.\n"
"\n"
"In addition, mere aggregation of another work not based on the Program\n"
"with the Program (or with a work based on the Program) on a volume of\n"
"a storage or distribution medium does not bring the other work under\n"
"the scope of this License.\n"
"\n"
"  3. You may copy and distribute the Program (or a work based on it,\n"
"under Section 2) in object code or executable form under the terms of\n"
"Sections 1 and 2 above provided that you also do one of the following:\n"
"\n"
"    a) Accompany it with the complete corresponding machine-readable\n"
"    source code, which must be distributed under the terms of Sections\n"
"    1 and 2 above on a medium customarily used for software interchange; "
"or,\n"
"\n"
"    b) Accompany it with a written offer, valid for at least three\n"
"    years, to give any third party, for a charge no more than your\n"
"    cost of physically performing source distribution, a complete\n"
"    machine-readable copy of the corresponding source code, to be\n"
"    distributed under the terms of Sections 1 and 2 above on a medium\n"
"    customarily used for software interchange; or,\n"
"\n"
"    c) Accompany it with the information you received as to the offer\n"
"    to distribute corresponding source code.  (This alternative is\n"
"    allowed only for noncommercial distribution and only if you\n"
"    received the program in object code or executable form with such\n"
"    an offer, in accord with Subsection b above.)\n"
"\n"
"The source code for a work means the preferred form of the work for\n"
"making modifications to it.  For an executable work, complete source\n"
"code means all the source code for all modules it contains, plus any\n"
"associated interface definition files, plus the scripts used to\n"
"control compilation and installation of the executable.  However, as a\n"
"special exception, the source code distributed need not include\n"
"anything that is normally distributed (in either source or binary\n"
"form) with the major components (compiler, kernel, and so on) of the\n"
"operating system on which the executable runs, unless that component\n"
"itself accompanies the executable.\n"
"\n"
"If distribution of executable or object code is made by offering\n"
"access to copy from a designated place, then offering equivalent\n"
"access to copy the source code from the same place counts as\n"
"distribution of the source code, even though third parties are not\n"
"compelled to copy the source along with the object code.\n"
"\n"
"  4. You may not copy, modify, sublicense, or distribute the Program\n"
"except as expressly provided under this License.  Any attempt\n"
"otherwise to copy, modify, sublicense or distribute the Program is\n"
"void, and will automatically terminate your rights under this License.\n"
"However, parties who have received copies, or rights, from you under\n"
"this License will not have their licenses terminated so long as such\n"
"parties remain in full compliance.\n"
"\n"
"  5. You are not required to accept this License, since you have not\n"
"signed it.  However, nothing else grants you permission to modify or\n"
"distribute the Program or its derivative works.  These actions are\n"
"prohibited by law if you do not accept this License.  Therefore, by\n"
"modifying or distributing the Program (or any work based on the\n"
"Program), you indicate your acceptance of this License to do so, and\n"
"all its terms and conditions for copying, distributing or modifying\n"
"the Program or works based on it.\n"
"\n"
"  6. Each time you redistribute the Program (or any work based on the\n"
"Program), the recipient automatically receives a license from the\n"
"original licensor to copy, distribute or modify the Program subject to\n"
"these terms and conditions.  You may not impose any further\n"
"restrictions on the recipients' exercise of the rights granted herein.\n"
"You are not responsible for enforcing compliance by third parties to\n"
"this License.\n"
"\n"
"  7. If, as a consequence of a court judgment or allegation of patent\n"
"infringement or for any other reason (not limited to patent issues),\n"
"conditions are imposed on you (whether by court order, agreement or\n"
"otherwise) that contradict the conditions of this License, they do not\n"
"excuse you from the conditions of this License.  If you cannot\n"
"distribute so as to satisfy simultaneously your obligations under this\n"
"License and any other pertinent obligations, then as a consequence you\n"
"may not distribute the Program at all.  For example, if a patent\n"
"license would not permit royalty-free redistribution of the Program by\n"
"all those who receive copies directly or indirectly through you, then\n"
"the only way you could satisfy both it and this License would be to\n"
"refrain entirely from distribution of the Program.\n"
"\n"
"If any portion of this section is held invalid or unenforceable under\n"
"any particular circumstance, the balance of the section is intended to\n"
"apply and the section as a whole is intended to apply in other\n"
"circumstances.\n"
"\n"
"It is not the purpose of this section to induce you to infringe any\n"
"patents or other property right claims or to contest validity of any\n"
"such claims; this section has the sole purpose of protecting the\n"
"integrity of the free software distribution system, which is\n"
"implemented by public license practices.  Many people have made\n"
"generous contributions to the wide range of software distributed\n"
"through that system in reliance on consistent application of that\n"
"system; it is up to the author/donor to decide if he or she is willing\n"
"to distribute software through any other system and a licensee cannot\n"
"impose that choice.\n"
"\n"
"This section is intended to make thoroughly clear what is believed to\n"
"be a consequence of the rest of this License.\n"
"\n"
"  8. If the distribution and/or use of the Program is restricted in\n"
"certain countries either by patents or by copyrighted interfaces, the\n"
"original copyright holder who places the Program under this License\n"
"may add an explicit geographical distribution limitation excluding\n"
"those countries, so that distribution is permitted only in or among\n"
"countries not thus excluded.  In such case, this License incorporates\n"
"the limitation as if written in the body of this License.\n"
"\n"
"  9. The Free Software Foundation may publish revised and/or new versions\n"
"of the General Public License from time to time.  Such new versions will\n"
"be similar in spirit to the present version, but may differ in detail to\n"
"address new problems or concerns.\n"
"\n"
"Each version is given a distinguishing version number.  If the Program\n"
"specifies a version number of this License which applies to it and \"any\n"
"later version\", you have the option of following the terms and conditions\n"
"either of that version or of any later version published by the Free\n"
"Software Foundation.  If the Program does not specify a version number of\n"
"this License, you may choose any version ever published by the Free "
"Software\n"
"Foundation.\n"
"\n"
"  10. If you wish to incorporate parts of the Program into other free\n"
"programs whose distribution conditions are different, write to the author\n"
"to ask for permission.  For software which is copyrighted by the Free\n"
"Software Foundation, write to the Free Software Foundation; we sometimes\n"
"make exceptions for this.  Our decision will be guided by the two goals\n"
"of preserving the free status of all derivatives of our free software and\n"
"of promoting the sharing and reuse of software generally.\n"
"\n"
"\t\t\t    NO WARRANTY\n"
"\n"
"  11. BECAUSE THE PROGRAM IS LICENSED FREE OF CHARGE, THERE IS NO WARRANTY\n"
"FOR THE PROGRAM, TO THE EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW.  EXCEPT WHEN\n"
"OTHERWISE STATED IN WRITING THE COPYRIGHT HOLDERS AND/OR OTHER PARTIES\n"
"PROVIDE THE PROGRAM \"AS IS\" WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EITHER "
"EXPRESSED\n"
"OR IMPLIED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF\n"
"MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  THE ENTIRE RISK AS\n"
"TO THE QUALITY AND PERFORMANCE OF THE PROGRAM IS WITH YOU.  SHOULD THE\n"
"PROGRAM PROVE DEFECTIVE, YOU ASSUME THE COST OF ALL NECESSARY SERVICING,\n"
"REPAIR OR CORRECTION.\n"
"\n"
"  12. IN NO EVENT UNLESS REQUIRED BY APPLICABLE LAW OR AGREED TO IN WRITING\n"
"WILL ANY COPYRIGHT HOLDER, OR ANY OTHER PARTY WHO MAY MODIFY AND/OR\n"
"REDISTRIBUTE THE PROGRAM AS PERMITTED ABOVE, BE LIABLE TO YOU FOR DAMAGES,\n"
"INCLUDING ANY GENERAL, SPECIAL, INCIDENTAL OR CONSEQUENTIAL DAMAGES ARISING\n"
"OUT OF THE USE OR INABILITY TO USE THE PROGRAM (INCLUDING BUT NOT LIMITED\n"
"TO LOSS OF DATA OR DATA BEING RENDERED INACCURATE OR LOSSES SUSTAINED BY\n"
"YOU OR THIRD PARTIES OR A FAILURE OF THE PROGRAM TO OPERATE WITH ANY OTHER\n"
"PROGRAMS), EVEN IF SUCH HOLDER OR OTHER PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE\n"
"POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES.\n"
"\n"
"\t\t     END OF TERMS AND CONDITIONS\n"
"\n"
"\t    How to Apply These Terms to Your New Programs\n"
"\n"
"  If you develop a new program, and you want it to be of the greatest\n"
"possible use to the public, the best way to achieve this is to make it\n"
"free software which everyone can redistribute and change under these terms.\n"
"\n"
"  To do so, attach the following notices to the program.  It is safest\n"
"to attach them to the start of each source file to most effectively\n"
"convey the exclusion of warranty; and each file should have at least\n"
"the \"copyright\" line and a pointer to where the full notice is found.\n"
"\n"
"    <one line to give the program's name and a brief idea of what it does.>\n"
"    Copyright (C) <year>  <name of author>\n"
"\n"
"    This program is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"    it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"    the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or\n"
"    (at your option) any later version.\n"
"\n"
"    This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"    GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"    You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"    along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"    Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
"\n"
"\n"
"Also add information on how to contact you by electronic and paper mail.\n"
"\n"
"If the program is interactive, make it output a short notice like this\n"
"when it starts in an interactive mode:\n"
"\n"
"    Gnomovision version 69, Copyright (C) year name of author\n"
"    Gnomovision comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY; for details type `show "
"w'.\n"
"    This is free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"    under certain conditions; type `show c' for details.\n"
"\n"
"The hypothetical commands `show w' and `show c' should show the appropriate\n"
"parts of the General Public License.  Of course, the commands you use may\n"
"be called something other than `show w' and `show c'; they could even be\n"
"mouse-clicks or menu items--whatever suits your program.\n"
"\n"
"You should also get your employer (if you work as a programmer) or your\n"
"school, if any, to sign a \"copyright disclaimer\" for the program, if\n"
"necessary.  Here is a sample; alter the names:\n"
"\n"
"  Yoyodyne, Inc., hereby disclaims all copyright interest in the program\n"
"  `Gnomovision' (which makes passes at compilers) written by James Hacker.\n"
"\n"
"  <signature of Ty Coon>, 1 April 1989\n"
"  Ty Coon, President of Vice\n"
"\n"
"This General Public License does not permit incorporating your program into\n"
"proprietary programs.  If your program is a subroutine library, you may\n"
"consider it more useful to permit linking proprietary applications with the\n"
"library.  If this is what you want to do, use the GNU Library General\n"
"Public License instead of this License."
msgstr ""
"Avidemux 是自由软体；您可以遵照自由软体基金会/(Free Software Foundation)/\n"
"出版的 GNU 通用公共许可证条款 (GNU General Public License) 第二版来修改\n"
"和重新发布这一程式。\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"\t\t       Version 2, June 1991\n"
"\n"
" Copyright (C) 1989, 1991 Free Software Foundation, Inc.\n"
"                       51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
" Everyone is permitted to copy and distribute verbatim copies\n"
" of this license document, but changing it is not allowed.\n"
"\n"
"\t\t\t    Preamble\n"
"\n"
"  The licenses for most software are designed to take away your\n"
"freedom to share and change it.  By contrast, the GNU General Public\n"
"License is intended to guarantee your freedom to share and change free\n"
"software--to make sure the software is free for all its users.  This\n"
"General Public License applies to most of the Free Software\n"
"Foundation's software and to any other program whose authors commit to\n"
"using it.  (Some other Free Software Foundation software is covered by\n"
"the GNU Library General Public License instead.)  You can apply it to\n"
"your programs, too.\n"
"\n"
"  When we speak of free software, we are referring to freedom, not\n"
"price.  Our General Public Licenses are designed to make sure that you\n"
"have the freedom to distribute copies of free software (and charge for\n"
"this service if you wish), that you receive source code or can get it\n"
"if you want it, that you can change the software or use pieces of it\n"
"in new free programs; and that you know you can do these things.\n"
"\n"
"  To protect your rights, we need to make restrictions that forbid\n"
"anyone to deny you these rights or to ask you to surrender the rights.\n"
"These restrictions translate to certain responsibilities for you if you\n"
"distribute copies of the software, or if you modify it.\n"
"\n"
"  For example, if you distribute copies of such a program, whether\n"
"gratis or for a fee, you must give the recipients all the rights that\n"
"you have.  You must make sure that they, too, receive or can get the\n"
"source code.  And you must show them these terms so they know their\n"
"rights.\n"
"\n"
"  We protect your rights with two steps: (1) copyright the software, and\n"
"(2) offer you this license which gives you legal permission to copy,\n"
"distribute and/or modify the software.\n"
"\n"
"  Also, for each author's protection and ours, we want to make certain\n"
"that everyone understands that there is no warranty for this free\n"
"software.  If the software is modified by someone else and passed on, we\n"
"want its recipients to know that what they have is not the original, so\n"
"that any problems introduced by others will not reflect on the original\n"
"authors' reputations.\n"
"\n"
"  Finally, any free program is threatened constantly by software\n"
"patents.  We wish to avoid the danger that redistributors of a free\n"
"program will individually obtain patent licenses, in effect making the\n"
"program proprietary.  To prevent this, we have made it clear that any\n"
"patent must be licensed for everyone's free use or not licensed at all.\n"
"\n"
"  The precise terms and conditions for copying, distribution and\n"
"modification follow.\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"   TERMS AND CONDITIONS FOR COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION\n"
"\n"
"  0. This License applies to any program or other work which contains\n"
"a notice placed by the copyright holder saying it may be distributed\n"
"under the terms of this General Public License.  The \"Program\", below,\n"
"refers to any such program or work, and a \"work based on the Program\"\n"
"means either the Program or any derivative work under copyright law:\n"
"that is to say, a work containing the Program or a portion of it,\n"
"either verbatim or with modifications and/or translated into another\n"
"language.  (Hereinafter, translation is included without limitation in\n"
"the term \"modification\".)  Each licensee is addressed as \"you\".\n"
"\n"
"Activities other than copying, distribution and modification are not\n"
"covered by this License; they are outside its scope.  The act of\n"
"running the Program is not restricted, and the output from the Program\n"
"is covered only if its contents constitute a work based on the\n"
"Program (independent of having been made by running the Program).\n"
"Whether that is true depends on what the Program does.\n"
"\n"
"  1. You may copy and distribute verbatim copies of the Program's\n"
"source code as you receive it, in any medium, provided that you\n"
"conspicuously and appropriately publish on each copy an appropriate\n"
"copyright notice and disclaimer of warranty; keep intact all the\n"
"notices that refer to this License and to the absence of any warranty;\n"
"and give any other recipients of the Program a copy of this License\n"
"along with the Program.\n"
"\n"
"You may charge a fee for the physical act of transferring a copy, and\n"
"you may at your option offer warranty protection in exchange for a fee.\n"
"\n"
"  2. You may modify your copy or copies of the Program or any portion\n"
"of it, thus forming a work based on the Program, and copy and\n"
"distribute such modifications or work under the terms of Section 1\n"
"above, provided that you also meet all of these conditions:\n"
"\n"
"    a) You must cause the modified files to carry prominent notices\n"
"    stating that you changed the files and the date of any change.\n"
"\n"
"    b) You must cause any work that you distribute or publish, that in\n"
"    whole or in part contains or is derived from the Program or any\n"
"    part thereof, to be licensed as a whole at no charge to all third\n"
"    parties under the terms of this License.\n"
"\n"
"    c) If the modified program normally reads commands interactively\n"
"    when run, you must cause it, when started running for such\n"
"    interactive use in the most ordinary way, to print or display an\n"
"    announcement including an appropriate copyright notice and a\n"
"    notice that there is no warranty (or else, saying that you provide\n"
"    a warranty) and that users may redistribute the program under\n"
"    these conditions, and telling the user how to view a copy of this\n"
"    License.  (Exception: if the Program itself is interactive but\n"
"    does not normally print such an announcement, your work based on\n"
"    the Program is not required to print an announcement.)\n"
"\n"
"These requirements apply to the modified work as a whole.  If\n"
"identifiable sections of that work are not derived from the Program,\n"
"and can be reasonably considered independent and separate works in\n"
"themselves, then this License, and its terms, do not apply to those\n"
"sections when you distribute them as separate works.  But when you\n"
"distribute the same sections as part of a whole which is a work based\n"
"on the Program, the distribution of the whole must be on the terms of\n"
"this License, whose permissions for other licensees extend to the\n"
"entire whole, and thus to each and every part regardless of who wrote it.\n"
"\n"
"Thus, it is not the intent of this section to claim rights or contest\n"
"your rights to work written entirely by you; rather, the intent is to\n"
"exercise the right to control the distribution of derivative or\n"
"collective works based on the Program.\n"
"\n"
"In addition, mere aggregation of another work not based on the Program\n"
"with the Program (or with a work based on the Program) on a volume of\n"
"a storage or distribution medium does not bring the other work under\n"
"the scope of this License.\n"
"\n"
"  3. You may copy and distribute the Program (or a work based on it,\n"
"under Section 2) in object code or executable form under the terms of\n"
"Sections 1 and 2 above provided that you also do one of the following:\n"
"\n"
"    a) Accompany it with the complete corresponding machine-readable\n"
"    source code, which must be distributed under the terms of Sections\n"
"    1 and 2 above on a medium customarily used for software interchange; "
"or,\n"
"\n"
"    b) Accompany it with a written offer, valid for at least three\n"
"    years, to give any third party, for a charge no more than your\n"
"    cost of physically performing source distribution, a complete\n"
"    machine-readable copy of the corresponding source code, to be\n"
"    distributed under the terms of Sections 1 and 2 above on a medium\n"
"    customarily used for software interchange; or,\n"
"\n"
"    c) Accompany it with the information you received as to the offer\n"
"    to distribute corresponding source code.  (This alternative is\n"
"    allowed only for noncommercial distribution and only if you\n"
"    received the program in object code or executable form with such\n"
"    an offer, in accord with Subsection b above.)\n"
"\n"
"The source code for a work means the preferred form of the work for\n"
"making modifications to it.  For an executable work, complete source\n"
"code means all the source code for all modules it contains, plus any\n"
"associated interface definition files, plus the scripts used to\n"
"control compilation and installation of the executable.  However, as a\n"
"special exception, the source code distributed need not include\n"
"anything that is normally distributed (in either source or binary\n"
"form) with the major components (compiler, kernel, and so on) of the\n"
"operating system on which the executable runs, unless that component\n"
"itself accompanies the executable.\n"
"\n"
"If distribution of executable or object code is made by offering\n"
"access to copy from a designated place, then offering equivalent\n"
"access to copy the source code from the same place counts as\n"
"distribution of the source code, even though third parties are not\n"
"compelled to copy the source along with the object code.\n"
"\n"
"  4. You may not copy, modify, sublicense, or distribute the Program\n"
"except as expressly provided under this License.  Any attempt\n"
"otherwise to copy, modify, sublicense or distribute the Program is\n"
"void, and will automatically terminate your rights under this License.\n"
"However, parties who have received copies, or rights, from you under\n"
"this License will not have their licenses terminated so long as such\n"
"parties remain in full compliance.\n"
"\n"
"  5. You are not required to accept this License, since you have not\n"
"signed it.  However, nothing else grants you permission to modify or\n"
"distribute the Program or its derivative works.  These actions are\n"
"prohibited by law if you do not accept this License.  Therefore, by\n"
"modifying or distributing the Program (or any work based on the\n"
"Program), you indicate your acceptance of this License to do so, and\n"
"all its terms and conditions for copying, distributing or modifying\n"
"the Program or works based on it.\n"
"\n"
"  6. Each time you redistribute the Program (or any work based on the\n"
"Program), the recipient automatically receives a license from the\n"
"original licensor to copy, distribute or modify the Program subject to\n"
"these terms and conditions.  You may not impose any further\n"
"restrictions on the recipients' exercise of the rights granted herein.\n"
"You are not responsible for enforcing compliance by third parties to\n"
"this License.\n"
"\n"
"  7. If, as a consequence of a court judgment or allegation of patent\n"
"infringement or for any other reason (not limited to patent issues),\n"
"conditions are imposed on you (whether by court order, agreement or\n"
"otherwise) that contradict the conditions of this License, they do not\n"
"excuse you from the conditions of this License.  If you cannot\n"
"distribute so as to satisfy simultaneously your obligations under this\n"
"License and any other pertinent obligations, then as a consequence you\n"
"may not distribute the Program at all.  For example, if a patent\n"
"license would not permit royalty-free redistribution of the Program by\n"
"all those who receive copies directly or indirectly through you, then\n"
"the only way you could satisfy both it and this License would be to\n"
"refrain entirely from distribution of the Program.\n"
"\n"
"If any portion of this section is held invalid or unenforceable under\n"
"any particular circumstance, the balance of the section is intended to\n"
"apply and the section as a whole is intended to apply in other\n"
"circumstances.\n"
"\n"
"It is not the purpose of this section to induce you to infringe any\n"
"patents or other property right claims or to contest validity of any\n"
"such claims; this section has the sole purpose of protecting the\n"
"integrity of the free software distribution system, which is\n"
"implemented by public license practices.  Many people have made\n"
"generous contributions to the wide range of software distributed\n"
"through that system in reliance on consistent application of that\n"
"system; it is up to the author/donor to decide if he or she is willing\n"
"to distribute software through any other system and a licensee cannot\n"
"impose that choice.\n"
"\n"
"This section is intended to make thoroughly clear what is believed to\n"
"be a consequence of the rest of this License.\n"
"\n"
"  8. If the distribution and/or use of the Program is restricted in\n"
"certain countries either by patents or by copyrighted interfaces, the\n"
"original copyright holder who places the Program under this License\n"
"may add an explicit geographical distribution limitation excluding\n"
"those countries, so that distribution is permitted only in or among\n"
"countries not thus excluded.  In such case, this License incorporates\n"
"the limitation as if written in the body of this License.\n"
"\n"
"  9. The Free Software Foundation may publish revised and/or new versions\n"
"of the General Public License from time to time.  Such new versions will\n"
"be similar in spirit to the present version, but may differ in detail to\n"
"address new problems or concerns.\n"
"\n"
"Each version is given a distinguishing version number.  If the Program\n"
"specifies a version number of this License which applies to it and \"any\n"
"later version\", you have the option of following the terms and conditions\n"
"either of that version or of any later version published by the Free\n"
"Software Foundation.  If the Program does not specify a version number of\n"
"this License, you may choose any version ever published by the Free "
"Software\n"
"Foundation.\n"
"\n"
"  10. If you wish to incorporate parts of the Program into other free\n"
"programs whose distribution conditions are different, write to the author\n"
"to ask for permission.  For software which is copyrighted by the Free\n"
"Software Foundation, write to the Free Software Foundation; we sometimes\n"
"make exceptions for this.  Our decision will be guided by the two goals\n"
"of preserving the free status of all derivatives of our free software and\n"
"of promoting the sharing and reuse of software generally.\n"
"\n"
"\t\t\t    NO WARRANTY\n"
"\n"
"  11. BECAUSE THE PROGRAM IS LICENSED FREE OF CHARGE, THERE IS NO WARRANTY\n"
"FOR THE PROGRAM, TO THE EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW.  EXCEPT WHEN\n"
"OTHERWISE STATED IN WRITING THE COPYRIGHT HOLDERS AND/OR OTHER PARTIES\n"
"PROVIDE THE PROGRAM \"AS IS\" WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EITHER "
"EXPRESSED\n"
"OR IMPLIED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF\n"
"MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  THE ENTIRE RISK AS\n"
"TO THE QUALITY AND PERFORMANCE OF THE PROGRAM IS WITH YOU.  SHOULD THE\n"
"PROGRAM PROVE DEFECTIVE, YOU ASSUME THE COST OF ALL NECESSARY SERVICING,\n"
"REPAIR OR CORRECTION.\n"
"\n"
"  12. IN NO EVENT UNLESS REQUIRED BY APPLICABLE LAW OR AGREED TO IN WRITING\n"
"WILL ANY COPYRIGHT HOLDER, OR ANY OTHER PARTY WHO MAY MODIFY AND/OR\n"
"REDISTRIBUTE THE PROGRAM AS PERMITTED ABOVE, BE LIABLE TO YOU FOR DAMAGES,\n"
"INCLUDING ANY GENERAL, SPECIAL, INCIDENTAL OR CONSEQUENTIAL DAMAGES ARISING\n"
"OUT OF THE USE OR INABILITY TO USE THE PROGRAM (INCLUDING BUT NOT LIMITED\n"
"TO LOSS OF DATA OR DATA BEING RENDERED INACCURATE OR LOSSES SUSTAINED BY\n"
"YOU OR THIRD PARTIES OR A FAILURE OF THE PROGRAM TO OPERATE WITH ANY OTHER\n"
"PROGRAMS), EVEN IF SUCH HOLDER OR OTHER PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE\n"
"POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES.\n"
"\n"
"\t\t     END OF TERMS AND CONDITIONS\n"
"\n"
"\t    How to Apply These Terms to Your New Programs\n"
"\n"
"  If you develop a new program, and you want it to be of the greatest\n"
"possible use to the public, the best way to achieve this is to make it\n"
"free software which everyone can redistribute and change under these terms.\n"
"\n"
"  To do so, attach the following notices to the program.  It is safest\n"
"to attach them to the start of each source file to most effectively\n"
"convey the exclusion of warranty; and each file should have at least\n"
"the \"copyright\" line and a pointer to where the full notice is found.\n"
"\n"
"    <one line to give the program's name and a brief idea of what it does.>\n"
"    Copyright (C) <year>  <name of author>\n"
"\n"
"    This program is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"    it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"    the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or\n"
"    (at your option) any later version.\n"
"\n"
"    This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"    GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"    You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"    along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"    Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
"\n"
"\n"
"Also add information on how to contact you by electronic and paper mail.\n"
"\n"
"If the program is interactive, make it output a short notice like this\n"
"when it starts in an interactive mode:\n"
"\n"
"    Gnomovision version 69, Copyright (C) year name of author\n"
"    Gnomovision comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY; for details type `show "
"w'.\n"
"    This is free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"    under certain conditions; type `show c' for details.\n"
"\n"
"The hypothetical commands `show w' and `show c' should show the appropriate\n"
"parts of the General Public License.  Of course, the commands you use may\n"
"be called something other than `show w' and `show c'; they could even be\n"
"mouse-clicks or menu items--whatever suits your program.\n"
"\n"
"You should also get your employer (if you work as a programmer) or your\n"
"school, if any, to sign a \"copyright disclaimer\" for the program, if\n"
"necessary.  Here is a sample; alter the names:\n"
"\n"
"  Yoyodyne, Inc., hereby disclaims all copyright interest in the program\n"
"  `Gnomovision' (which makes passes at compilers) written by James Hacker.\n"
"\n"
"  <signature of Ty Coon>, 1 April 1989\n"
"  Ty Coon, President of Vice\n"
"\n"
"This General Public License does not permit incorporating your program into\n"
"proprietary programs.  If your program is a subroutine library, you may\n"
"consider it more useful to permit linking proprietary applications with the\n"
"library.  If this is what you want to do, use the GNU Library General\n"
"Public License instead of this License."

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:62
msgid "translator-credits"
msgstr "ZDW (zdw163@hotmail.com)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_acodec.cpp:104
msgid "AudioCodec"
msgstr "音频解码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_acodec.cpp:132
msgid "Configure codec"
msgstr "设置编码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_busy.cpp:101
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:386
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:960
msgid "Calculator"
msgstr "计算器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:399
msgid "<b>Target</b>"
msgstr "<b>目标</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:426
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:432
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:789
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:187
msgid "00:00:00"
msgstr "00:00:00"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:446
msgid "_Medium:"
msgstr "中:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:457
msgid "_Format:"
msgstr "格式:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:468
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:526
msgid "Total size (custom)"
msgstr "总大小(自订)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:478
msgid "_Custom size (MB):"
msgstr "自订大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:492
msgid "Output container format"
msgstr "输出容器格式"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:504
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:205
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:205
msgid "MPEG"
msgstr "MPEG"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:519
msgid "Total size"
msgstr "总大小"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:523
msgid "1x 80 min. CD"
msgstr "1x 80 分钟 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:528
msgid "2x 80 min. CD"
msgstr "2x 80 分钟 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:532
msgid "1x 74 min. CD"
msgstr "1x 74 分钟 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:536
msgid "2x 74 min. CD"
msgstr "2x 74 分钟 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:540
msgid "DVD5"
msgstr "DVD5"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:556
msgid "Track _1:"
msgstr "轨道 _1:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:564
msgid "Audio bitrate in kb/s for track 1 (0 for no audio)"
msgstr "轨道 1  的音频位元率 kb/s (0 为无音频)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:571
msgid "Track _2: "
msgstr "轨道 _2: "

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:579
msgid "Audio bitrate in kb/s for track 2 (optional)"
msgstr "轨道 2  的音频位元率 kb/s (可选择的)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:583
msgid "<b>Audio Bitrate</b>"
msgstr "<b>音频位元率</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:609
msgid "Audio size (MB):"
msgstr "音频大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:617
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:633
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:649
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:679
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:648
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:655
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:662
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:775
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:155
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:195
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:65
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:79
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:412
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:426
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1186
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:407
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:421
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:407
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:421
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:69
msgid "0"
msgstr "0"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:625
msgid "Video size (MB):"
msgstr "视频大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:641
msgid "Total size (MB):"
msgstr "总大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:663
msgid "Video bitrate:"
msgstr "视频位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:671
msgid "Bits per pixel:"
msgstr "每像素几位元:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:687
msgid "0.0"
msgstr "0.0"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:695
msgid "<b>Result</b>"
msgstr "<b>结果</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:148
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:170
msgid "Privileges Required"
msgstr "需要特殊权限"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:148
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:170
msgid "Root privileges are required to perform this operation."
msgstr "需要 Root 权限来实行这项操作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:191
msgid "Shutting down"
msgstr "关机中"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:368
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:138
#, c-format
msgid "%d%%"
msgstr "%d%%"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:391
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:398
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:405
#, c-format
msgid "%lu MB"
msgstr "%lu MB"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:501
msgid "Encoding..."
msgstr "编码中..."

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:532
msgid "<b>Phase:</b>"
msgstr "<b>阶段:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:547
msgid "<b>Video Codec:</b>"
msgstr "<b>视频解码器:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:562
msgid "<b>Audio Codec:</b>"
msgstr "<b>音频解码器:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:577
msgid "<b>Container:</b>"
msgstr "<b>容器:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:609
msgid "<b>Processed Frames:</b>"
msgstr "<b>处理过的画格数</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:617
msgid "<b>Total Frames:</b>"
msgstr "<b>总画格数:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:625
msgid "<b>Quantiser:</b>"
msgstr "<b>量化值:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:633
msgid "<b>Average Bitrate:</b>"
msgstr "<b>平均位元率:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:641
msgid "0 kB/s"
msgstr "0 kB/s"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:686
msgid "<b>Video Size:</b>"
msgstr "<b>影片大小:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:694
msgid "<b>Audio Size:</b>"
msgstr "<b>音频大小:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:702
msgid "<b>Total Size:</b>"
msgstr "<b>总大小:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:710
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:718
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:726
msgid "0 MB"
msgstr "0 MB"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:751
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:232
msgid "<b>Elapsed:</b>"
msgstr "<b>已经过的时间:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:759
msgid "<b>Time Remaining:</b>"
msgstr "<b>剩余的时间:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:767
msgid "<b>Frames/sec:</b>"
msgstr "<b>画格/秒:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:813
msgid "Shut down computer when finished"
msgstr "完成时关闭电脑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:821
msgid "Priority:"
msgstr "优先权:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:831
msgid "Above Normal"
msgstr "高于一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:833
msgid "Below Normal"
msgstr "低于一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:871
msgid "Pause / Abort"
msgstr "暂停 / 中止"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:815
#, fuzzy
msgid "First Frame"
msgstr "第一格(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:820
#, fuzzy
msgid "Last Frame"
msgstr "最后一格(_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1181
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:257
msgid "Eraser Configuration"
msgstr "橡皮擦设置"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1212
#, fuzzy
msgid "Brush _Mode:  "
msgstr "笔刷模式(_M):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1224
#, fuzzy
msgid "Brush _Size:  "
msgstr "笔刷大小(_S):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1236
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:240
msgid "Output \"_Color\" for all masked pixels:"
msgstr "对所有被屏蔽的像素输出 \"颜色\" (_C):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1262
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:246
msgid "Eraser _Data File:"
msgstr "橡皮擦数据文件(_D):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1269
msgid ""
"File in which eraser mask information (the list below and the pixels erased "
"for each range) will be stored"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1285
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:699
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1537
#, fuzzy
msgid "_Debugging settings (bits):   "
msgstr "除错设定 (位元):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1303
#, fuzzy
msgid "_First frame:   "
msgstr "第一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1311
msgid ""
"First frame to which currently selected eraser mask applies; 0 means first "
"frame of video"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1318
#, fuzzy
msgid "_Last frame:   "
msgstr "最后一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1326
msgid ""
"Last frame to which currently selected eraser mask applies; use e.g. "
"99999999 to represent the last frame of video"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1351
msgid "Duplicate"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1355
msgid ""
"Make a copy of the currently selected eraser mask and insert it as the "
"following row"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1372
#, fuzzy
msgid "Last Frame in Range"
msgstr "最后一格(_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1377
#, fuzzy
msgid "First Frame in Range"
msgstr "第一格(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1382
msgid "Jump to:  "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1418
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:745
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_preview.cpp:174
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1586
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:536
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:289
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:151
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:40
msgid "Continue indexing"
msgstr "继续编索引"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:40
msgid "Abort Requested"
msgstr "中止被要求的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:40
msgid "Do you want to abort indexing ?"
msgstr "确定要中止编索引？"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:142
msgid "Indexing..."
msgstr "编索引中..."

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:163
msgid "Time left :"
msgstr "剩下的时间:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:171
msgid "Timecode :"
msgstr "时间码:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:179
msgid "Nb pictures seen :"
msgstr "被识别图片数:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:203
msgid "Indexing :"
msgstr "正在编索引:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:211
msgid "/dev/null"
msgstr "/dev/null"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2334
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Running"
msgstr "执行中"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:88
msgid "  Job Name  "
msgstr "  工作名称  "

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:93
msgid "Started at"
msgstr "开始于"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:97
msgid "Finished at"
msgstr "结束于"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:124
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:162
msgid "Sure!"
msgstr "确定！"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:124
msgid "Delete ALL jobs"
msgstr "删除所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:124
msgid "Are you sure you want to delete all jobs ?"
msgstr "确定要删除所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:162
msgid "Delete job"
msgstr "删除工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:162
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete %s job ?"
msgstr "确定要删除 %s 工作 ?"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:171
msgid "Unknown event"
msgstr "未知的事件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:252
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:278
msgid "Delete All Jobs"
msgstr "删除所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:283
msgid "Delete Job"
msgstr "删除工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:288
msgid "Run all jobs"
msgstr "执行所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:293
msgid "Run Job"
msgstr "执行工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:47
msgid "Mini OCR"
msgstr "Mini OCR"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:72
msgid "0:0:0"
msgstr "0:0:0"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:86
msgid "# of lines"
msgstr "线的 #"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:94
msgid "TimeCode:"
msgstr "时间码:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:102
msgid "# of Glyphs :"
msgstr "文字图形的 #:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:110
msgid "<b>Stats</b>"
msgstr "<b>状态</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:127
msgid "Current Glyph"
msgstr "目前文字图形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:140
msgid " Text:"
msgstr "文字:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:147
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:242
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:263
#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:242
msgid " "
msgstr " "

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:162
msgid "_Calibrate"
msgstr "校准(_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:166
msgid "If the glyphs are too thin, enter a lower value here"
msgstr "如果文字图形太细，这里输入一个较低的值"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:168
msgid "S_kip all"
msgstr "略过全部"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:172
msgid "Skip the whole image"
msgstr "略过整个图像"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:174
msgid "Skip Glyph"
msgstr "略过文字图形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:178
msgid "Skip the current letter/glyph"
msgstr "略过当前 字母/文字图形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:180
msgid "_Ignore glyph"
msgstr "忽略文字图形(_I)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:184
msgid "This glyph will be ignored from now on"
msgstr "从这里开始此文字图形将会被忽略"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:186
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:200
msgid "<b>Bitmap</b>"
msgstr "<b>点阵图</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:123
msgid "Start frame for partial :"
msgstr "区段的起始画格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:130
msgid "End frame for partial :"
msgstr "区段的结束画格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:153
msgid "Configure partialized filter"
msgstr "设置区段的滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:265
msgid "Particle Analysis Configuration"
msgstr "区段分析设置"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:536
#, fuzzy
msgid "Particle Detection"
msgstr "分割判定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:563
#, fuzzy
msgid "Mi_nimum area for a particle to be detected:    "
msgstr "一个区段被检测的最小范围:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:577
#, fuzzy
msgid "Ma_ximum area for a particle to be detected:   "
msgstr "一个区段被检测的最大范围:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:595
#, fuzzy
msgid "_Left side crop (ignore this many pixels on the left):        "
msgstr "修剪左侧 (忽略particles in ):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:609
#, fuzzy
msgid "_Right side crop (ignore this many pixels on the right):     "
msgstr "修剪右侧 (忽略 particles in ):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:623
msgid "_Top crop (ignore this many pixels on the top):                  "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:637
#, fuzzy
msgid "_Bottom crop (ignore this many pixels on the bottom):   "
msgstr "修剪底部 (忽略 particles in ):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:655
#, fuzzy
msgid "Output _Format:   "
msgstr "输出格式(_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:667
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:179
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:187
msgid "_Output File:"
msgstr "输出文件:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:685
msgid "_Camera Number for output file:      "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:76
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:92
msgid ""
"<b>Encoding is paused.</b>\n"
"\n"
"You can either resume or Abort it."
msgstr ""
"<b>编码已暂停。</b>\n"
"\n"
"你可以继续或中止。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:119
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:141
msgid "Resume"
msgstr "返回"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:27
msgid "No"
msgstr "否"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:27
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:47
#, c-format
msgid "%lu x %lu"
msgstr "%lu x %lu"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:50
#, c-format
msgid "%2.3f fps"
msgstr "%2.3f fps"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:53
#, c-format
msgid "%ld frames"
msgstr "%ld 画格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:63
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:113
#, c-format
msgid "%02d:%02d:%02d.%03d"
msgstr "%02d:%02d:%02d.%03d"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:76
#, c-format
msgid "%s (%u:%u)"
msgstr "%s (%u:%u)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:98
#, c-format
msgid "%lu Hz"
msgstr "%lu Hz"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:100
#, c-format
msgid "%lu Bps / %lu kbps"
msgstr "%lu Bps / %lu kbps"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:116
#, c-format
msgid "%.2f MB"
msgstr "%.2f MB"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:185
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:214
msgid "Frame Rate:"
msgstr "画格率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:221
msgid "Frame Count:"
msgstr "画格数:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:228
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:406
msgid "Total Duration:"
msgstr "总持续时间:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:249
msgid "Image Size:"
msgstr "图片大小:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:270
msgid "Codec 4CC:"
msgstr "解码器 4CC:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:284
msgid "Aspect Ratio:"
msgstr "外观比列:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:298
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1024
msgid "<b>Video</b>"
msgstr "<b>视频</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:317
msgid "Global Motion Compensation:"
msgstr "整体动态补偿:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:331
msgid "Packed Bitstream:"
msgstr "打包好的位元流:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:345
msgid "Quarter Pixel:"
msgstr "四分之一像素:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:359
msgid "<b>Extra Video Properties</b>"
msgstr "<b>额外的视频属性</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:378
#: scripts/video/autoWizard.js:24
msgid "Codec:"
msgstr "解码器:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:385
msgid "Channels:"
msgstr "声道:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:392
msgid "Bitrate:"
msgstr "位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:399
msgid "Frequency:"
msgstr "频率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:448
msgid "File Size:"
msgstr "文件大小:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:462
msgid "Variable Bitrate:"
msgstr "变量位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:476
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1064
msgid "<b>Audio</b>"
msgstr "<b>音频</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_quota.cpp:70
msgid "Filesystem full / quota exceeded"
msgstr "文件系统已满 / 配额已超过"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_quota.cpp:113
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_quota.cpp:135
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_recent.cpp:89
msgid "Recent files"
msgstr "最近的文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:305
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:36
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:300
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:300
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:319
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:314
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:314
msgid " Width "
msgstr "宽"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:326
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:321
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:321
msgid " Height "
msgstr "高"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:349
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:344
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:344
msgid "Source :"
msgstr "来源 :"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:355
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:350
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:350
msgid "Destination"
msgstr "目标文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:373
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:395
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:225
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:246
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:82
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:368
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:390
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:368
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:390
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:377
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:399
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:226
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:247
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:83
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:372
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:394
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:372
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:394
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:405
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:400
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:400
msgid " Error X:"
msgstr "错误 X:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:419
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:414
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:414
msgid " Error Y:"
msgstr "错误 Y:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:433
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:428
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:428
msgid "16 round up"
msgstr "16 进位"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:447
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:442
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:442
msgid "Bilinear"
msgstr "双线性"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:451
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:446
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:446
msgid "Bicubic"
msgstr "双立方"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:455
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:450
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:450
msgid "Lanczos3"
msgstr "Lanczos3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:501
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:385
msgid "Swiss Army Knife Configuration"
msgstr "瑞士军刀设置"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1111
#, fuzzy
msgid "Select _Operation on each pixel P and input A:   "
msgstr "选择在每个像素 P 的操作和输入 A(_O):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1123
#, fuzzy
msgid "Input _Type:   "
msgstr "输入类型(_T):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1142
#, fuzzy
msgid "Input _File (convolution kernel):   "
msgstr "输入文件 (图像或卷积内核)(_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1146
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1161
#, fuzzy
msgid "Select Convolution Kernel File"
msgstr "选择字幕文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1157
#, fuzzy
msgid "Input _File (image file):   "
msgstr "输入文件 (图像或卷积内核)(_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1183
msgid "First, _add to each float pixel value:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1197
msgid "Then, _multiply each float pixel value by:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1211
msgid "Mi_nimum loaded pixel value (will be scaled to 0):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1237
msgid "Ma_ximum loaded pixel value (will be scaled to 255):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1259
msgid "Pixel Value Scaling as Image File is Loaded"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1271
#, fuzzy
msgid "Input _Constant:      "
msgstr "输入固定值(_C):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1288
msgid "Memory constant _alpha:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1298
#, fuzzy
msgid " = 1 / "
msgstr "P' = A / P"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1312
#, fuzzy
msgid "_Look ahead "
msgstr "预见的 _N 画格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1323
msgid " frames.  (Anything > 0 will be slower.)"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1335
msgid "_Initial average (\"head start\") is "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1342
msgid "straight"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1343
#, fuzzy
msgid "rolling"
msgstr "去核中"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1345
#, fuzzy
msgid " average"
msgstr "计算平均值"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1353
msgid "      of frames "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1363
msgid " through "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1381
#, fuzzy
msgid "Integer _Bias (will be added to result of selected operation):"
msgstr "偏向 (将会被增加到结果):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1421
msgid "First, _add to each pixel result value:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1435
msgid "Then, _multiply each pixel result value by:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1449
msgid "Mi_nimum result value (will be scaled to 0):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1475
msgid "Ma_ximum result value (will be scaled to 255):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1497
msgid "Pixel Value Scaling on Result of Selected Operation"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1506
msgid "(description of current config will go here)"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1523
#, fuzzy
msgid "_Histogram every N frames (0 to disable):   "
msgstr "每 N 个画格的分布图 (0 为关闭)(_H):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1594
#, fuzzy
msgid "Enable Preview"
msgstr "预览"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:194
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:152
msgid "Threshold Configuration"
msgstr "门槛值设置"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:417
msgid "Minimum value to be in-range:"
msgstr "在范围中的最小值:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:450
msgid "Maximum value to be in-range:"
msgstr "在范围中的最大值:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:481
msgid "Output values:   "
msgstr "输出值:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:488
msgid "In-range values go black, out-of-range values go white"
msgstr "数值在范围内会变黑，在范围外会变白"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:489
msgid "In-range values go white, out-of-range values go black"
msgstr "数值在范围内会变白，在范围外会变黑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:495
msgid "Debugging settings (bits):   "
msgstr "除错设定 (位元):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vcodec.cpp:74
msgid "Video encoder"
msgstr "视频编码器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vcodec.cpp:88
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1044
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1084
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1155
msgid "Configure"
msgstr "设置"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:82
msgid "none"
msgstr "无"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:91
msgid "Select .idx file"
msgstr "选择 .idx 文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:102
msgid "Wrong VobSub parametering"
msgstr "错误的 VobSub 参数"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:102
msgid "The idx/sub file does not set."
msgstr "此 idx/sub 文件未设定。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:183
msgid "VobSub Settings"
msgstr "VobSub 设定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:200
msgid "Select .idx"
msgstr "选择 .idx"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:214
msgid "Select Language :"
msgstr "选择语言 :"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:228
msgid "Select Sub"
msgstr "选择 Sub"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:233
msgid "Shift (ms) :"
msgstr "移动 (ms) :"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:211
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:247
msgid "<b>Time remaining:</b>"
msgstr "<b>剩余的时间:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:93
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:197
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:381
msgid "Cannot open directory as a file"
msgstr "无法将文件夹当成一个文件打开"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:435
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:446
msgid "All"
msgstr "全部"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:484
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:562
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:630
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:690
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:753
msgid "label1"
msgstr "标签1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:617
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:66
msgid "Add Video Filter"
msgstr "增加视频滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:100
msgid "Transformation"
msgstr "转换"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:125
msgid "Interlacing"
msgstr "交错"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:150
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:175
#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:38
#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:391
msgid "Denoise"
msgstr "减少杂讯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:200
msgid "Sharpen/Blur"
msgstr "锐利/平滑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:225
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:250
msgid "Miscellaneous"
msgstr "多方面的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:197
msgid "The filter is already partial"
msgstr "此滤镜已经是不完全的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:295
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:297
msgid "Load set of filters"
msgstr "载入滤镜的设定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:310
msgid "Nothing to save"
msgstr "没有任何变更可以储存"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:314
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:316
msgid "Save set of filters"
msgstr "储存滤镜的设定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:77
msgid "Video Filter Manager"
msgstr "视频滤镜管理器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:98
msgid "<b>Available Filters</b>"
msgstr "<b>可用的滤镜</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:156
msgid "Add selected filter to the Active Filters list"
msgstr "增加选择的滤镜到动作滤镜列表里"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:162
#, fuzzy
msgid "<b>Active Filters</b>"
msgstr "<b >有效的滤镜</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:197
msgid "Remove filter"
msgstr "移除滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:206
msgid "Move filter down"
msgstr "滤镜下移"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:215
msgid "Move filter up"
msgstr "滤镜上移"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:224
#, fuzzy
msgid "Open filter list"
msgstr "打开滤镜列表 [Ctrl-O]"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:233
#, fuzzy
msgid "Save filter list"
msgstr "储存滤镜列表 [Ctrl-S]"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:239
msgid "P_artial"
msgstr "区段(_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:242
msgid "Apply the current filter only to a part of the file"
msgstr "只套用当前的滤镜到文件的一个区段"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:247
msgid "Configure filter"
msgstr "设置滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:257
msgid "C_onfigure"
msgstr "设置(_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:282
msgid "_Preview"
msgstr "预览(_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:53
msgid "Video Filters"
msgstr "视频滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:113
msgid "VCD res"
msgstr "VCD 解析度"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:119
msgid "SVCD res"
msgstr "SVCD 解析度"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:125
msgid "DVD res"
msgstr "DVD 解析度"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:131
msgid "Half D1 res"
msgstr "Half D1 解析度"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:157
msgid "Save as script"
msgstr "另存为脚本"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:549
msgid "Side"
msgstr "左右并排"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:550
#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:77
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:69
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:97
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:83
msgid "Top"
msgstr "上下排列"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:551
msgid "Separate"
msgstr "分离视窗"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:806
#, c-format
msgid "Frame:%c(%02d)"
msgstr "画格:%c(%02d)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:266
msgid "Avidemux"
msgstr "Avidemux"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:290
msgid "_Open..."
msgstr "打开...(_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:301
msgid "_Append..."
msgstr "添加...(_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:312
msgid "_Save"
msgstr "储存(_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:323
msgid "Save _Video..."
msgstr "储存影片...(_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:335
msgid "Save _BMP Image..."
msgstr "储存成BMP 图片...(_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:339
msgid "Save _JPEG Image..."
msgstr "储存成JPEG 图片...(_J)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:343
msgid "Save _Selection as JPEG Images..."
msgstr "将取选范围另存成JPEG 图片...(_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:356
msgid "Save _Project"
msgstr "储存专案(_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:364
msgid "Save P_roject As..."
msgstr "另存专案为...(_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:372
msgid "_Load/Run Project..."
msgstr "载入/执行 专案...(_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:380
msgid "A_dd to Joblist..."
msgstr "增加到工作列表...(_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:384
msgid "Show _Joblist"
msgstr "显示工作列表(_J)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:396
msgid "Co_nnect to avsproxy"
msgstr "连上 avsproxy(_N)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:405
msgid "Proper_ties"
msgstr "属性(_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:421
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:432
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:439
msgid "_Reset Edits"
msgstr "回复编辑(_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:452
msgid "Cu_t"
msgstr "剪下(_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:463
msgid "_Copy"
msgstr "复制(_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:474
msgid "_Paste"
msgstr "贴上(_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:485
msgid "_Delete"
msgstr "删除(_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:501
msgid "Set Marker _A"
msgstr "设定记号 _A"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:508
msgid "Set Marker _B"
msgstr "设定记号 _B"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:520
msgid "Pre_ferences"
msgstr "首选项(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:528
msgid "_View"
msgstr "检视(_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:535
msgid "_Main Toolbar"
msgstr "主工具列(_M)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:540
msgid "_A/V Sidebar"
msgstr "音频/视频 侧栏(_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:550
msgid "_Zoom 1:4"
msgstr "缩放成 1:4(_Z)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:557
msgid "Z_oom 1:2"
msgstr "缩放成 1:2(_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:564
msgid "Zoom _1:1"
msgstr "缩放成 _1:1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:571
msgid "Zoom _2:1"
msgstr "缩放成 _2:1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:578
msgid "Vi_deo"
msgstr "视频(_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:585
msgid "_Decoder Options"
msgstr "解码器选项(_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:592
msgid "_Postprocessing"
msgstr "后置处理(_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:595
msgid "Select postprocessing level"
msgstr "选择后置处理等级"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:605
msgid "P_review"
msgstr "预览(_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:612
msgid "Display _Output"
msgstr "显示输出(_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:624
msgid "_Frame Rate"
msgstr "画格率(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:628
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:677
msgid "_Encoder"
msgstr "编码器(_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:635
msgid "Fil_ters"
msgstr "滤镜(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:642
msgid "_Audio"
msgstr "音频(_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:649
msgid "_Main Track"
msgstr "主轨道(_M)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:653
msgid "_Second Track"
msgstr "次轨道(_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:657
msgid "_Build VBR Time Map"
msgstr "建立变动位元率(VBR)时间对应(_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:666
msgid "S_ave..."
msgstr "储存...(_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:684
msgid "_Filters"
msgstr "滤镜(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:688
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:695
msgid "_Calculator"
msgstr "计算器(_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:711
msgid "_Rebuild Frames (I & B)"
msgstr "重新建立画格 (I & B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:715
msgid "C_heck Frames (slow)"
msgstr "检查画格 (慢)(_H)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:719
msgid "_Bitrate Histogram"
msgstr "位元率分布图(_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:723
msgid "_Scan for Black Frames..."
msgstr "扫描黑画面...(_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:732
msgid "_VOB -> VobSub"
msgstr "_VOB 转成 VobSub"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:736
msgid "_OCR (VobSub -> srt)"
msgstr "_OCR (VobSub 转成 srt)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:740
msgid "OCR (TS->srt)"
msgstr "OCR (TS 转成 srt)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:744
msgid "_Edit Glyph"
msgstr "编辑文字图形(_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:753
msgid "_Frame Hex Dump"
msgstr "画格十六进位转出(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:757
msgid "A_uto"
msgstr "自动(_U)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:761
msgid "_Go"
msgstr "前往(_G)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:768
msgid "_Play/Stop"
msgstr "播放/停止(_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:779
msgid "P_revious Frame"
msgstr "上一格(_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:790
msgid "_Next Frame"
msgstr "下一格(_N)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:801
msgid "Pr_evious Intra Frame"
msgstr "上一内部画格(_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:812
msgid "Next _Intra Frame"
msgstr "下一内部画格(_I)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:823
msgid "Previou_s Black Frame"
msgstr "上一黑画面(_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:827
msgid "Ne_xt Black Frame"
msgstr "下一黑画面(_X)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:831
msgid "_First Frame"
msgstr "第一格(_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:842
msgid "_Last Frame"
msgstr "最后一格(_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:858
msgid "Go to Marker _A"
msgstr "前往记号 _A"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:865
msgid "Go to Marker _B"
msgstr "前往记号 _B"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:877
msgid "Go to Fra_me..."
msgstr "前往画格...(_M)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:888
msgid "Go to _Time..."
msgstr "前往时间...(_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:899
msgid "_Custom"
msgstr "自订(_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:903
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:910
msgid "_Plugins"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:914
msgid "_Built-in Support"
msgstr "内建的支援(_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:918
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:936
msgid "Open a file"
msgstr "打开文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:946
msgid "Save the file"
msgstr "储存文件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:952
msgid "Audio/video file information"
msgstr "音频/视频 资讯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:963
msgid "Bitrate/size calculator"
msgstr "位元率/大小 计算器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1047
msgid "Configure video encoder"
msgstr "设置视频编码"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1052
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1108
msgid "Filters"
msgstr "滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1055
msgid "Video filters"
msgstr "视频滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1087
msgid "Configure audio encoder"
msgstr "设置音频编码"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1095
msgid "Audio filters"
msgstr "音频滤镜"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1116
msgid "Shift:"
msgstr "移动:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1119
msgid "Enable time shift"
msgstr "启动时间移动"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1125
msgid "Audio/video time shift (ms)"
msgstr "音频/视频 时间移动 (ms)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1128
msgid "ms"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1136
msgid "<b>Format</b>"
msgstr "<b>格式</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1177
msgid "Frame: "
msgstr "画格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1184
msgid "Current frame"
msgstr "当前画格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1189
msgid "/ 0000000"
msgstr "/ 0000000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1196
msgid "Time: "
msgstr "时间:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1203
msgid "Current time"
msgstr "当前时间"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1204
msgid "00:00:00.000"
msgstr "00:00:00.000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1207
msgid "/ 00:00:00,000"
msgstr "/ 00:00:00,000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1214
msgid "Frame: ?"
msgstr "画格:？"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1238
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1252
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1264
msgid "Previous frame"
msgstr "上一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1279
msgid "Next frame"
msgstr "下一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1294
msgid "Previous keyframe"
msgstr "上一关键画格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1309
msgid "Next keyframe"
msgstr "下一关键画格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1323
msgid "Selection: start"
msgstr "选取范围:开始"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1334
msgid "Selection: end"
msgstr "选取范围:结束"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1345
msgid "Previous black frame"
msgstr "上一黑画面"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1356
msgid "Next black frame"
msgstr "下一黑画面"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1367
msgid "First frame"
msgstr "第一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1378
msgid "Last frame"
msgstr "最后一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1392
msgid "<b>Selection</b>"
msgstr "<b>选取范围</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1409
msgid "B:"
msgstr "B:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1416
msgid "Go to marker B"
msgstr "前往记号B"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1418
msgid "A:"
msgstr "A:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1425
msgid "Go to marker A"
msgstr "前往记号A"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1427
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1435
msgid " 0000000"
msgstr " 0000000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:44
msgid "Select GlyphFile to edit"
msgstr "选择文字图形文件进行编辑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:112
msgid "String"
msgstr "字串"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:114
msgid "Search string"
msgstr "搜寻字串"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:140
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:183
msgid "End reached"
msgstr "已到结束点"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:140
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:183
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:207
msgid "No more glyphs"
msgstr "不能再增多文字图形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:207
msgid "Head reached"
msgstr "最前的部分被延伸"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:335
msgid "dialog1"
msgstr "对话1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:387
msgid "Prev. Empty"
msgstr "前一个是空的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:409
msgid "Next Empty"
msgstr "下一个是空的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_ocr.cpp:153
msgid "Sure ?"
msgstr "确定？"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_toolkit_gtk/ADM_icons.cpp:230
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_toolkit_gtk/ADM_icons.cpp:254
#, c-format
msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
msgstr "无法找到图片文件: %s"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_toolkit_gtk/ADM_tray_gtk.cpp:53
msgid "Open Avidemux"
msgstr "打开 Avidemux"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ui_support.cpp:59
msgid "GTK+"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:171
msgid "_Start Frame (first frame # to include in average):"
msgstr "起始画格(在平均值包含第一个画格 #):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:175
msgid "_End Frame (last frame # to include), -1 = last:"
msgstr "结束画格 (包含最后一个画格 #), -1 = 最后:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:179
msgid "Select output file"
msgstr "选择输出文件"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:182
msgid ""
"_Bias (only for display; use 0 for average, 128 for frame minus average):"
msgstr "偏向 (仅用于显示；使用 0 于平均值，128 于画格减去平均值):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:186
msgid "Current frame minus average so far"
msgstr "目前为止当前画格的负差平均值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:187
msgid "Average so far"
msgstr "目前为止的平均值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:189
msgid "Display nothing (fast for batch processing)"
msgstr "无任何显示 (对批次处理是快速的)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:193
msgid "Display _Mode:"
msgstr "显示模式(_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:198
msgid "ComputeAverage"
msgstr "计算平均值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:187
msgid "Erase"
msgstr "橡皮擦"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:188
msgid "Un-Erase"
msgstr "取消橡皮擦"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:192
msgid "1x1"
msgstr "1x1"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:193
msgid "3x3"
msgstr "3x3"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:194
msgid "5x5"
msgstr "5x5"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:195
msgid "7x7"
msgstr "7x7"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:196
msgid "9x9"
msgstr "9x9"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:197
msgid "11x11"
msgstr "11x11"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:198
msgid "15x15"
msgstr "15x15"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:199
msgid "21x21"
msgstr "21x21"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:203
msgid "Brush _Mode:"
msgstr "笔刷模式(_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:207
msgid "Brush _Size:"
msgstr "笔刷大小(_S):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:246
msgid "Select data file"
msgstr "选择数据文件"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:251
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:192
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:375
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:148
msgid "_Debugging settings (bits):"
msgstr "除错设置 (bits):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:131
msgid "New format, preferred, good for Tracker3D"
msgstr "新格式，对 Tracker3D 来说是首选"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:133
msgid "DG@UWA format (includes shape info & bounding box)"
msgstr "DG@UWA 格式 (包含形状资讯和范围边界)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:135
msgid "AB@ODU format (includes shape info)"
msgstr "AB@ODU 格式 (包含形状资讯)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:137
msgid "Old format that Tracker3D can't read directly"
msgstr "旧格式 Tracker3D 无法正确读取"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:141
msgid "Output _Format:"
msgstr "输出格式(_F):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:166
msgid "Mi_nimum area for a particle to be detected:"
msgstr "一个区段被检测的最小范围:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:169
msgid "Ma_ximum area for a particle to be detected:"
msgstr "一个区段被检测的最大范围:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:173
msgid "_Left side crop (ignore particles in):"
msgstr "修剪左侧 (忽略particles in ):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:176
msgid "_Right side crop (ignore particles in):"
msgstr "修剪右侧 (忽略 particles in ):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:179
msgid "_Top crop (ignore particles in):"
msgstr "修剪顶部 (忽略 particles in ):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:182
msgid "_Bottom crop (ignore particles in):"
msgstr "修剪底部 (忽略 particles in ):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:187
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:321
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2068 avidemux/gtk_gui.cpp:2165
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:190
msgid "_Camera number:"
msgstr "照相机数目:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:258
msgid "P' = A"
msgstr "P' = A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:259
msgid "P' = P"
msgstr "P' = P"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:260
msgid "P' = P - A"
msgstr "P' = P - A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:261
msgid "P' = A - P"
msgstr "P' = A - P"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:262
msgid "P' = P + A"
msgstr "P' = P + A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:263
msgid "P' = P * A"
msgstr "P' = P * A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:264
msgid "P' = P / A"
msgstr "P' = P / A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:265
msgid "P' = A / P"
msgstr "P' = A / P"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:266
msgid "P' = min (P, A)"
msgstr "P' = min (P, A)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:267
msgid "P' = max (P, A)"
msgstr "P' = max (P, A)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:272
msgid "A = convolve(P); Load convolution kernel from file"
msgstr "A = 卷积(P); 从文件载入卷积内核"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:274
msgid "A = pixel from image file as float; Load image from file"
msgstr "A = 图像文件的像素作为浮动的; 从文件载入图像"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:276
msgid "A = pixel from image file as integer; Load image from file"
msgstr "A = 图像文件的像素作为整数; 从文件载入图像"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:278
msgid "A = floating point constant value"
msgstr "A = 浮动点固定值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:280
msgid "A = rolling average of pixel: A = A*(1-alpha)+(P*alpha)"
msgstr "A = 像素的可变动范围: A = A*(1-alpha)+(P*alpha)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:285
msgid "Select _Operation on each pixel P and input A:"
msgstr "选择在每个像素 P 的操作和输入 A(_O):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:290
msgid "Input _Type:"
msgstr "输入类型(_T):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:321
msgid "Input _File (image or convolution kernel):"
msgstr "输入文件 (图像或卷积内核)(_F):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:324
msgid ""
"_Load Bias (added to each pixel\n"
"in file image when loaded):"
msgstr ""
"载入偏向(当载入时\n"
"在文件映像增加至每个像素):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:329
msgid ""
"Load _Multiplier (each pixel in\n"
"file image mult. by this when loaded):"
msgstr ""
"载入乘法器 (当载入时\n"
"在文件图像的每像素靠这个倍增)(_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:335
msgid "Input _Constant:"
msgstr "输入固定值(_C):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:339
msgid ""
"Memory constant _alpha\n"
"(where A = (1-alpha)*A + alpha*(curr_frame + lookahead)):"
msgstr ""
"记忆体固定 _alpha 的分母\n"
"(这里 A = (1-alpha)*A + alpha*(目前画格+预先看见的)):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:344
msgid "Look ahead _N frames:"
msgstr "预见的 _N 画格:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:348
msgid "Init _Start Frame (first frame # to use for head start):"
msgstr "初始化起始画格 (第一个画格 # 使用在开端)(_S):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:352
msgid "Init _End Frame (last frame # to use for head start):"
msgstr "初始化结束画格 (最后画格 # 使用在开端)(_E):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:356
msgid ""
"Init By _Rolling (compute head start using a rolling average rather than a "
"straight average)"
msgstr "依据变动初始化(_R)(计算开端使用一个波动平均数更精确于直接平均数)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:361
msgid "_Bias (will be added to result):"
msgstr "偏向 (将会被增加到结果):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:364
msgid "_Result Bias (added to each result pixel):"
msgstr "产生偏向 (将会被增加到结果)(_R):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:368
msgid ""
"Result _Multiplier (each result pixel\n"
"multiplied by this):"
msgstr ""
"乘法器 (当载入时\n"
"在文件图像的每像素靠这个倍增)(_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:373
msgid "_Histogram every N frames (0 to disable):"
msgstr "每 N 个画格的分布图 (0 为关闭)(_H):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:135
msgid "Mi_nimum value to be in-range:"
msgstr "在范围中的最小值:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:136
msgid "Ma_ximum value to be in-range:"
msgstr "在范围中的最大值:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:139
msgid "In-range values go white, out-of-range go black"
msgstr "数值在范围内会变白，在范围外会变黑"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:140
msgid "In-range values go black, out-of-range go white"
msgstr "数值在范围内会变黑，在范围外会变白"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:145
msgid "Output values:"
msgstr "输出值:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:260
msgid "Select ECMAScript to Run"
msgstr "选择 ECMAScript 来执行"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:291
#, fuzzy
msgid "Audio filters cannot be applied in Copy mode"
msgstr "双音轨只能使用在 复制来源 的模式"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:291
msgid "To apply filters the audio must be transcoded."
msgstr ""

#: avidemux/gtk_gui.cpp:347
msgid "Obsolete"
msgstr "丢弃"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:375
msgid "Not coded in this version"
msgstr "没有编进这个版本"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:390
#, fuzzy
msgid "Select Video/Image File..."
msgstr "选择 AVI 文件..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:434 avidemux/gtk_gui.cpp:446
msgid "Select Workbench to Save"
msgstr "选择工作台进行储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:476
msgid "Select Raw File to Save"
msgstr "选择 RAW 文件进行储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:486
msgid "Select AVI File..."
msgstr "选择 AVI 文件..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:489
msgid "Select AVI File to Append..."
msgstr "选择 AVI 文件进行添加..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:493
msgid "Select File to Save Audio"
msgstr "选择文件进行储存音频"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:527
msgid "Select JPEG Sequence to Save"
msgstr "选择 JPEG 顺序进行储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:530
msgid "Select BMP to Save"
msgstr "选择 BMP 进行储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:534
msgid "Select JPEG to Save"
msgstr "选择 JPG 进行储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:599 avidemux/gtk_gui.cpp:722
msgid "Select File to Save"
msgstr "选择文件进行储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:663
msgid "Select MP3 to Load"
msgstr "选择 MP3 进行载入"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:666
msgid "Select AC3 to Load"
msgstr "选择 AC3 进行载入"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:669
msgid "Select WAV to Load"
msgstr "选择 WAV 进行载入"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:709
msgid "Go to Frame"
msgstr "前往画格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:709
msgid "_Go to frame:"
msgstr "前往画格(_G):"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:714
msgid "Out of bounds"
msgstr "超过边界"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:720 avidemux/gtk_gui.cpp:728 avidemux/gtk_gui.cpp:775
#: avidemux/gtk_gui.cpp:1967
msgid "Marker A > B"
msgstr "记号 A > B"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:720
msgid ""
"An invalid frame range has been selected.  Make sure marker A is placed "
"before marker B."
msgstr ""

#: avidemux/gtk_gui.cpp:728
msgid "Cannot copy."
msgstr "无法复制"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:740
msgid "Something bad happened (II))"
msgstr "发生某些事情不好的情形 (II))"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:754
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:775
#, fuzzy
msgid "Cannot cut."
msgstr "无法复制"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:818
msgid "Use custom value"
msgstr "使用自订值"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:819
msgid "Frame Rate"
msgstr "画格率"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:819
msgid "_Frames per second"
msgstr "每秒画格数(_F)"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:822
msgid "PAL - 25 FPS"
msgstr "PAL - 25 FPS"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:823
#, fuzzy
msgid "FILM - 24 FPS"
msgstr "FILM- 24 FPS"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:824
#, fuzzy
msgid "NTSC - 30 FPS"
msgstr "NTSC- 30 FPS"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:826
#, fuzzy
msgid "Standard Frame Rate:"
msgstr "标准画格率:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:832
#, fuzzy
msgid "Change Frame Rate"
msgstr "改变画格率"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:868
msgid "Width is not a multiple of 8"
msgstr "宽不是 8 的倍数"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:869
msgid "This will make trouble for AVI files."
msgstr "这将会对 AVI 文件造成故障。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:880
msgid "Video filters cannot be applied in Copy mode"
msgstr ""

#: avidemux/gtk_gui.cpp:880
msgid "To apply filters the video must be transcoded."
msgstr ""

#: avidemux/gtk_gui.cpp:885
msgid "Rebuild all Keyframes?"
msgstr "重新建立所有的关键画格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:941
msgid "Permission error"
msgstr "权限许可错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:944
#, c-format
msgid "\"%s\" does not exist."
msgstr "\"%s\" 不存在"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:947
#, fuzzy
msgid "Error opening file"
msgstr "载入 AC3 文件错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:947
#, fuzzy, c-format
msgid "Error opening \"%s\"."
msgstr "无法打开 \"%s\"."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:991
msgid "Cannot open project using the video loader."
msgstr "使用视频载入器时无法打开专案。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:992
msgid "Try 'File' -> 'Load/Run Project...'"
msgstr "尝试 '文件' -> '载入/执行 专案...'"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:994
msgid "Could not open the file"
msgstr "无法打开文件"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1028
msgid "Multiple Audio Tracks"
msgstr "多音轨"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1028
msgid ""
"The file you just loaded contains several audio tracks.\n"
"Go to Audio->MainTrack to select the active one."
msgstr ""
"这文件刚刚载入包含一些音频轨道。\n"
"前往 音频->主要轨道 来选择作用的轨道。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1082
msgid "No audio decoder found for this file"
msgstr "没有找到可对应这个文件的音频解码器"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1083
msgid "Save (A+V) will generate bad AVI. Save audio will work."
msgstr "储存 (A+V) 将会生成坏的 AVI。储存音频将会进行。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1142
msgid "Something failed when appending"
msgstr "当添加时某些事情失败"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1153 avidemux/gtk_gui.cpp:1986
msgid "Something bad happened (II)"
msgstr "发生某些事情不好的情形 (II)"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1217
msgid "Cannot save the audio in copy mode"
msgstr "无法在 复制来源 模式储存此音频"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1217
msgid ""
"Select WAV PCM as the audio codec, otherwise the audio file would be raw PCM."
msgstr "选择 WAV PCM 作为音频编解码器，另外音频文件是未处理过的 PCM。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1225 avidemux/gtk_gui.cpp:1593
msgid "Saving audio"
msgstr "储存音频中"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1302
msgid "Get Frame"
msgstr "取得画格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1302
msgid "Cannot get this frame to save"
msgstr "无法取得此画格进行储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1340
msgid "Mark A > B"
msgstr "标记 A > B"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1340
msgid "Set your markers correctly."
msgstr "正确地设定你的遮罩"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1349
msgid "Saving as set of jpegs"
msgstr "另存为整套 jpeg 文件"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1355
msgid "Cannot decode frame"
msgstr "无法解码画格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1355
msgid "Aborting."
msgstr "正在中止"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1366 avidemux/gtk_gui.cpp:1385
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2330
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1366
#, c-format
msgid "Saved %d images."
msgstr "已储存 %d 图像"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1368
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1368
msgid "Could not save all images."
msgstr "无法储存所有图像"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1385
#, c-format
msgid "Saved \"%s\"."
msgstr "已储存 \"%s\"."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1387
msgid "BMP op failed"
msgstr "BMP 运算失败"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1387
#, c-format
msgid "Saving %s as a BMP file failed."
msgstr "另存 %s 为 BMP 文件失败。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1409 avidemux/gtk_gui.cpp:1475
msgid "Failed to open the file"
msgstr "打开文件失败"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1409 avidemux/gtk_gui.cpp:1475
msgid "Not a WAV file?"
msgstr "不是一个 WAV 文件？"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1410
msgid "WAV open file failed..."
msgstr "WAV 打开文件失败..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1547
msgid "Cannot decompress audio frame"
msgstr "无法解压音频框架"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1561
msgid "Memory Error"
msgstr "记忆体错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1614
msgid "No frames to encode"
msgstr "没有任何画格进行编码"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1614
msgid "Please check markers. Is \"A>\" == \">B\"?"
msgstr "请检查标记。 是 \"A>\" == \">B\"?"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1753
msgid "Saving raw video stream"
msgstr "储存待处理的视频串流"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1902
msgid "Checking video"
msgstr "正在检查影片"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1918
msgid "No error found"
msgstr "没有发现错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1922
#, c-format
msgid "Errors found in %u frames"
msgstr "在 %u 画格发现错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1940
msgid "Cannot decompress the audio stream"
msgstr "无法解压此音频串流"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1940
msgid "Switch audio codec to Copy."
msgstr "切换音频的解码器成 复制来源"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1967
msgid "Cannot delete the selection."
msgstr "无法删除此选取范围"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1972
msgid "You can't remove all frames"
msgstr "你不能移除所有的画格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1979 avidemux/gtk_gui.cpp:2601
msgid "Something bad happened"
msgstr "发生某些事情不好的情形"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2048
msgid "Could not get tracks info"
msgstr "无法获得轨道资讯"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2056
msgid "Take audio from video file"
msgstr "从影片取得音频"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2057 avidemux/gtk_gui.cpp:2156
msgid "No audio"
msgstr "没有音频"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2058 avidemux/gtk_gui.cpp:2157
msgid "External AC3"
msgstr "外部的 AC3"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2058 avidemux/gtk_gui.cpp:2157
msgid "Take audio from external AC3 file"
msgstr "从外部的 AC3 文件取得音频"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2059 avidemux/gtk_gui.cpp:2158
msgid "External MP3"
msgstr "外部的 MP3"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2059 avidemux/gtk_gui.cpp:2158
msgid "Take audio from external MP3 file"
msgstr "从外部的 MP3 文件取得音频"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2060 avidemux/gtk_gui.cpp:2159
msgid "External WAV"
msgstr "外部的 WAV"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2060 avidemux/gtk_gui.cpp:2159
msgid "Take audio from external WAV file"
msgstr "从外部的 WAV 文件取得音频"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2064 avidemux/gtk_gui.cpp:2164
msgid "_Audio source:"
msgstr "音频来源:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2068 avidemux/gtk_gui.cpp:2165
msgid "_External file:"
msgstr "外部的文件:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2077
#, c-format
msgid "Audio track %d (%s/%d channels/%d kbit per s/%d ms shift)"
msgstr ""

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2083
msgid "_Track from video:"
msgstr "轨道来自影片:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2093
msgid "Main Audio Track"
msgstr "主要音轨"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2099 avidemux/gtk_gui.cpp:2177
msgid "Cannot load"
msgstr "无法读取"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2099 avidemux/gtk_gui.cpp:2177
msgid "The selected audio file does not exist."
msgstr "选取的音频文件不存在"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2174
msgid "Second Audio Track"
msgstr "第二音轨"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2206
msgid "Error loading the MP3 file"
msgstr "载入 MP3 文件错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2215 avidemux/gtk_gui.cpp:2237
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2259
msgid "Second track loaded"
msgstr "载入次轨道"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2229
msgid "Error loading the AC3 file"
msgstr "载入 AC3 文件错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2251
msgid "Error loading the WAV file"
msgstr "载入 WAV 文件错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2318
msgid "Saving failed"
msgstr "储存失败"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2318
msgid "Saving the job failed. Maybe you have permission issue with ~/.avidemux"
msgstr "储存工作失败。可能你没有权限来写入 ~/.avidemux"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2330
#, c-format
msgid "File %s has been successfully saved."
msgstr "文件%s已经成功地储存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2334
#, c-format
msgid "File %s was NOT saved correctly."
msgstr "文件 %s 储存不正确。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2500
msgid "AvsProxy"
msgstr "AvsProxy"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2500
msgid ""
"Failed to connect to avsproxy.\n"
"Is it running ?"
msgstr ""
"连线 avsproxy 失败。\n"
"要继续执行吗？"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2505
msgid "avsproxy"
msgstr "avsproxy"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2533
msgid "Frame type:"
msgstr "画格类型:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2534
msgid "Frame size:"
msgstr "画格大小:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2536
msgid "Frame Hex Dump"
msgstr "画格16 进位倾印"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2587
msgid "Memory error"
msgstr "记忆体错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2594
msgid "Error converting to BMP"
msgstr "转成 BMP 错误"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2691
msgid "Cannot encode the frame"
msgstr "无法编码此画格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2698
#, fuzzy
msgid "Cannot initialise JPEG encoder"
msgstr "无法初始化视频串流"

#: avidemux/guiplay.cpp:352
msgid "Trouble initializing audio device"
msgstr "起始化音频设备发生故障"

#: avidemux/GUI_jobs.cpp:37
msgid "Oops"
msgstr "Oops"

#: avidemux/GUI_jobs.cpp:37
msgid "Something very wrong happened when building joblist."
msgstr "建立工作列表时发生某些大错误。"

#: avidemux/GUI_jobs.cpp:42
msgid "There are no jobs stored"
msgstr "没有储存任何工作"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:74 avidemux/gui_navigate.cpp:112
#: avidemux/gui_navigate.cpp:394 avidemux/gui_navigate.cpp:430
msgid "Decompressing error"
msgstr "解压错误"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:74
msgid "Cannot decode next frame."
msgstr "无法解码下一个画格"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:112 avidemux/gui_navigate.cpp:430
msgid "Cannot decode keyframe."
msgstr "无法解码关键画格"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:238
msgid "Seeking"
msgstr "搜寻中"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:319
msgid "Finding black frames"
msgstr "正在寻找黑画面"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:394
msgid "Cannot decode the frame."
msgstr "无法解码此画格"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:78
msgid "Dual audio can only be used in copy mode"
msgstr "双音轨只能使用在 复制来源 的模式"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:78
msgid "Select Copy as the video codec."
msgstr "选择 复制来源 当成视频的解码器。"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:198 avidemux/gui_savenew.cpp:214
#: avidemux/gui_savenew.cpp:227
msgid "Incompatible output format"
msgstr "不相容的输出格式"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:248
msgid "There is no second track"
msgstr "没有第二音轨"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:248
msgid "Select a second audio track in the Audio menu."
msgstr "在音频选单选择一个第二音轨。"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:252
msgid "Select dual audio AVI to write"
msgstr "选择双音轨的 AVI 进行写入"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:274 avidemux/gui_savenew.cpp:292
msgid "This cannot have packed VOP"
msgstr "不能有打包好的 VOP"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:274 avidemux/gui_savenew.cpp:292
msgid "It is not MPEG-4 video. File will not be saved."
msgstr "不是 MPEG-4 视频。文件将不会储存。"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:338
#, fuzzy
msgid ""
"You may need smart copy.\n"
"Enable it?"
msgstr ""
"你也许需要智慧复制\n"
" 要启动吗 ?"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:341
msgid "_Q factor (set 4):"
msgstr ""

#: plugins/ADM_audioEncoders/aften/audioencoder_aften.cpp:244
#: plugins/ADM_audioEncoders/faac/audioencoder_faac.cpp:273
#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:321
#: plugins/ADM_audioEncoders/lavcodec/audioencoder_lavcodec.cpp:220
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:227
#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:310
msgid "_Bitrate:"
msgstr "位元率:"

#: plugins/ADM_audioEncoders/aften/audioencoder_aften.cpp:250
#: plugins/ADM_audioEncoders/faac/audioencoder_faac.cpp:276
#: plugins/ADM_audioEncoders/lavcodec/audioencoder_lavcodec.cpp:223
#, fuzzy
msgid "Aften Configuration"
msgstr "LAME 设置"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:289
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:212
msgid "Joint stereo"
msgstr "连接立体"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:293
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:228
msgid "C_hannel mode:"
msgstr "通道模式:"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:297
msgid "CBR"
msgstr "CBR"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:298
msgid "ABR"
msgstr "ABR"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:300
msgid "Extreme"
msgstr "极致"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:303
msgid "Bit_rate mode:"
msgstr "位元率模式:"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:323
#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:311
#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:185
msgid "_Quality:"
msgstr "画质:"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:325
#, fuzzy
msgid "_Disable reservoir"
msgstr "关闭储存槽:"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:329
msgid "LAME Configuration"
msgstr "LAME 设置"

#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:231
#, fuzzy
msgid "TwoLame Configuration"
msgstr "橡皮擦设置"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:295
msgid "VBR"
msgstr "VBR"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:296
msgid "Quality based"
msgstr "基本画质"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:298
#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:184
#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:87
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:101
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:147
msgid "_Mode:"
msgstr "模式:"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:314
msgid "Vorbis Configuration"
msgstr "Vorbis 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/dvEncoder.cpp:74
msgid "The DV encoder only accepts the following profiles:"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/dvEncoder.cpp:85
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:479
msgid "Incompatible settings"
msgstr "不相容设定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:90
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:248
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:269
msgid "_GOP size:"
msgstr "GOP 大小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:97
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mjpegEncoder.cpp:92
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:256
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:277
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg1Encoder.cpp:78
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "修剪设定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:100
#, fuzzy
msgid "avcodec Sorenson Spark Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:198
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:198
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:199
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:199
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:200
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:200
msgid "Phods"
msgstr "Phods"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:201
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:201
msgid "EPZS"
msgstr "EPZS"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:204
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:204
msgid "H.263"
msgstr "H.263"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:208
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:208
msgid "Sum of Absolute Differences"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:209
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:209
#, fuzzy
msgid "Fewest Bits"
msgstr "最少位元数 (vhq)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:210
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:210
#, fuzzy
msgid "Rate Distortion"
msgstr "比率失真度"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:216
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:216
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:620
msgid "Encoding Mode"
msgstr "编码模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:219
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:219
#, fuzzy
msgid "Motion Estimation Method:"
msgstr "动作估测"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:220
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:220
#, fuzzy
msgid "_Maximum Consecutive B-frames:"
msgstr "最大连续的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:221
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:221
#, fuzzy
msgid "4 _Motion Vector"
msgstr "显示运动方向(_V)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:222
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:222
#, fuzzy
msgid "_Quarter Pixel"
msgstr "四分之一像素:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:223
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:223
#, fuzzy
msgid "_Global Motion Compensation"
msgstr "整体动态补偿:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:226
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:226
msgid "Motion Estimation"
msgstr "动作估测"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:229
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:229
#, fuzzy
msgid "_Quantisation Type:"
msgstr "量化编码方式:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:230
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:230
#, fuzzy
msgid "_Macroblock Decision Mode:"
msgstr "运算区块判定:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:231
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:231
#, fuzzy
msgid "Mi_nimum Quantiser:"
msgstr "最小量化值:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:232
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:232
#, fuzzy
msgid "Ma_ximum Quantiser:"
msgstr "最大量化值:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:233
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:233
#, fuzzy
msgid "Maximum Quantiser _Difference:"
msgstr "最大量化差值(_D):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:234
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:234
#, fuzzy
msgid "_Quantiser Compression:"
msgstr "量化值压缩:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:235
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:235
#, fuzzy
msgid "Quantiser _Blur:"
msgstr "量化值平滑(_B):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:236
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:236
#, fuzzy
msgid "_Trellis Quantisation"
msgstr "框架量化编码(_T)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:239
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:239
#, fuzzy
msgid "Quantisation"
msgstr "量化编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:263
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:263
#, fuzzy
msgid "avcodec H.263 Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:471
msgid "The H.263 encoder only accepts the following resolutions:"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mjpegEncoder.cpp:95
#, fuzzy
msgid "avcodec M-JPEG Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:229
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:250
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:86
msgid "Default"
msgstr "预设"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:230
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:251
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:87
msgid "TMPGEnc"
msgstr "TMPGEnc"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:231
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:252
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:88
msgid "Anime"
msgstr "动画"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:232
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:253
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:89
msgid "KVCD"
msgstr "KVCD"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:236
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:257
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:93
msgid "Progressive"
msgstr "渐进"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:237
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:258
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:94
msgid "Interlaced BFF"
msgstr "交错的 BFF"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:238
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:259
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:95
msgid "Interlaced TFF"
msgstr "交错的 TFF"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:242
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:263
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:99
msgid "Ma_x. bitrate:"
msgstr "最大位元率:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:243
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:264
msgid "Mi_n. bitrate:"
msgstr "最小位元率:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:244
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:265
msgid "_Use Xvid rate control"
msgstr "使用 Xvid 比率控制器"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:245
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:266
msgid "_Buffer size:"
msgstr "缓冲大小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:246
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:267
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:102
msgid "Aspect _ratio:"
msgstr "外观比例(_R):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:247
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:268
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:103
msgid "_Matrices:"
msgstr "矩阵:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:249
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:270
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:104
msgid "_Interlacing:"
msgstr "交错:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:259
#, fuzzy
msgid "avcodec MPEG-1 Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:280
#, fuzzy
msgid "avcodec MPEG-2 Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg1Encoder.cpp:71
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:100
msgid "New sequence every (MB):"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg1Encoder.cpp:81
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:114
#, fuzzy
msgid "mpeg2enc Configuration"
msgstr "x264 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:78
#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:4
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:79
#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:5
msgid "Super Video CD"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Stream _type:"
msgstr "画格类型:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:177
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:397
#, fuzzy
msgid "Target bitrate (kb/s)"
msgstr "目标的位元率 (kb/s):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:181
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:405
#, fuzzy
msgid "Target video size (MB)"
msgstr "目标视频大小 (MBytes):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:185
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:409
#, fuzzy
msgid "Average bitrate (kb/s)"
msgstr "平均位元率 (kb/s):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:599
msgid "x264 Configuration"
msgstr "x264 设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:627
msgid "Quantizer"
msgstr "量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:634
msgid "Target Size"
msgstr "目标大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:647
msgid ""
"Constant Quantizer - Each frame will have the same compression. Low numbers "
"equal higher quality while high numbers equal lower quality."
msgstr ""
"固定量化值 - 每个画格的压缩程度都相同。数值低等于高画质即数值高等于较低的画"
"质。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:655
msgid "Target bitrate or file size"
msgstr "目标的位元率或文件大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:663
msgid "Single Pass - Quality Quantizer (Average)"
msgstr "单次运算 - 画质的量化值 (平均值)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:664
msgid "Single Pass - Quality Quantizer (Constant)"
msgstr "单次运算 - 画质的量化值 (固定值)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:665
msgid "Single Pass - Bitrate (Average)"
msgstr "单次运算 - 位元率(平均值)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:666
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:824
msgid "Two Pass - Video Size"
msgstr "二次运算 - 影片大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:667
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:828
msgid "Two Pass - Average Bitrate"
msgstr "二次运算 - 平均位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:669
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:702
msgid "Partition Decision"
msgstr "分割判定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:709
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:721
#, fuzzy
msgid "1 - QPel SAD (Fastest)"
msgstr "1  - 极致的低 (最快)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:722
msgid "2 - QPel SATD"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:723
msgid "3 - HPel on MB then QPel"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:724
msgid "4 - Always QPel"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:725
#, fuzzy
msgid "5 - QPel + Bidirectional ME"
msgstr "双向的 ME"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:726
msgid "6 - RD on I/P frames (Default)"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:727
#, fuzzy
msgid "7 - RD on all frames"
msgstr "7B - 极高 (在 B-画格上 RDO)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:728
msgid "8 - RD refinement on I/P frames"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:729
msgid "9 - RD refinement on all frames"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:736
msgid "Diamond Search"
msgstr "菱形搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:737
msgid "Hexagonal Search"
msgstr "六角形搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:738
msgid "Uneven Multi-hexagon"
msgstr "不均匀的多六边形"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:739
msgid "Exhaustive Search"
msgstr "彻底搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:740
msgid "Hadamard Exhaustive Search"
msgstr "哈达马德彻底搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:748
msgid "Max. Ref. Frames"
msgstr "最大参考画格数"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:755
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:768
msgid ""
"Define how many pixels are analysed for motion estimation. The higher the "
"range the more accurate the analysis but the slower the encoding time."
msgstr "定义多少像素被分析。较高的范围会有叫精确的分析但编码时间较长。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:777
msgid ""
"Set how many previous frames can be referenced by a P/B-frame. Numbers above "
"5 do not seem to improve quality greatly. Numbers 3 to 5 are recommended."
msgstr ""
"设定多少前面的画格可被一个 P/B-画格参考。数目超过 5 并不意味着能改善更多画"
"质。建议设定 3 到 5。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:780
msgid "Chroma ME"
msgstr "色度 ME"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:785
msgid "Use color information for detecting motion to improve quality"
msgstr "使用色彩资讯来预估动作以增进画质"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:788
msgid "Mixed Refs"
msgstr "混合参考"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:793
msgid "Calculate referencing individually based on each partition"
msgstr "计算引用个别的基准样式在每个区段"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:799
msgid "Fast P-Skip"
msgstr "快速 P-Skip"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:802
msgid ""
"Early skip detection on P-frames to speedup encoding. Quality will be "
"slightly reduced."
msgstr "在 P-画格上提早略过检测来提升编码速度。品质会些微减少。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:805
msgid "DCT Decimate"
msgstr "离散余弦变换(DCT)成批编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:810
msgid "Interlaced"
msgstr "交错的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:813
msgid "Input video is interlaced"
msgstr "交错式编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:815
msgid "<b>Motion Estimation</b>"
msgstr "<b>移动估测</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:844
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:855
msgid ""
"Enforce the size of a decoded pixel decoded to a certain value. Set this to "
"1:1 for non-anamorphic video."
msgstr ""
"强制一个解码像素的大小解码成一个确定的值。对于非不正常的 1:1 影片设定这个。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:845
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:856
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:70
msgid "1"
msgstr "1"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:848
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1076
msgid ":"
msgstr ":"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:864
msgid ""
"Set a custom aspect ratio. The default 1:1 is recommended for most video."
msgstr "设定自订的外观比例。大部份的影片推荐使用预设的1:1。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:869
msgid "Predefined Aspect Ratio"
msgstr "预先定义外观比例"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:874
msgid "Set a common predefined aspect ratio"
msgstr "设定一个共同的预先定义的外观比例"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:878
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1065
msgid "As Input"
msgstr "另输出为"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:899
msgid "<b>Sample Aspect Ratio</b>"
msgstr "<b>样品外观比列</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:926
msgid "CABAC"
msgstr "CABAC"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:929
msgid ""
"Lossless compression technique that reduces bitrate by approximately 10%. "
"Increases encoding and decoding time."
msgstr "无损压缩技术会减少接近 10% 的位元率。编码与解码时间较长。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:936
msgid "Trellis"
msgstr "格架"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:945
msgid ""
"Use Trellis Rate Distortion Optimisation to find optimal encoding for each "
"block. Level 0 equals disabled, level 1 equals normal and level 2 equals "
"high."
msgstr ""
"使用格架式比率失真度来寻找对每一个区块最理想的编码。等级 0 等于关闭，等级 1 "
"表示一般而等级 2 表示高。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:952
msgid "Noise Reduction"
msgstr "杂讯减少"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:961
msgid "Set the amount of noise reduction"
msgstr "设定降低杂讯的量"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:968
msgid "Deblocking Filter"
msgstr "去区块滤镜"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:971
msgid "Enable in-loop deblocking to filter the video"
msgstr "打开循环去除方块来过滤视频"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:988
msgid "Strength"
msgstr "强度"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1002
msgid ""
"Threshold for block detection. Positive values will detect more blocks, "
"negative values will detect less."
msgstr "区块侦测的门槛值。正值将会侦测较多的区块，负值则较少。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1011
msgid "Positive values will soften the video, negative values will sharpen"
msgstr "正值将会让影片变柔合，负值则会变锐利"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1014
msgid "<b>Misc. Options</b>"
msgstr "<b>杂项. 选择项</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1019
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1091
msgid "Motion & Misc"
msgstr "动作 & 杂项"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1045
msgid "8x8 Transform"
msgstr "8x8 转换"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1048
msgid "General block breakdown transformation"
msgstr "通用区块损坏转换"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1051
msgid "8x8, 8x16 and 16x8 P-frame search"
msgstr "8x8, 8x16 和 16x8 P-frame 搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1054
msgid "Improve the P-frame quality"
msgstr "改善 P-frame 的画质"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1057
msgid "8x8, 8x16 and 16x8 B-frame search"
msgstr "8x8, 8x16 和 16x8 B-画格搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1060
msgid "Improve the B-frame quality"
msgstr "改善 B-画格的画质"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1063
msgid "4x4, 4x8 and 8x4 P-frame search"
msgstr "4x4, 4x8 和 8x4 P-frame 搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1066
msgid "Further improve the P-frame quality"
msgstr "更进一步改善 P-frame 的画质"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1068
msgid "8x8 Intra search"
msgstr "8x8 内部搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1071
msgid "Enable DCT Intra block search to improve quality"
msgstr "打开 DCT 内部区块搜寻来改善画质"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1074
msgid "4x4 Intra search"
msgstr "4x4 内部搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1077
msgid "Further enable DCT Intra block search to improve quality"
msgstr "进一步打开 DCT 内部区块搜寻来改善画质"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1080
msgid "<b>Partition Macroblocks</b>"
msgstr "<b>分割运算区块</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1104
msgid "Bias"
msgstr "偏向"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1111
msgid "Max Consecutive"
msgstr "最大连续的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1124
msgid ""
"Increase / decrease probability for how often B-frames are used. It will not "
"violate the maximum consecutive frame limit."
msgstr ""
"增加 / 减少 对于如何经常使用 B-画格的可能性。将不违反连续画格限度的最大值。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1133
msgid ""
"Set the maximum number of consecutive B-frames. This defines how many "
"duplicate frames can be dropped. Numbers 2 to 5 are recommended. This "
"greatly improves the use of bitrate and quality."
msgstr ""
"设定连续 B-画格的最大数目。这个定义可降低多少复制的画格数。建议数目设在 2 到 "
"5。这大大的改善位元率和画质的使用。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1147
msgid "Weighted Biprediction"
msgstr "加权的双预测"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1152
msgid "Enables weighting of B-frames to help fades"
msgstr "打开 B-画格的加权来协助淡入、淡出"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1155
msgid "Adaptative DCT"
msgstr "改写的 DCT"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1160
msgid ""
"Use fewer B-frames if needed. This is always recommended. If not enabled, "
"the codec will always use the maximum number of consecutive B-frames."
msgstr ""
"必要时使用较少量的 B-画格。建议打开此功能。假如不打开。编解码器将总是使用连续"
"的 B-画格最大数量。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1163
msgid "Use as Reference"
msgstr "另用为参考"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1168
msgid ""
"Allow B-frames to make references non-linearly to another B-frame (instead "
"of creating a duplicate copy)"
msgstr "允许 B-画格成为另一个 B-画格的非线性参考(作为一个重复复制的替代)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1174
msgid "B-Frame Direct Mode"
msgstr "B-画格正向模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1183
msgid "Spatial"
msgstr "占空间的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1184
msgid "Temporal"
msgstr "短暂的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1185
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1187
msgid "<b>B-Frames</b>"
msgstr "<b>B-画格</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1192
msgid "Partitions & Frames"
msgstr "分割数和画格数"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1227
msgid "Set how much \"bitrate bonus\" a keyframe can get"
msgstr "设定一个关键画格能取得多少 \"额外的位元率\""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1236
msgid ""
"Set how much bitrate is deducted from a B-frame as compared to the previous "
"P-frame"
msgstr "设定减少多少位元率从一个 B-画格作为比较上一个 P-画格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1245
msgid ""
"Define how much the bitrate can fluctuate over the entire video. 0% results "
"in a constant bitrate stream, while 100% results in a pure quality based "
"bitrate stream."
msgstr ""
"定义整个视频从头到尾多少位元率可变动。一个固定位元率流的结果为 0%，一个纯位元"
"率流提高画质的结果为 100%。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1248
msgid "Keyframe Boost (%)"
msgstr "关键画格推进 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1255
msgid "B-frame Reduction (%)"
msgstr "减少 B-画格 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1262
msgid "Bitrate Variability (%)"
msgstr "位元率可变性 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1269
msgid "<b>Bitrate</b>"
msgstr "<b>位元率</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1289
msgid "Min QP"
msgstr "最小 Qp"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1296
msgid "Max QP"
msgstr "最大 Qp"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1303
msgid "Max QP Step"
msgstr "最大 QP 步骤"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1317
msgid "Enforce a minimum quantizer level"
msgstr "强制量化等级为最小值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1326
msgid "Enforce a maximum quantizer level"
msgstr "强制量化等级为最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1335
msgid ""
"Define how much the quantizer rate can change between two consecutive frames"
msgstr "定义在两个连续的画格之间可改变多少量化率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1338
msgid "<b>Quantization Limits</b>"
msgstr "<b>量化编码限制</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1365
msgid ""
"Increase / decrease sensitivity for detecting scene changes. Improves I-"
"frame usage and quality."
msgstr ""
"增加/减少 对检测场景切换来补偿的灵敏度。改善 I-画格的使用和有助于画质。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1368
msgid "Scene Cut Threshold"
msgstr "场景裁剪门槛值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1375
msgid "Min IDR Frame Interval"
msgstr "最小 IDR 画格时间间隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1388
msgid ""
"Set minimum frame interval between IDR frames. Defines the minimum amount a "
"frame can be reused and referenced by other frames before a new IDR frame is "
"established."
msgstr ""
"设定在 IDR 画格之间的最小画格间隔。定义一个画格可被其他画格重新使用和参考的最"
"小数量在一个清除它建立新的之前。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1397
msgid ""
"Set maximum frame interval between IDR frames. Defines the maximum amount a "
"frame can be reused and referenced by other frames before a new IDR frame is "
"established."
msgstr ""
"设定在 IDR 画格之间的最大画格间隔。定义一个画格可被其他画格重新使用和参考的最"
"大数量在一个清除它建立新的之前。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1400
msgid "Max IDR Frame Interval"
msgstr "最大 IDR 画格时间间隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1407
msgid "<b>More Rate Settings</b>"
msgstr "<b>更多比率设定</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1427
msgid "VBV Buffer Size"
msgstr "VBV 缓冲大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1434
msgid "Initial VBV Buffer (%)"
msgstr "初始 VBV 缓冲 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1441
msgid "Maximum Local Bitrate"
msgstr "局部位元率最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1472
msgid "<b>Video Buffer Verifier</b>"
msgstr "<b>视频缓冲校对机</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1477
msgid "Rate Control"
msgstr "比率控制"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1505
msgid "Bitrate Variance"
msgstr "位元率变动"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1518
msgid ""
"Allowed variance of average bitrate. Lower values mean less variance. Higher "
"values mean more variance."
msgstr ""
"被允许的平均位元率变动。较低的值表示较少的变动。较高的值表示较多的变动。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1527
msgid ""
"Allowed variance of average quantizer or quality. Lower values mean less "
"variance. Higher values mean more variance. Note that 0 means constant "
"quality while 1 means constant fluctuation. Recommended 0.6."
msgstr ""
"平均量化值或画质被允许的变动。较低的值表示较少的变动。较高的值表示较多的变"
"动。注意值为0表示固定的画质，当值为1表示固定变动。建议设为 0.6。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1536
msgid "Reduced fluctuations in Quantizer (before curve compression)"
msgstr "量化值缩小变动 (在曲线压缩之前)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1547
msgid "Quantizer Compression"
msgstr "量化值压缩"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1554
msgid "Temp. Blur of Est. Frame Complexity"
msgstr "根据相邻画格平滑量化值比例的最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1561
msgid "Temp. Blur of Quant. after CC"
msgstr "对统计文件结果平滑量化值比例的最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1568
msgid "<b>Misc</b>"
msgstr "<b>杂项</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1594
msgid "Quantization factors used between I and P-frames"
msgstr "I-画格和 P-画格 之间使用量化编码因子"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1603
msgid "Quantization used between P and B-frames"
msgstr "P-画格和 B-画格之间使用量化编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1612
msgid "Quantization difference between chroma (color) and luma (brightness)"
msgstr "对色度 (颜色) 和 明度 (亮度)之间做量化编码差分"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1615
msgid "Factor between I and P-frame Quants"
msgstr "I-画格和 P-画格之间的量化因子"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1622
msgid "Factor between P and B-frame Quants"
msgstr "P-画格和 B-画格之间的量化因子"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1629
msgid "Chroma QP Offset"
msgstr "色度 QP 偏移量"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1636
msgid "<b>Quantizers</b>"
msgstr "<b>量化值</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1654
msgid "Flat Matrix"
msgstr "扁平矩阵"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1661
msgid "JVT Matrix"
msgstr "JVT 矩阵"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1671
msgid "Custom Matrix"
msgstr "自订矩阵"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1681
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1153
msgid "Open CQM file"
msgstr "打开 CQM 文件"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1689
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1161
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1586
msgid "Edit Custom Matrix"
msgstr "编辑自订矩阵"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1692
msgid "Edit loaded custom quantization matrix file"
msgstr "编辑载入的自订量化编码矩阵文件"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1694
msgid "<b>Quantization Matrices</b>"
msgstr "<b>量化编码矩阵</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1699
msgid "More"
msgstr "更多"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1707
msgid "_Defaults"
msgstr "预设(_D)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:98
msgid "Select Xvid matrix file to load"
msgstr "选择 Xvid 矩阵文件进行载入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:110
msgid "Error Loading"
msgstr "载入错误"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:110
msgid "Error loadind the custom matrix file."
msgstr "载入自订矩阵文件时发生错误"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:132
msgid "Matrix Loaded"
msgstr "矩阵已载入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:132
msgid "The custom matrix file has been successfully loaded."
msgstr "自订的矩阵文件已成功载入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:550
msgid "Select Custom Matrix File to write"
msgstr "选择自订的矩阵文件进行写入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:556
msgid "Error Writing"
msgstr "写入错误"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:556
msgid "Error writing the custom matrix file."
msgstr "写入自订矩阵文件发生错误"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:756
#, fuzzy
msgid "Xvid Configuration"
msgstr "音频设置"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:790
msgid "Encoding type:"
msgstr "编码方式:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:795
msgid "Bitrate (kb/s):"
msgstr "位元率 (kb/s):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:800
msgid "Quantizer:"
msgstr "量化值:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:812
msgid "Select 1-pass or 2-pass encoding"
msgstr "选择 1-pass 或 2-pass 编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:816
msgid "Single Pass - Bitrate"
msgstr "单次运算 - 位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:820
msgid "Single Pass - Quantizer"
msgstr "单次运算 - 量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:837
msgid "Target video bitrate"
msgstr "目标视频位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:844
msgid "Constant quantizer - each frame will get the same compression"
msgstr "固定量化值 - 每个画格将有相同的压缩"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:846
msgid "Variable bitrate mode"
msgstr "变动位元率模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:858
msgid "_Interlaced"
msgstr "交错(_I)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:861
msgid ""
"Enables interlaced frame support - use only if your source contains "
"interlacing artifacts (i.e. fields instead of progressive frames)"
msgstr ""
"打开交错式的画格支援 - 如果你的来源包含交错式的处理才使用(即场景渐进式画格的"
"替代)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:863
msgid "_Greyscale"
msgstr "灰阶(_G)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:866
msgid "Encode in black & white"
msgstr "使用黑白编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:872
msgid "Ca_rtoon mode"
msgstr "卡通模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:875
msgid "Enables special motion estimation features for cartoons/anime"
msgstr "打开对 卡通/动画 特殊动态补偿技术"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:877
msgid "C_hroma optimizer"
msgstr "色度优化器"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:880
msgid "Enables a chroma optimizer prefilter"
msgstr "启用色度优化器的前置过滤器"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:886
msgid "Turbo Mode"
msgstr "涡轮加速模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:889
msgid "Enables fast 1st pass encoding"
msgstr "打开快速单次运算编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:891
msgid "Packed bitstream"
msgstr "打包好的位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:894
msgid "Enables Divx like packed vop, DO NOT SET, it is ugly"
msgstr "打开 Divx 像打包好的 VOP。若不设定，它会很难看"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:896
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:915
msgid "Motion search precision:"
msgstr "动态搜寻精确度:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:919
msgid "VHQ mode:"
msgstr "VHQ 模式:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:932
msgid ""
"Higher settings give higher quality results, at the cost of slower encoding"
msgstr "较高的设定值会得较好的画质结果，在较慢编码的代价下"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:936
msgid "0 - None"
msgstr "0 - 无"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:940
#, fuzzy
msgid "1 - Low"
msgstr "2 - 低"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:944
#, fuzzy
msgid "2 - Medium"
msgstr "3 - 中等"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:948
#, fuzzy
msgid "3 - High"
msgstr "4 - 高"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:957
msgid "VHQ enables an additional search process to increase quality"
msgstr "VHQ 打开一个额外的搜寻过程来增进画质"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:961
msgid "0 - Off"
msgstr "0 - 关闭"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:965
msgid "1 - Mode decision"
msgstr "1 - 模式判定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:969
msgid "2 - Limited search"
msgstr "2 - 限度搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:973
msgid "3 - Medium search"
msgstr "3 - 中间搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:977
msgid "4 - Wide search"
msgstr "4 - 广泛搜寻"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:987
msgid "C_hroma motion"
msgstr "色度动作"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:990
msgid "Use chroma information to estimate motion"
msgstr "使用色度资讯来预估动作"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:992
msgid "_4MV"
msgstr "4MV"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:995
msgid "Use 4 motion vectors per macroblock, might give better compression"
msgstr "每个运算区块使用4个移动向量，可能得到较好的压缩"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1001
#, fuzzy
msgid "Max I-frame interval:"
msgstr "最大 I 画格隔间"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1009
msgid "Maximum number of frames allowed between I-frames"
msgstr "被允许在 I-画格之间的最大画格数"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1024
msgid "Number of B-frames:"
msgstr "B-画格的数目:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1032
msgid ""
"Maximum number of sequential B-frames (when set to 0, the original I/P "
"encoder is used)"
msgstr "连续的 B-画格的最大数目 (当设定成 0，则使用原来的 I/P 编码器)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1038
msgid "_Qpel"
msgstr "Qpel"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1041
msgid "Use Quarter pixel resolution for a more precise motion estimation"
msgstr "使用四分之一像素判定对于一个更精确的动作估测"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1043
msgid "_GMC"
msgstr "_GMC"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1046
msgid ""
"Global Motion Compensation can save bits on camera pans, zooming and rotation"
msgstr "整体动态补偿可储存成数位在照像机的转动镜头、缩放和旋转"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1048
msgid "_BVHQ"
msgstr "BVHQ"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1051
msgid "Produces nicer-looking B-frames"
msgstr "制作观看较流畅的 B-画格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1053
msgid "Advanced Simple Profile"
msgstr "进阶的简述"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1068
msgid "Get PAR from input video file"
msgstr "从输入的视频文件取得 PAR"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1074
msgid "Pixel Width"
msgstr "像素宽"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1085
msgid "Pixel Height"
msgstr "像素高"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1086
msgid "Pixel Aspect Ratio"
msgstr "像素外观比例"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1104
msgid "Quantization type:"
msgstr "量化编码方式:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1108
msgid "_H.263"
msgstr "H.263"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1111
msgid "H.263 quantizers smooth the picture (useful at lower bitrates)"
msgstr "H.263 量化值使图片平滑 (用于较低的位元率)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1115
msgid "_MPEG"
msgstr "MPEG"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1118
msgid ""
"MPEG quantizers (slightly slower) produce sharper picture (useful at higher "
"bitrates)"
msgstr "MPEG 量化值 (稍微慢些) 产生较锐利的图片 (用于较高的位元率)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1122
msgid "_Custom Matrix"
msgstr "自订矩阵(_C)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1132
msgid "Load Custom Matrix:  "
msgstr "载入自订矩阵  "

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1178
msgid "I-frame quantizer - Min:"
msgstr "I-画格量化值 - 最小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1183
msgid "P-frame quantizer - Min:"
msgstr "P-frame 量化值 - 最小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1188
msgid "B-frame quantizer - Min:"
msgstr "B-画格量化值 - 最小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1201
msgid "Minimum quantizer allowed for I-frames"
msgstr "I-画格被允许的最小量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1207
msgid "Minimum quantizer allowed for P-frames"
msgstr "P-画格被允许的最小量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1213
msgid "Minimum quantizer allowed for B-frames"
msgstr "B-画格被允许的最小量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1219
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1224
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1229
msgid "Max:"
msgstr "最大:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1242
msgid "Maximum quantizer allowed for I-frames"
msgstr "I-画格被允许的最大量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1248
msgid "Maximum quantizer allowed for P-frames"
msgstr "P-画格被允许的最大量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1254
msgid "Maximum quantizer allowed for B-frames"
msgstr "B-画格被允许的最大量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1256
msgid "Quantizer restrictions"
msgstr "量化值限制"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1260
msgid "_Trellis quantization"
msgstr "框架量化编码(_T)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1263
msgid "Rate distortion quantization, will find optimal encoding for each block"
msgstr "比率失真度量化编码，将对每个区块寻找最理想的编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1265
msgid "Quantization"
msgstr "量化编码"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1293
msgid "I-frame boost (%):"
msgstr "I-画格推进 (%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1298
msgid "I-frames closer than ... frames..."
msgstr "I-画格更靠近于 ... 画格..."

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1303
msgid "...are reduced by (%):"
msgstr "...被减少靠 (%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1308
msgid "Max overflow improvement (%):"
msgstr "最大溢位改善(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1313
msgid "Max overflow degradation (%):"
msgstr "最大溢位降级(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1325
#, c-format
msgid "A value of 20 will give 20% more bits to every I-frame"
msgstr "20 的值将取得多 2 成的位元给每个 I-画格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1331
msgid ""
"I-frames appearing in the range below this value will be treated as "
"consecutive keyframes"
msgstr "在范围中出现的 I-画格数低于这个值，那么将被当成连续的关键画格处理"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1336
msgid ""
"Reduction of bitrate for the first consecutive I-frames. The last I-frame "
"will get treated normally"
msgstr "对最初的连续 I-画格降低位元率。最后的 I-画格将会正常处理"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1341
msgid ""
"How much of the overflow the codec can eat into during undersized sections - "
"larger values will bridge the gap faster"
msgstr "在较小的区段期间编解码器可以消耗多少溢出 - 较大的数值将快速跨越间隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1346
msgid ""
"How much of the overflow the codec can eat into during oversized sections - "
"larger values will bridge the gap faster"
msgstr "在特大的区段期间编解码器可以消耗多少溢出 - 较大的数值将快速跨越间隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1348
msgid "Two pass tuning"
msgstr "二次运算调整"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1365
msgid "High bitrate scenes (%):"
msgstr "高位元率场景(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1370
msgid "Low bitrate scenes (%):"
msgstr "低位元率场景(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1375
msgid "Overflow control strength (%):"
msgstr "溢位控制强度 (%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1387
msgid ""
"The higher this value, the more bits get taken from frames larger than the "
"average size, and redistributed to others"
msgstr "高于这个值，从画格取得的更多位元大于平均大小，并重新分配到其他。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1392
msgid ""
"The higher this value, the more bits get assigned to frames below the "
"average frame size"
msgstr "高于这个值，更多的位元被指定到低于平均画格大小的画格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1397
msgid ""
"0 = default from core (let XviD decide), else overflow payback percent per "
"frame"
msgstr "0 = 核心预设(让 XviD 决定)，其他的溢出每画格回收率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1399
msgid "Curve compression"
msgstr "曲线压缩法"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1403
msgid "Second Pass"
msgstr "第二次运算"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1609
msgid "<b>Intra Matrix</b>"
msgstr "<b>内部矩阵</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1627
msgid "<b>Inter Matrix</b>"
msgstr "<b>中间矩阵</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:30
msgid "Add black borders"
msgstr "加入黑边"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:33
#, fuzzy
msgid "Add pure black border(s)."
msgstr "加入黑边"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:212
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:212
msgid "_Left border:"
msgstr "左边框(_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:213
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:213
msgid "_Right border:"
msgstr "右边框(_R):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:214
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:214
msgid "_Top border:"
msgstr "顶部边框(_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:215
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:215
msgid "_Bottom border:"
msgstr "底部边界(_B):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:218
msgid "Add Borders"
msgstr "加入边框"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:222
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:223
msgid "Incorrect parameters"
msgstr "不正确的参数"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:222
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:223
msgid "All parameters must be even and within range."
msgstr "所有的参数必须是偶数且在范围内。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/ADM_vidAnimated.cpp:36
#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:54
msgid "Animated Menu"
msgstr "动画式选单"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/ADM_vidAnimated.cpp:39
msgid "Create a video made of 6 mini windows, very useful to do DVD menus."
msgstr "以 6 个小视窗建立一个影片，对于制作 DVD 选单非常有用。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:37
msgid "_Background Image:"
msgstr "背景图片:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:37
msgid "Select background image"
msgstr "选择背景图像"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:38
#, fuzzy
msgid "_NTSC (default is PAL):"
msgstr "NTSC(预设是 PAL):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:39
msgid "Vignette _Width:"
msgstr "小插曲宽(_W):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:40
msgid "Vignette _Height:"
msgstr "小插曲高(_H):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:43
msgid "Vignette frame number"
msgstr "小插曲画格数目"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:47
msgid "Timecode:"
msgstr "时间码:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/ADM_vidAsharp.cpp:61
msgid "asharp"
msgstr "适性锐利化"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/ADM_vidAsharp.cpp:64
msgid "Adaptative sharpener by MarcFD."
msgstr "适应性锐利化器作者为 MarcFD"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:61
msgid "ASHARP"
msgstr "ASHARP"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:173
msgid "ASharp by MarcFD"
msgstr "ASharp 作者为 MarcFD"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:186
msgid "Threshold :"
msgstr "门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:194
msgid "Strength :"
msgstr "强度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:202
msgid "Block Adaptative :"
msgstr "区块适性:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:210
msgid "High Quality Block Filtering :"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:47
#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:92
msgid "ASS"
msgstr "ASS"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:50
msgid "Add ASS/SSA subtitles to the picture."
msgstr "加入 ASS/SSA 字幕到图片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:84
msgid "_Subtitle file (ASS/SSA):"
msgstr "字幕文件 (ASS/SSA):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:84
#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:85
msgid "Select Subtitle file"
msgstr "选择字幕文件"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:85
msgid "_Line spacing:"
msgstr "线间隔:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:86
msgid "_Font scale:"
msgstr "字型缩放:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:87
msgid "_Top margin:"
msgstr "顶部边界:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:88
msgid "Botto_m margin"
msgstr "底部边界"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Picture resizer ported from Avisynth (C Version, slow)."
msgstr "图像调整大小器从 Avisynth 转来。"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:240
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:130
msgid "Width and height cannot be 0"
msgstr "宽和高不能为 0"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:242
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:132
msgid "Width and height cannot be odd"
msgstr "宽和高不能是奇数"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:488
msgid "Avisynth script filter (avsfilter), ver 0.7a(internal)"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:491
msgid "Use avisynth script as video filter."
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:538
#, fuzzy
msgid "_loader file:"
msgstr "外部的文件:"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:539
msgid "Select loader filename[avsload.exe]"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:541
#, fuzzy
msgid "_avs file:"
msgstr "崩溃文件"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:542
#, fuzzy
msgid "Select avs filename[*.avs]"
msgstr "选择数据文件"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:543
msgid "_pipe timeout:"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:547
#, fuzzy
msgid "AvsFilter config"
msgstr "Fontconfig"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:59
msgid "Blacken borders"
msgstr "变暗边缘"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:62
msgid "Fill borders with pure black. Doesn't alter size."
msgstr "用黑色填入边缘。不变更大小。"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:218
msgid "Blacken Borders"
msgstr "变暗边缘"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:59
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:80
msgid "Blend Removal"
msgstr "去除混合"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:62
msgid "Try to remove blending."
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:71
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:78
#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:88
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:75
#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:158
#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:183
msgid "_Threshold:"
msgstr "门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:72
msgid ""
"If value is smaller than threshold it is considered valid.Smaller value "
"might mean more false positive."
msgstr "如果数值小于门槛值，它被视为有效的。较小的值可能意味着更多的误判。"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:74
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:81
msgid "_Noise:"
msgstr "杂讯:"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:74
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:81
msgid "If pixels are closer than noise, they are considered to be the same"
msgstr "如果像素太接近杂讯，它们被视为一样"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:75
msgid "I_dentical:"
msgstr "相同:"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:75
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:82
msgid "If metric is less than identical, images are considered identical"
msgstr "如果公制单位不到完全相等，图像被视为完全相等"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:83
msgid "_Show metrics"
msgstr "显示矩阵"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:83
msgid "Show metric in image (debug)"
msgstr "图像显示矩阵 (除错)"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:66
msgid "Hard pulldown removal"
msgstr "硬式去除 Pulldown"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:69
msgid "Remove IVTC that has been analog captured or resized."
msgstr "移除 IVTC 来模拟捕捉或调整大小。"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:79
msgid ""
"If value is smaller than threshold it is considered valid. Smaller value "
"might mean more false positive"
msgstr "如果数值小于门槛值，它被视为有效的。较小的值可能意味着更多的误判"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:82
msgid "_Identical:"
msgstr "相同:"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:87
msgid "Hard IVTC Removal"
msgstr "硬去除 IVTC"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaU.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:198
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:220
msgid "Chroma U"
msgstr "色度 U"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaU.cpp:30
#, fuzzy
msgid "Keep chroma U only."
msgstr "只有色度 U"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaV.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:205
msgid "Chroma V"
msgstr "色度 V"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaV.cpp:30
#, fuzzy
msgid "Keep chroma V only."
msgstr "只有色度 V"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/ADM_vidChromaShift.cpp:36
msgid "Chroma shift"
msgstr "色度变化"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/ADM_vidChromaShift.cpp:39
msgid "Shift chroma U/V to fix badly synced luma/chroma."
msgstr "改变色度 U/V 来修复糟糕的明度/色度同步。"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:62
msgid "Chroma Shift"
msgstr "色度变化"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:179
msgid "ChromaShift"
msgstr "色度变化"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:193
msgid "U Shift :"
msgstr "U 位移:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:200
msgid "V Shift :"
msgstr "V 位移:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:242
msgid "<b>Preview</b>"
msgstr "<b>预览</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/ADM_vidCNR2.cpp:83
msgid "Cnr2"
msgstr "Cnr2"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/ADM_vidCNR2.cpp:86
#, fuzzy
msgid "Chroma noise reduction filter by MarcFD/Tritical.."
msgstr "明度杂讯减少滤镜作者为 MarcFD/Tritical。"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:123
msgid "Chroma Noise Reduction 2"
msgstr "色度杂讯削减 2"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:148
msgid "<b>Scene change Treshold</b>"
msgstr "<b>场景切换执行绪</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:167
msgid "Sensibility"
msgstr "敏锐度"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:175
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:190
msgid "Luma :"
msgstr "明度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:197
msgid "Chroma U :"
msgstr "色度 U :"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:204
msgid "Chroma V :"
msgstr "色度 V :"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:247
msgid "Narrow"
msgstr "狭道"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:272
msgid "<b>Settings</b>"
msgstr "<b>设定</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:291
msgid "Use also chroma to detect scene change"
msgstr "也使用色度来检测场景切换"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:295
msgid "<b>Mode</b>"
msgstr "<b>模式</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/ADM_vidColorYuv.cpp:69
msgid "Avisynth ColorYUV"
msgstr "Avisynth ColorYUV"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/ADM_vidColorYuv.cpp:72
msgid "Alter colors (auto white balance etc...). Ported from Avisynth."
msgstr "变更色彩 (自动白平衡等...)。由 Avisynth 转来。"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:139
msgid "ColorYuv (From avisynth)"
msgstr "颜色亮度范围(由 avisynth)"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:163
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/ADM_vidContrast.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:53
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:175
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:193
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:170
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:202
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:177
msgid "Gamma"
msgstr "Gamma"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:191
msgid "Luma Y"
msgstr "明度 Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:308
msgid "<b>Color Correction Matrix</b>"
msgstr "<b>色彩校正矩阵</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:331
msgid "Matrix"
msgstr "矩阵"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:338
msgid "Opt"
msgstr "选择"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:345
msgid "Level"
msgstr "色阶"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:358
msgid "Rec.709"
msgstr "Rec.709"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:366
msgid "Coring"
msgstr "去核中"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:374
msgid "TV->PC"
msgstr "TV 转成 PC"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:375
msgid "PC->TV"
msgstr "PC 转成 TV"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:376
msgid "PC->TV.Y"
msgstr "PC 转成 TV.Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:382
msgid ""
"<b>Matrix Warning :</b>\n"
"all above values are normalized to 256!"
msgstr ""
"<b>矩阵警告 :</b>\n"
"所有超过的数值将被标准化为 256!"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:388
msgid "AutoGain"
msgstr "自动增益"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:392
msgid "Display Stats"
msgstr "显示状态"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:396
msgid "AutoWhite"
msgstr "自动反白"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:400
msgid "<b>frame2</b>"
msgstr "<b>画格2</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/ADM_vidContrast.cpp:37
msgid "Adjust contrast, brightness and colors."
msgstr "调整对比、亮度和色彩。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:216
msgid "Luma"
msgstr "明度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:224
msgid "Chroma v"
msgstr "色度 v"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/ADM_vidCrop.cpp:53
msgid "Crop"
msgstr "修剪"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/ADM_vidCrop.cpp:56
msgid "Remove lines from top/bottom/left/right."
msgstr "由顶部/底部/左侧/右侧移除线。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:245
msgid "Crop Settings"
msgstr "修剪设定"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:270
msgid "Crop Left:"
msgstr "修剪左侧:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:277
msgid "Crop Right:"
msgstr "修剪右侧:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:284
msgid "Crop Top:"
msgstr "修剪顶部:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:291
msgid "Crop Bottom:"
msgstr "修剪底部:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:334
msgid "Auto Crop"
msgstr "自动修剪"

#: plugins/ADM_videoFilters/CurveEditor/ADM_vidCurveEditor.cpp:48
msgid "Color Curve Editor"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/CurveEditor/ADM_vidCurveEditor.cpp:51
msgid "Color adjustment by color curves in YUV color space."
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/CurveEditor/ADM_vidCurveEditor.cpp:152
#, c-format
msgid "Control points count: Y:%d, U:%d, V:%d"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:155
#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:192
msgid "Decomb Decimate"
msgstr "Decomb 成批编码器"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:158
msgid "Useful to remove dupes left by Telecide."
msgstr "电视电影用于移除伪装左面。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:171
msgid "Discard closer"
msgstr "丢弃较靠近的"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:172
msgid "Replace (interpolate)"
msgstr "替换 (插入)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:173
#, fuzzy
msgid "Discard longer dupe (animés)"
msgstr "丢弃 longer dupe (animes)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:174
msgid "Pulldown dupe removal"
msgstr "去除 Pulldown 伪装"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:177
msgid "Fastest (no chroma, partial luma)"
msgstr "最快 (没有色度，部份的明度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:178
msgid "Fast (partial luma and chroma)"
msgstr "快 (部份的明度和色度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:179
msgid "Medium (full luma, no chroma)"
msgstr "中等 (全部的明度，没有色度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:180
msgid "Slow (full luma and chroma)"
msgstr "慢 (全部的明度和色度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:186
msgid "_Threshold 1:"
msgstr "门槛值 1:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:187
msgid "T_hreshold 2:"
msgstr "门槛值 2:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:188
msgid "C_ycle:"
msgstr "循环(_Y):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Deinterlace/ADM_vidDeinterlace.cpp:36
msgid "Deinterlace"
msgstr "去交错"

#: plugins/ADM_videoFilters/Deinterlace/ADM_vidDeinterlace.cpp:39
msgid "Mask interlacing artifacts. Port of Smart deinterlace."
msgstr "屏蔽交错加工。由智慧型去交错转来。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Delta/ADM_vidDelta.cpp:39
msgid "Luma delta"
msgstr "明度差值"

#: plugins/ADM_videoFilters/Delta/ADM_vidDelta.cpp:42
msgid "Difference between current and previous picture."
msgstr "目前图片与上一个图片之间的差异。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:41
msgid "Port of Transcode DNR."
msgstr "由 DNR 译码转来。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:380
msgid "_Luma lock:"
msgstr "明度锁定:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:381
msgid "C_hroma lock:"
msgstr "色度锁定:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:382
msgid "L_uma threshold:"
msgstr "明度门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:383
msgid "Ch_roma threshold:"
msgstr "彩_度门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:385
msgid "_Scene change:"
msgstr "场景切换:"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:65
#, fuzzy
msgid "DG Bob"
msgstr "DGBob"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:68
#, fuzzy
msgid "Donald Graft Bob."
msgstr "MSmooth 平滑作者为 Donald Graft"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:78
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:70
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:98
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:84
msgid "Bottom"
msgstr "按钮"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:81
msgid "Keep nb of frames and fps"
msgstr "保持画格和 fps 的数目"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:82
msgid "Double nb of frames and fps"
msgstr "双倍画格和 fps 的数目"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:83
msgid "Double nb of frames (slow motion)"
msgstr "双倍画格的数量(慢动作)"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:86
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:74
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:78
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:104
msgid "_Field order:"
msgstr "图场优先顺序:"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:89
msgid "_Extra"
msgstr "额外的(_E)"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:89
msgid "Extra check, avoid using it"
msgstr "额外的检查，避免使用它"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:92
msgid "DGBob"
msgstr "DGBob"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:31
msgid "Drop"
msgstr "降低"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:34
msgid "Drop damaged fields (e.g. from VHS capture)."
msgstr "降低损坏的图场 (例如，由 VHS 抓取)。"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:53
msgid "DropOut Threshold"
msgstr "退出门槛值"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:56
msgid "Drop Out"
msgstr "退出"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/ADM_vidEq2.cpp:59
#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:193
msgid "MPlayer eq2"
msgstr "MPlayer eq2"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/ADM_vidEq2.cpp:62
msgid "Adjust contrast, brightness, saturation and gamma."
msgstr "调整对比、亮度、饱和度和伽马。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:219
msgid "Brigh_tness:"
msgstr "亮度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:227
msgid "_Saturation:"
msgstr "饱和度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:262
msgid "_Contrast:"
msgstr "对比:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:288
msgid "_Initial:"
msgstr "初始:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:314
msgid "_Red:"
msgstr "红:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:331
msgid "_Green:"
msgstr "绿:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:339
msgid "_Blue:"
msgstr "蓝:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:347
msgid "_Weight:"
msgstr "宽:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:373
msgid "<b>Gamma</b>"
msgstr "<b>Gamma</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/Equalizer/ADM_vidEqualizer.cpp:44
msgid "Luma equalizer"
msgstr "明度量化值"

#: plugins/ADM_videoFilters/Equalizer/ADM_vidEqualizer.cpp:47
msgid "Luma correction filter with histogram."
msgstr "分布图校正明度滤镜。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Equalizer/gtk/DIA_equalizer.cpp:437
msgid "Equalizer"
msgstr "等化器"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:42
#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:65
msgid "Fade"
msgstr "淡化"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:45
msgid "Fade in/out."
msgstr "淡入/出。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "Out"
msgstr "出"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "Fade out"
msgstr "淡出"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "In"
msgstr "进"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "Fade in"
msgstr "淡入"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:58
msgid "_Fade type:"
msgstr "淡出、淡出方式:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:59
msgid "_Start frame:"
msgstr "起始画格:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:60
msgid "_End frame:"
msgstr "结束画格:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:61
msgid "Fade to _black"
msgstr "逐渐消失成黑色(_B)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:70
msgid "Parameter Error"
msgstr "参数错误"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:70
msgid "Start must be before end, and both within video # of frames."
msgstr "在结束前必须开始，并且两者在画格的视频 # 之内。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:172
#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:294
msgid "_Process luma"
msgstr "处理明度(_P)"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:172
#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:294
msgid "Process luma plane"
msgstr "处理明度平面"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:173
#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:295
msgid "P_rocess chroma"
msgstr "处理色度(_R)"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:176
msgid "Fast Convolution"
msgstr "快速卷积"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Gauss.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:26
msgid "Gauss smooth"
msgstr "高斯平滑"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Gauss.cpp:30
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:26
msgid "Gaussian smooth. Blur the picture."
msgstr "高斯平滑。模糊图片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Median.cpp:27
msgid "Median"
msgstr "中值"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Median.cpp:30
msgid "Median kernel 3x3. Remove high frequency noise."
msgstr "中值内核 3x3。移除高频率杂讯。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:31
msgid "Mean"
msgstr "主要"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:34
msgid "Mean (blur) kernel."
msgstr "平均 (模糊) 内和。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Sharpen.cpp:27
msgid "Sharpen"
msgstr "锐利化"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Sharpen.cpp:30
msgid "Enhance difference between near pixels."
msgstr "加强像素间的差异。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:57
#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:134
msgid "FluxSmooth"
msgstr "融熔平滑"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:60
msgid "Spatio-temporal cleaner by Ross Thomas."
msgstr "时空清除器作者为 Ross Thomas。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:129
msgid "_Temporal threshold:"
msgstr "时间门槛值(_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:130
msgid "_Spatial threshold:"
msgstr "空间门槛值(_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:32
msgid "Forced postprocessing"
msgstr "强制的后置处理"

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Apply blind postprocessing.."
msgstr "套用盲目后置处理。"

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:45
msgid "_Quantizer:"
msgstr "量化值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:65
msgid "Forced Postprocessing"
msgstr "强制的后置处理"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/ADM_vidHue.cpp:53
msgid "MPlayer hue"
msgstr "MPlayer 色相"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/ADM_vidHue.cpp:56
msgid "Adjust hue and saturation."
msgstr "调整色相和饱和度。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:61
msgid "Hue"
msgstr "色相"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:158
msgid "Hue/Saturation"
msgstr "色相/饱和度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:172
msgid "<b>Hue:</b>"
msgstr "<b>色相:</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:180
msgid "<b>Saturation:</b>"
msgstr "<b>饱和度:</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidHzStackField.cpp:34
#, fuzzy
msgid "Horizontal Stack Field"
msgstr "水平层叠:"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidHzStackField.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Put both fields side by side."
msgstr "把 botj 图场并排摆放。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidMergeField.cpp:36
msgid "Merge fields"
msgstr "合并图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidMergeField.cpp:39
msgid "Merge two pictures as if they were two fields."
msgstr "合并两个图像就像是两个图场一样。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidSeparateField.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Separate Fields"
msgstr "分离图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidSeparateField.cpp:35
msgid "Each field becomes full picture, half sized."
msgstr "每个图场变为完整图像，只有原来一半的大小。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidStackField.cpp:35
msgid "Stack fields"
msgstr "堆叠图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidStackField.cpp:38
msgid "Put two fields on top of one another."
msgstr "把两个图场放在另一个上。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidUnstackField.cpp:34
msgid "Unstack fields"
msgstr "非堆叠图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidUnstackField.cpp:37
msgid "Interleave top and bottom part of the picture."
msgstr "让图像的顶部和底部交错。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:48
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:82
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:73
msgid "KernelDeint"
msgstr "核心去交错(KernelDeint)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:51
msgid "Kernel deinterlacer by Donald Graft."
msgstr "核心去交错器作者为 Donald Graft。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:75
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:67
msgid "Smaller means more deinterlacing"
msgstr "越小表示更多的解交错"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:90
msgid "_Sharp"
msgstr "升音"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:76
msgid "_Sharper engine:"
msgstr "清晰化引擎:"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:77
msgid "T_woway"
msgstr "双向(_W)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:77
msgid "Extrapolate better (better not to use it)"
msgstr "推算较好的(最好不使用它)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:78
msgid "_Map"
msgstr "对应(_M)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:78
msgid "Show interlaced areas (for test!)"
msgstr "显示交错的范围(测试用！)"

#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/Unblend/ADM_vidUnblend.cpp:47
msgid "Median (5x5)"
msgstr "中值 (5x5)"

#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:37
msgid "Median kernel 5x5. Good for reducing chroma noise."
msgstr "中值内核 5x5。可有效减少色度杂讯。"

#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:299
msgid "Large Median 5x5"
msgstr "巨大中值 5x5"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:91
#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:122
msgid "libavcodec deinterlacer"
msgstr "libavcodec 去交错器"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:94
msgid "All FFmpeg deinterlace filters (bicubic, median, ...)."
msgstr "所有 FFmpeg 去交错滤镜 (双立方、中值、...)。"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:108
msgid "Linear blend"
msgstr "线性混合"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:109
msgid "Linear interpolate"
msgstr "线性插值"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:110
msgid "Cubic interpolate"
msgstr "立方插值"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:111
msgid "Median interpolate"
msgstr "中位插值"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:112
msgid "FFmpeg deint"
msgstr "FFmpeg 解交错"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:113
msgid "Lowpass5 deint"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:117
msgid "_Deinterlacing:"
msgstr "解交错(_D):"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:118
msgid "_Autolevel"
msgstr "自动色阶(_A)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:65
#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:87
msgid "Logo"
msgstr "图标"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:68
msgid "Add a png as logo."
msgstr "加入一个 png 作为图标。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:80
msgid "_Logo (jpg file):"
msgstr "_图标 (jpg 文件):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:80
msgid "Select JPEG file"
msgstr "选择 JPEG 文件"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:81
msgid "_X Position:"
msgstr "_X 位置:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:82
msgid "_Y Position:"
msgstr "_Y 位置:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:83
msgid "_Alpha:"
msgstr "透明:"

#: plugins/ADM_videoFilters/LumaOnly/ADM_vidLuma.cpp:28
msgid "Luma only"
msgstr "只有明度"

#: plugins/ADM_videoFilters/LumaOnly/ADM_vidLuma.cpp:31
msgid "Convert picture to greyscale (black and white)."
msgstr "转换图片为灰阶 (黑色和白色)。"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:107
msgid "mcDeinterlace"
msgstr "mc 去交错"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:79
msgid "Motion compensation deinterlacer. Ported from MPlayer."
msgstr "动作补偿去交错器。由 MPlayer 转来。"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:92
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:93
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:61
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:94
msgid "Slow iterative motion search"
msgstr "缓慢反复动态搜寻"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:95
msgid "Extra slow (same as 3+multiple reference frames)"
msgstr "特别慢 (同于3或3倍数以上的参考画格数)"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:102
msgid "_Field dominance:"
msgstr "图场控制:"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:103
msgid "_Qp:"
msgstr "_Qp:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:63
#, fuzzy
msgid "mosaic"
msgstr "马赛克"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:66
msgid "Split the picture into tiny thumbnails."
msgstr "将图片分割成一堆微小的图片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:75
msgid "_Horizontal stacking:"
msgstr "水平层叠:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:76
msgid "_Vertical stacking:"
msgstr "垂直层叠:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:77
msgid "_Shrink factor:"
msgstr "收缩因子:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:78
msgid "Show _frame"
msgstr "显示画格(_F)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:83
msgid "Mosaic"
msgstr "马赛克"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/ADM_vidMPdelogo.cpp:44
msgid "MPlayer delogo"
msgstr "Mplayer 去除图标"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/ADM_vidMPdelogo.cpp:47
msgid "Blend a logo by interpolating its surrounding box."
msgstr "利用插值它的包围框来混合一个图标。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:204
msgid "Mplayer Delogo"
msgstr "Mplayer Delogo"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:222
msgid "X"
msgstr "X"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:229
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:236
msgid "W"
msgstr "W"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:243
msgid "H"
msgstr "H"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:250
msgid "Band"
msgstr "波段"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:32
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:66
msgid "MPlayer hqdn3d"
msgstr "MPlayer hqdn3d"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:35
msgid "High quality version of denoise3d. Slower but more precise."
msgstr "denoise3d 的高品质版本。 较慢但更精确。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:60
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:60
msgid "_Spatial luma strength:"
msgstr "空间的明度强度(_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:61
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:61
msgid "S_patial chroma strength:"
msgstr "空间的色度强度(_P):"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:62
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:62
msgid "_Temporal strength:"
msgstr "时间强度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:33
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:66
msgid "MPlayer denoise3d"
msgstr "MPlayer denoise3d"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:36
msgid "Reduce noise, smooth image, increase compressibility."
msgstr "减少杂讯、平滑图像、增加压缩率。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:83
msgid "MPlayer resize"
msgstr "MPlayer 调整大小"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:86
msgid "Change image size. Faster than Avisynth's Resize."
msgstr "改变图像大小。比 Avisynth 的调整大小快速。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:80
#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:164
msgid "MSharpen"
msgstr "M锐利化"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:83
msgid "Sharpen edges without amplifying noise. By Donald Graft."
msgstr "没有放大杂讯下锐利化边缘。作者为 Donald Graft。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:155
msgid "_Mask"
msgstr "屏蔽(_M)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:156
msgid "_High Q"
msgstr "高 Q(_H)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:103
msgid "MSmooth by Donald Graft"
msgstr "MSmooth 平滑作者为 Donald Graft"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:106
msgid "Smooth the image, don't blur edges. Useful on anime."
msgstr "平滑此图像但不模糊边缘。用于动漫上。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:181
msgid "_High quality"
msgstr "高画质(_H)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:182
msgid "Show _mask"
msgstr "显示屏蔽(_m)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:188
msgid "MSmooth"
msgstr "MSmooth 平滑"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:32
msgid "PAL field shift"
msgstr "PAL 图场变更"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:35
msgid "Shift fields by one. Useful for some PAL movies."
msgstr "根据一个图场来移动图场。用于一些 PAL 电影。"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:68
msgid "_Try reverse"
msgstr "尝试反转(_T)"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:72
msgid "Pal Field Shift"
msgstr "Pal 场移动"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalSmart.cpp:41
msgid "PAL smart"
msgstr "PAL 智慧型"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalSmart.cpp:44
msgid "Smartly revert non constant PAL field shift."
msgstr "自动还原非固定的 PAL 图场移动。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Pulldown/ADM_vidPulldown.cpp:38
msgid "Pulldown"
msgstr "Pulldown"

#: plugins/ADM_videoFilters/Pulldown/ADM_vidPulldown.cpp:41
msgid "Convert 24 fps to 30 fps by repeating fields."
msgstr "用重复图场来将 24 fps 转成 30 fps。"

#: plugins/ADM_videoFilters/PulldownRemoval/ADM_vidFieldUnblend.cpp:73
msgid "Metrics"
msgstr "矩阵"

#: plugins/ADM_videoFilters/PulldownRemoval/ADM_vidFieldUnblend.cpp:73
msgid "Do you want to print metrics on screen ?"
msgstr "确定要将矩阵显示在荧幕上？"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:54
#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:77
msgid "Resample fps"
msgstr "重复取样 fps"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:57
msgid "Change framerate while keeping duration."
msgstr "当维持连续时间时改变画格率。"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:72
msgid "_New frame rate:"
msgstr "新画格率:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:73
msgid "_Blend"
msgstr "混合(_B)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Reverse/ADM_vidReverse.cpp:33
msgid "Reverse"
msgstr "反相"

#: plugins/ADM_videoFilters/Reverse/ADM_vidReverse.cpp:36
msgid "Play video backward."
msgstr "倒带播放影片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:54
#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:267
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:57
msgid "Rotate the picture by 90, 180 or 270 degrees."
msgstr "旋转图像 90、180 或 270 度。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:261
msgid "90 degrees"
msgstr "90 度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:261
msgid "90°"
msgstr "90°"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:262
msgid "180 degrees"
msgstr "180 度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:262
msgid "180°"
msgstr "180°"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:263
msgid "270 degrees"
msgstr "270 度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:263
msgid "270°"
msgstr "270°"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:265
msgid "_Angle:"
msgstr "角度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:55
#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:75
msgid "Soften"
msgstr "Soften"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:58
msgid "A variant of stabilize."
msgstr "稳定的一个变体。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:69
msgid "_Luma threshold:"
msgstr "明度门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:70
msgid "C_hroma threshold:"
msgstr "色度门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:71
msgid "_Radius:"
msgstr "半径:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:35
#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:109
msgid "Subtitler"
msgstr "字幕员"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:38
msgid "Add srt/sub subtitles to the picture."
msgstr "加入 srt/sub 字幕到图片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:189
msgid "Could not open subtitle file"
msgstr "无法打开字幕文件"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:209
msgid "Cannot identify subtitle format"
msgstr "无法识别字幕的格式"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:38
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:39
msgid "Baltic"
msgstr "波罗的海"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:40
msgid "Chinese Simplified (GB2312)"
msgstr "简体中文 (GB2312)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:41
msgid "Chinese Traditional (Big5)"
msgstr "繁体中文 (Big5)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:42
msgid "Cyrillic"
msgstr "斯拉夫字母"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:43
msgid "Latin-1 (Western European)"
msgstr "Latin-1 (西欧)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:44
msgid "Latin-2 (Central European)"
msgstr "Latin-2 (中欧)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:45
msgid "Greek"
msgstr "希腊"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:46
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:47
msgid "Slovene"
msgstr "斯洛凡尼亚"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:48
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:49
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:50
msgid "UTF-16"
msgstr "UTF-16"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:85
msgid "_Subtitle file:"
msgstr "字幕文件:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:86
msgid "_Font (TTF):"
msgstr "字型 (TTF):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:86
msgid "Select TTF file"
msgstr "选择 TTF 文件"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:101
msgid "_Encoding:"
msgstr "正在编码:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:103
msgid "S_elect C_olor"
msgstr "选择颜色"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:104
msgid "Set Size and _Position"
msgstr "设定大小与位置(_P)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:105
msgid "_Auto split"
msgstr "自动分割"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:106
msgid "_Delay (ms):"
msgstr "延迟 (ms):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/gtk/DIA_srt.cpp:62
#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/gtk/DIA_srt.cpp:193
msgid "Subtitle Size and Position"
msgstr "字幕大小及位置"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/gtk/DIA_srt.cpp:207
msgid "Font Size:"
msgstr "字型大小:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:31
#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:34
msgid "Light denoiser."
msgstr "明亮去杂讯器。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:70
msgid "Stabilize Threshold"
msgstr "稳定门槛值"

#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:73
msgid "Stabilize"
msgstr "稳定"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepEvenFields.cpp:34
msgid "Keep even fields"
msgstr "保留偶数图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepEvenFields.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Keep top fields. Gives a half height picture.."
msgstr "保留顶部图场。会获得一半高度的图像。"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepOddFields.cpp:35
msgid "Keep odd fields"
msgstr "保留奇数图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepOddFields.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Keep bottom fields. Gives a half height picture.."
msgstr "保留底部图场。会获得一半高度的图像。"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapFields.cpp:31
msgid "Swap fields"
msgstr "置换图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapFields.cpp:34
msgid "Swap top and bottom fields."
msgstr "置换图场的顶部和底部。"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapSmart.cpp:35
msgid "Smart swap fields"
msgstr "智慧型替换图场"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapSmart.cpp:38
msgid "Smartly swap fields. Needed when field order changes."
msgstr "当图场次序需要改变时自动置换图场。"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapUV/ADM_vidUVSwap.cpp:28
msgid "Swap U and V"
msgstr "置换 U 和 V"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapUV/ADM_vidUVSwap.cpp:31
msgid "Invert chroma U and chroma V."
msgstr "反相 U 和 V 的色度。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/ADM_vidTdeint.cpp:154
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:108
msgid "TDeint"
msgstr "TDeint"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/ADM_vidTdeint.cpp:157
msgid "Motion adaptative deinterlacer by Tritical."
msgstr "动态适应去交错器作者为 Tritical。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:32
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:38
msgid "Auto (might not work)"
msgstr "自动 (可能无效)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:33
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:144
msgid "Top field first"
msgstr "顶部图场第一"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:143
msgid "Bottom field first"
msgstr "底部图场第一"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:39
msgid "Bottom field (keep top)"
msgstr "底部图场(保持顶部)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:40
msgid "Top field (keep bottom)"
msgstr "顶部图场(保持底部)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:45
msgid "Cubic interpolation"
msgstr "立方内插法"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:46
msgid "Modified ELA"
msgstr "改良的 ELA"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:47
msgid "Kernel interpolation"
msgstr "内核内插法"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:48
msgid "Modified ELA-2"
msgstr "改良的 ELA-2"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:53
msgid "4 fields check"
msgstr "4 图场检查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:54
msgid "5 fields check"
msgstr "5 图场检查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:55
msgid "4 fields check (no avg)"
msgstr "4 图场检查 (no avg)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:56
msgid "5 fields check (no avg)"
msgstr "5 图场检查 (no avg)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:62
msgid "No link"
msgstr "没有连结"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:63
msgid "Full link"
msgstr "完整连结"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:64
msgid "Y to UV"
msgstr "Y to UV"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:65
msgid "UV to Y"
msgstr "UV to Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:71
msgid "2"
msgstr "2"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:79
msgid "_Interpolate:"
msgstr "插入:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:81
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:66
msgid "_Type:"
msgstr "类型:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:82
msgid "_MntMode:"
msgstr "_MntMode:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:83
msgid "_Link:"
msgstr "连结:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:84
msgid "_AP type:"
msgstr "AP 类型:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:87
msgid "Use ch_roma to evalute"
msgstr "使用色度来估算(_R)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:88
msgid "Try _weave"
msgstr "尝试编排(_W)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:89
msgid "_Denoise"
msgstr "减少杂讯(_D)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:91
msgid "_Evalute all frames"
msgstr "估算所有的画格(_E)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:94
msgid "Motion threshold, l_uma:"
msgstr "动态门槛值，明度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:95
msgid "Motion threshold, c_hroma:"
msgstr "动态门槛值，色度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:96
msgid "Area com_bing threshold:"
msgstr "范围梳形滤波门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:97
msgid "Combe_d threshold:"
msgstr "梳形滤波门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:98
msgid "Artefact _protection threshold:"
msgstr "人工保护门槛值(_P):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:99
msgid "Debug:"
msgstr "除错:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:54
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:124
msgid "Decomb Telecide"
msgstr "Decomb 电视电影"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:57
msgid "Great deinterlacing package including IVTC."
msgstr "生成包含 IVTC 的去交错套件。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:76
msgid "No strategy"
msgstr "没有策略"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:77
msgid "3:2 pulldown"
msgstr "3:2 pulldown"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:78
msgid "PAL/SECAM"
msgstr "PAL/SECAM"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:88
msgid "Never"
msgstr "绝不"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:89
msgid "If still combed"
msgstr "如果仍然有梳形杂讯"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:90
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:95
msgid "None but compute"
msgstr "无但计算"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:96
msgid "Postproc on best match"
msgstr "后置处理在最佳比较"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:97
msgid "Postproc and show zones (debug)"
msgstr "后置处理和显示区域 (除错)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:98
msgid "Process image (not fields)"
msgstr "处理图像 (非图场)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:99
msgid "Process image (not fields), debug"
msgstr "处理图像 (非图场)，除错"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:103
msgid "_Strategy:"
msgstr "策略:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:105
msgid "_Postprocessing:"
msgstr "后置处理:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:106
msgid "_Try backward:"
msgstr "尝试倒推:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:108
msgid "_Direct threshold:"
msgstr "正向门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:109
msgid "_Backward threshold:"
msgstr "反向门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:110
msgid "_Noise threshold:"
msgstr "杂讯门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:111
msgid "Postp_rocessing threshold:"
msgstr "后置处理门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:113
msgid "_Use chroma to decide"
msgstr "使用色度来判定(_U)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:114
msgid "Sho_w info"
msgstr "显示资讯(_W)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:115
msgid "Debu_g"
msgstr "除错(_D)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:116
msgid "Bl_end"
msgstr "混合(_E)"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:71
#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:95
msgid "Temporal Cleaner"
msgstr "暂时清理器"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:74
msgid "Vlad59's Avisynth port of Jim Casaburi's denoiser."
msgstr "Vlad59 的 Avisynth 由 Jim Casaburi 的去杂讯器转来。"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:90
msgid "_Luma temporal threshold:"
msgstr "明度时间门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:91
msgid "Ch_roma temporal threshold:"
msgstr "色度时间门槛值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:46
msgid "TIsophote"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:49
msgid "Port of TIsophote by tritical ."
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:60
#, fuzzy
msgid "Simple"
msgstr "左右并排"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:62
msgid "Slow"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:67
#, fuzzy
msgid "_Iterations:"
msgstr "饱和度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:68
#, fuzzy
msgid "_Chroma:"
msgstr "色度 U :"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:68
#, fuzzy
msgid "Process chroma."
msgstr "处理色度(_R)"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:69
#, fuzzy
msgid "_Step:"
msgstr "策略:"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:69
#, fuzzy
msgid "Step."
msgstr "停止"

#: plugins/ADM_videoFilters/Unblend/ADM_vidUnblend.cpp:50
msgid "Unblend by Bach"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/VerticalFlip/ADM_vidFlipV.cpp:48
msgid "Vertical flip"
msgstr "垂直翻转"

#: plugins/ADM_videoFilters/VerticalFlip/ADM_vidFlipV.cpp:51
msgid "Vertically flip the picture."
msgstr "垂直翻转图像。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Whirl/ADM_vidWhirl.cpp:59
msgid "Whirl"
msgstr "漩涡"

#: plugins/ADM_videoFilters/Whirl/ADM_vidWhirl.cpp:62
msgid "Useless whirlwind effect."
msgstr "无效的旋风效果。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:77
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:152
msgid "yadif"
msgstr "yadif"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:80
msgid "Yet Another DeInterlacer. Ported from MPlayer."
msgstr "另一个去交错器。由 MPlayer 转来。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:137
msgid "Temporal & spatial check"
msgstr "时间和空间检查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:138
msgid "Bob, temporal & spatial check"
msgstr "Bob，时间和空间检查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:139
msgid "Skip spatial temporal check"
msgstr "略过空间时间检查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:140
msgid "Bob, skip spatial temporal check"
msgstr "Bob，略过空间时间检查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:148
msgid "_Order:"
msgstr "命令:"

#: scripts/auto/Optical Disc/DVD.js:9 Disc/Super Video CD.js:9 Disc/Video
msgid "A video file must be open to use this Auto Wizard."
msgstr ""

#: scripts/auto/Optical Disc/DVD.js:12
#, fuzzy
msgid "DVD Auto Wizard"
msgstr "自动精灵"

#: scripts/auto/Optical Disc/Super Video CD.js:12
msgid "Super Video CD Auto Wizard"
msgstr ""

#: scripts/auto/Optical Disc/Video CD.js:12
#, fuzzy
msgid "Video CD Auto Wizard"
msgstr "自动精灵"

#: scripts/video/autoWizard.js:4
#, fuzzy
msgid "Resolution:"
msgstr "比率失真度"

#: scripts/video/autoWizard.js:5
#, fuzzy
msgid "Source Aspect Ratio:"
msgstr "来源的外观比例:"

#: scripts/video/autoWizard.js:6
#, fuzzy
msgid "Destination Aspect Ratio:"
msgstr "目的文件的外观比例:"

#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:3
msgid "Optical Disc"
msgstr ""

#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:6
#, fuzzy
msgid "Video CD"
msgstr "视频"

#~ msgid "1 - Very low"
#~ msgstr "1 - 非常低"

#~ msgid "1- Very low"
#~ msgstr "1- 非常低"

#~ msgid "2  - Very Low"
#~ msgstr "2  - 非常低"

#~ msgid "2- Low"
#~ msgstr "2- 低"

#~ msgid "3  - Low"
#~ msgstr "3  - 低"

#~ msgid "3- Medium"
#~ msgstr "3- 中等"

#~ msgid "4  - Medium"
#~ msgstr "4  - 中"

#~ msgid "4- High"
#~ msgstr "4- 高"

#~ msgid "4_MV"
#~ msgstr "4_MV"

#~ msgid "5  - High (Default)"
#~ msgstr "5  - 高 (预设)"

#~ msgid "5 - Very high"
#~ msgstr "5 - 非常高"

#~ msgid "5- Very High"
#~ msgstr "5- 非常高"

#~ msgid "6  - Very High"
#~ msgstr "6  - 非常高"

#~ msgid "6 - Ultra high"
#~ msgstr "6 - 极高"

#~ msgid "6- Ultra High"
#~ msgstr "6- 极高"

#~ msgid "6B - Very High (RDO on B-frames)"
#~ msgstr "6B - 非常高 (在 B-画格上 RDO)"

#~ msgid "7  - Ultra High"
#~ msgstr "7 - 极高"

#~ msgid ""
#~ "A fatal error has occurred.\n"
#~ "\n"
#~ "Click OK to generate debug information. This may take a few minutes to "
#~ "complete."
#~ msgstr ""
#~ "发生一个重大的错误。\n"
#~ "\n"
#~ "点击 确定 来生成除错资讯。需花费几分钟来完成。"

#~ msgid "ALSA"
#~ msgstr "ALSA"

#~ msgid "ALSA _device:"
#~ msgstr "ALSA设备(_D):"

#~ msgid "AVI _Muxer Options"
#~ msgstr "AVI 合成器选项(_M)"

#~ msgid "Add pure black border(s). Enlarges the picture."
#~ msgstr "加入黑色边框。扩大图像。"

#~ msgid "Advanced"
#~ msgstr "进阶"

#~ msgid "Aften"
#~ msgstr "Aften"

#~ msgid "An audio track is necessary to create such file"
#~ msgstr "要建立这样的文件，音轨是必须的"

#~ msgid "Application path/name (/usr/bin/sox...)"
#~ msgstr "应用程式的路径/名称 (/usr/bin/sox...)"

#~ msgid "At the moment, the DV codec only accepts 720*576@25"
#~ msgstr "在这阶段 DV 编解码器只接受 720*576@25"

#~ msgid "B Frames"
#~ msgstr "B 画格"

#~ msgid "Basic"
#~ msgstr "基本"

#~ msgid "Blend Threshold"
#~ msgstr "混合门槛值"

#~ msgid "Blend remover"
#~ msgstr "混合移除器"

#~ msgid "Bobber - convert each field into a full sized frame."
#~ msgstr "Bobber - 转换每个图场到一个完整大小的画格中。"

#~ msgid "Can't determine the Application Data folder."
#~ msgstr "无法决定应用程式数据文件夹。"

#~ msgid "Cannot create the .avidemux directory"
#~ msgstr "无法建立 .avidemux 文件夹"

#~ msgid "Cannot open AMR codec."
#~ msgstr "无法打开 AMR 解码器"

#~ msgid "Cannot select FLV1  codec."
#~ msgstr "无法选择 FLV1  解码器"

#~ msgid "Cannot select mpeg4 sp codec."
#~ msgstr "无法选择 mpeg4 sp 解码器"

#~ msgid "Cannot select the MPEG-4 SP codec."
#~ msgstr "无法选择此 MPEG-4 SP 编解码器。"

#~ msgid "Check the permissions for /dev/dsp."
#~ msgstr "检查 /dev/dsp 的权限"

#~ msgid "Codecs"
#~ msgstr "解码器"

#~ msgid "Constant Bitrate (kbps)"
#~ msgstr "固定值位元率 (kbps)"

#~ msgid "Constant Quantizer"
#~ msgstr "固定量化值"

#~ msgid "Convert picture to grey, keeping only chroma U."
#~ msgstr "转换图片为灰色，只保留色度 U。"

#~ msgid "Convert picture to grey, keeping only chroma V."
#~ msgstr "转换图片为灰色，只保留色度 V。"

#~ msgid "Core Audio"
#~ msgstr "Core Audio"

#~ msgid "Could not open OSS audio device"
#~ msgstr "无法打开 OSS 音频设备"

#~ msgid "DV (lavc)"
#~ msgstr "DV (lavc)"

#~ msgid "DVD (lavc)"
#~ msgstr "DVD (lavc)"

#~ msgid "DVD (mpeg2enc)"
#~ msgstr "DVD (mpeg2enc)"

#~ msgid "DVD 224 kB"
#~ msgstr "DVD 224 kB"

#~ msgid "DVD Res"
#~ msgstr "DVD 解析度"

#~ msgid "DVD half D1"
#~ msgstr "DVD half D1"

#~ msgid "DVD resolution [Ctrl-1]"
#~ msgstr "DVD 解析度 [Ctrl-1]"

#~ msgid "DivX"
#~ msgstr "DivX"

#~ msgid "Dual pass (MBytes)"
#~ msgstr "二次运算 (MBytes)"

#~ msgid "ESD"
#~ msgstr "ESD"

#~ msgid ""
#~ "Enable a better prediction of AC component. Turns on Lumi masking - "
#~ "applies more compression to dark/light areas that the eye cannot notice "
#~ "easily"
#~ msgstr ""
#~ "打开一个较好的 AC 组成预测。打开 Lumi  屏蔽  - 对 暗/明 区(肉眼不易看见的"
#~ "地方)使用更多压缩"

#~ msgid "Enter parameters (i.e. -b 192 -m s ...)"
#~ msgstr "输入参数 (i.e. -b 192 -m s ...)"

#~ msgid "Error in pass 1"
#~ msgstr "在 pass 1 出现错误"

#~ msgid "Error in pass 2"
#~ msgstr "在 pass 2 出现错误"

#~ msgid "External"
#~ msgstr "外部的"

#~ msgid "External Filters"
#~ msgstr "外部的滤镜"

#~ msgid "Extra Settings"
#~ msgstr "额外的设定"

#~ msgid "Extra Shrink Factor :"
#~ msgstr "额外的收缩因子:"

#~ msgid "FAAC"
#~ msgstr "FAAC"

#~ msgid "FAAD2"
#~ msgstr "FAAD2"

#~ msgid "FF Huffyuv (lavc)"
#~ msgstr "FF Huffyuv (lavc)"

#~ msgid "FFV1 (lavc)"
#~ msgstr "FFV1 (lavc)"

#~ msgid "FFmpeg MPEG-1 VBR"
#~ msgstr "FFmpeg MPEG-1 VBR"

#~ msgid "FFmpeg MPEG-2 DVD VBR"
#~ msgstr "FFmpeg MPEG-2 DVD VBR"

#~ msgid "FFmpeg MPEG-2 SVCD VBR"
#~ msgstr "FFmpeg MPEG-2 SVCD VBR"

#~ msgid "FLV1 (lavc)"
#~ msgstr "FLV1 (lavc)"

#~ msgid "F_LV"
#~ msgstr "F_LV"

#~ msgid "Fatal Error"
#~ msgstr "重大的错误"

#~ msgid "Fatal error"
#~ msgstr "重大的错误"

#~ msgid "FreeType 2"
#~ msgstr "FreeType 2"

#~ msgid "Full parameter line"
#~ msgstr "完整参考线"

#~ msgid "GTK+ (slow)"
#~ msgstr "GTK+ (慢)"

#~ msgid "H.263 (lavc)"
#~ msgstr "H.263 (lavc)"

#~ msgid "H.263+ (lavc)"
#~ msgstr "H.263+ (lavc)"

#~ msgid "H263 Quantizer"
#~ msgstr "H263 量化值"

#~ msgid "HQ _AC"
#~ msgstr "HQ _AC"

#~ msgid "Half D1 Res"
#~ msgstr "Half D1 解析度"

#~ msgid "Half D1 resolution [Ctrl-2]"
#~ msgstr "Half D1 解析度 [Ctrl-2]"

#~ msgid "Huffyuv (lavc)"
#~ msgstr "Huffyuv (lavc)"

#~ msgid "Hz Stack fields"
#~ msgstr "Hz 堆叠图场"

#~ msgid "I-frame interval - Min:"
#~ msgstr "I-画格间隔 - 最小值:"

#~ msgid "IPOD (mpeg4)"
#~ msgstr "IPOD (mpeg4)"

#~ msgid "Internal error opening codec"
#~ msgstr "从网际网路正在打开解码器发生错误"

#~ msgid "Internal error with context for  codec"
#~ msgstr "当前后关联解码器时网际网路发生错误"

#~ msgid "JACK"
#~ msgstr "JACK"

#~ msgid "LAME"
#~ msgstr "LAME"

#~ msgid "Lame command"
#~ msgstr "Lame 命令"

#~ msgid "LavCodec"
#~ msgstr "Lav 编解码器"

#~ msgid "MAD"
#~ msgstr "MAD"

#~ msgid "MB comparison"
#~ msgstr "MB 对照"

#~ msgid "MJPEG"
#~ msgstr "MJPEG"

#~ msgid "MJPEG (lavc)"
#~ msgstr "MJPEG (lavc)"

#~ msgid "MJPEG Configuration"
#~ msgstr "MJPEG 设置"

#~ msgid "MPEG Quantizer"
#~ msgstr "MPEG 量化值"

#~ msgid "MPEG-2 Configuration"
#~ msgstr "MPEG-2 设置"

#~ msgid "MPEG-4 ASP (Xvid4)"
#~ msgstr "MPEG-4 ASP (Xvid4)"

#~ msgid "MPEG-4 ASP (lavc)"
#~ msgstr "MPEG-4 ASP (lavc)"

#~ msgid "MPEG-4 AVC (x264)"
#~ msgstr "MPEG-4 AVC (x264)"

#~ msgid "Matrices"
#~ msgstr "矩阵"

#~ msgid "Max I Frame Qzer"
#~ msgstr "最大的 I 画格量化值"

#~ msgid "Max P Frame Qzer"
#~ msgstr "最大的 P 画格量化值"

#~ msgid "Min I Frame Qzer"
#~ msgstr "最小的 I 画格量化值"

#~ msgid "Min I frame interval"
#~ msgstr "最小 I 画格隔间"

#~ msgid "Min P Frame Qzer"
#~ msgstr "最小的 P 画格量化值"

#~ msgid ""
#~ "Minimum space between I-frames, 1 will disable forced I-frame spacing"
#~ msgstr "I-画格之间的最小间隔，1 将关闭强制的 I-画格间隔"

#~ msgid "Misc"
#~ msgstr "杂项"

#~ msgid "Motion Search"
#~ msgstr "动态搜寻"

#~ msgid "Motion Threshold"
#~ msgstr "动作门槛值"

#~ msgid "No audio track"
#~ msgstr "没有音轨"

#~ msgid "Noise"
#~ msgstr "杂讯"

#~ msgid "Not Yet!"
#~ msgstr "还没有！"

#~ msgid "Not activated."
#~ msgstr "没有启动。"

#~ msgid "OSS"
#~ msgstr "OSS"

#~ msgid "Only QCIF and subQCIF are allowed for H.263"
#~ msgstr "H.263 仅允许 QCIF 和 subQCIF"

#~ msgid ""
#~ "Optimise both motion vectors in B-frames. This will improve quality but "
#~ "take more time for encoding."
#~ msgstr ""
#~ "在 B-画格同时使用最佳化和移动向量。这将改善画质但需花费较多的时间来编码。"

#~ msgid "PSP (_H.264)"
#~ msgstr "PSP (_H.264)"

#~ msgid "PSP 480*272"
#~ msgstr "PSP 480*272"

#~ msgid "PSP full res (720*480"
#~ msgstr "PSP 完整解析度 (720*480"

#~ msgid "Pipe to"
#~ msgstr "输送到"

#~ msgid "Pulse Audio"
#~ msgstr "Pulse Audio"

#~ msgid "Remove blend between previous and next picture."
#~ msgstr "移除前后图像间的混合。"

#~ msgid "Reuse log file ?"
#~ msgstr "重复使用日志文件？"

#~ msgid "SVCD"
#~ msgstr "SVCD"

#~ msgid "SVCD (lavc)"
#~ msgstr "SVCD (lavc)"

#~ msgid "SVCD (mpeg2enc)"
#~ msgstr "SVCD (mpeg2enc)"

#~ msgid "SVCD 112 kB"
#~ msgstr "SVCD 112 kB"

#~ msgid "SVCD Res"
#~ msgstr "SVCD 解析度"

#~ msgid "SVCD resolution [Ctrl-3]"
#~ msgstr "SVCD 解析度 [Ctrl-3]"

#~ msgid "Same Quantizer as Input"
#~ msgstr "当输入时量化值不变"

#~ msgid "Save Script"
#~ msgstr "储存脚本"

#~ msgid "Save as script [Ctrl-J]"
#~ msgstr "另存脚本为 [Ctrl-J]"

#~ msgid "Select AVI File to Write"
#~ msgstr "选择 AVI 文件进行写入"

#~ msgid "Select DVD as the video codec for MPEG TS output."
#~ msgstr "选择 DVD 当成视频的解码器来输出 MPEG TS"

#~ msgid "Select MPEG as the output."
#~ msgstr "输出 MPEG"

#~ msgid "Select OGM File to Write"
#~ msgstr "选择 OGM 文件进行写入"

#~ msgid "Select filter directory"
#~ msgstr "选择滤镜文件夹"

#~ msgid "Sharpness"
#~ msgstr "清晰度"

#~ msgid "Size (MBytes):"
#~ msgstr "大小 (MBytes):"

#~ msgid "Snow (lavc)"
#~ msgstr "Snow (lavc)"

#~ msgid "This a VOP packed AVI."
#~ msgstr "这是有打包 VOP 的 AVI"

#~ msgid ""
#~ "This is to be used to undo packed VOP on MPEG-4.\n"
#~ "Continue ?"
#~ msgstr ""
#~ "在 MPEG-4 将使用拆开被打包好的 VOP .\n"
#~ "继续吗?"

#~ msgid "Transform"
#~ msgstr "转换"

#~ msgid "Troubles ahead"
#~ msgstr "在故障前"

#~ msgid "Unknown flag :"
#~ msgstr "未知的标记:"

#~ msgid "Use glyphset (optional):"
#~ msgstr "使用文字图形设定 (可选择):"

#~ msgid "VCD"
#~ msgstr "VCD"

#~ msgid "VCD (lavc)"
#~ msgstr "VCD (lavc)"

#~ msgid "VCD (mpeg2enc)"
#~ msgstr "VCD (mpeg2enc)"

#~ msgid "VCD 40 kB"
#~ msgstr "VCD 40 kB"

#~ msgid "VCD Res"
#~ msgstr "VCD 解析度"

#~ msgid "VCD resolution [Ctrl-4]"
#~ msgstr "VCD 解析度 [Ctrl-4]"

#~ msgid "Video Codecs"
#~ msgstr "视频解码器"

#~ msgid "Vorbis"
#~ msgstr "Vorbis"

#~ msgid "Win32"
#~ msgstr "Win32"

#~ msgid "Wrong output format"
#~ msgstr "错误的输出格式"

#~ msgid "Wrong video codec"
#~ msgstr "错误的视频解码器"

#~ msgid "X1"
#~ msgstr "X1"

#~ msgid "X_vid threads:"
#~ msgstr "X_vid 讯息串:"

#~ msgid "XviD encoding options"
#~ msgstr "XviD 编码选项"

#~ msgid "Xvid"
#~ msgstr "Xvid"

#~ msgid "Xvid Encoder"
#~ msgstr "Xvid 编码器"

#~ msgid "Xvid4"
#~ msgstr "Xvid4"

#~ msgid "Xvid4 and FAAC support is required for the iPod profile."
#~ msgstr "iPod 描述需要有支援 Xvid4 和 FAAC。"

#~ msgid "Y800"
#~ msgstr "Y800"

#~ msgid "Y800 (lavc)"
#~ msgstr "Y800 (lavc)"

#~ msgid ""
#~ "You don't have FAAC!.\n"
#~ "It is needed to create PSP compatible video."
#~ msgstr ""
#~ "你没有安装 FAAC！.\n"
#~ "制作 PSP 相容影片时需要它。"

#~ msgid ""
#~ "You don't have LAME!.\n"
#~ "It is needed to create FLV  video."
#~ msgstr ""
#~ "你没有安装 LAME！.\n"
#~ "制作 FLV 影片时需要它。"

#~ msgid "_Audio output:"
#~ msgstr "音频输出:"

#~ msgid "_DVD"
#~ msgstr "_DVD"

#~ msgid "_Filesize tolerance (kb):"
#~ msgstr "文件大小的容许误差 (kb):"

#~ msgid "_Filter directory:"
#~ msgstr "滤镜文件夹:"

#~ msgid "_Load external filters"
#~ msgstr "载入外部的滤镜"

#~ msgid "_Number of B frames:"
#~ msgstr "B 画格的数目(_N):"

#~ msgid "_PSP"
#~ msgstr "_PSP"

#~ msgid "_Quarter pixel"
#~ msgstr "四分之一像素(_Q)"

#~ msgid "_SVCD"
#~ msgstr "_SVCD"

#~ msgid "_Split MPEG files every (MB):"
#~ msgstr "MPEG 文件分割成每一个文件 (MB):"

#~ msgid "_Swap U&V"
#~ msgstr "置换 U&V(_S)"

#~ msgid "_Target type:"
#~ msgstr "目标类型:"

#~ msgid "_Use libavcodec MPEG-2 decoder"
#~ msgstr "使用 libavcodec MPEG-2 解码器(_U)"

#~ msgid "_VCD"
#~ msgstr "_VCD"

#~ msgid "_x264 threads:"
#~ msgstr "_x264 讯息串:"

#~ msgid "aRts"
#~ msgstr "aRts"

#~ msgid "amrnb"
#~ msgstr "amrnb"

#~ msgid "can't create custom directory (%s)."
#~ msgstr "无法建立自订的文件夹 (%s)."

#~ msgid "can't create job directory (%s)."
#~ msgstr "无法建立工作文件夹 (%s)"

#~ msgid "can't determine $HOME."
#~ msgstr "无法指定 $HOME."

#~ msgid "liba52"
#~ msgstr "liba52"

#~ msgid "libavcodec MPEG-4 configuration"
#~ msgstr "libavcodec MPEG-4 配置"

#~ msgid "libdca"
#~ msgstr "libdca"

#~ msgid "libmpeg2enc DVD"
#~ msgstr "libmpeg2enc DVD"

#~ msgid "libmpeg2enc SVCD"
#~ msgstr "libmpeg2enc SVCD"

#~ msgid "libmpeg2enc VCD"
#~ msgstr "libmpeg2enc VCD"

#~ msgid "x264"
#~ msgstr "x264"
